分手 放唔底(2) 放底你的故事與撕心裂肺既遺憾

post1:
tg: beotherstree

自己失戀後既睇法：
1. 分手之後 唔好纏住對方 愈纏對方 佢只會愈唔愛你 愈唔開心
2. 冷靜期 真係要比對方抖下 愈迫只會愈緊
3. 唔開心既事唔好收收埋埋 搵人做你樹窿 仲要學識同人分憂
4. 分手唔代表一切 生活始終要過 的確 分手令你心痛 但分手令你明白自己做錯啲咩 係成長既一課
5. 有時分手唔單止係被分手個個痛 其實分人手個個都承受左好多痛苦 佢地先會做出呢一步
6. 分手之後 唔好頹落黎 你頹 你呢世都唔會有人中意 你要做好自己 改過哂自己所有既問題 咁先對得住你愛既人 愛你既人 同埋 你自己
7. 一個人痛 總好過兩個人痛 如果你知道人地既生活過得好好 請你唔好再打擾對方 你已經無權去干預人地既生活 你唯一可以做 就係做好自己
8. 失去左先識珍惜 呢個會成為你人生遺憾 而佢 呢一世都會係你心中佔一席位
9. 愛一個人 只係希望佢可以幸幸福福
致：我愛的人
如果將來你搵到一段新既戀情 我好希望你會搵到一個 比我更愛你 會照顧你家人 唔會恰你 會鍚哂你 會遷就你 有才華 會每日陪住你 既人 我會默默咁祝福你地白頭到老

我好後悔我對你所做既事 我唔應該隱瞞你我有憂鬱症 令你呢一年黎受盡我對你既忽冷忽熱 我唔應該收埋我既唔開心 令你覺得我唔當你親人 我應該要同你分憂 但我無好好咁做到 我唔應該係分手之後仲拖泥帶水 我好後悔最後一次同你講野 都講左啲唔好聽既說話 令到你分左手之後 都仲要受傷害 將來既日子唔會嫁啦 請你放心 請你好好接受我既道歉 好對唔住。

我好明白你分手個一刻 可以扮到好狠心 其實你自己都好心痛 只係你唔想我有太大期望 到最後都為我著想 真係好多謝你 係你令我有呢個成長既機會
我呢一世人 只會愈黎愈愛你 而唔會憎你 因為你對我真係好好 好多謝你呢兩年既陪伴 唔知將來既日子 我地仲有無機會陪住對方呢？

係第一年 我好似一個口罩咁 你一直戴住我
我可以好好咁保護你 令你每一日都過得好安心
但到左第二年 我變啦 我有病 變到一個又臭又霉既口罩
你戴住我 會令你抖唔到氣既時候
你被迫除低我
係後來既日子就算你再病 你需要一個口罩既時候
如果我依然原地踏步 我點都做唔返可以保護你既口罩
你會選擇一個新既口罩去戴
所以我唔會比自己停落黎 我會做好自己 做一個可以比你安心戴上既口罩
我只係希望 當我呢個口罩變得有用之前 你會無病無痛 唔洗戴上其他口罩
我有信心 係將來日子 我一定可以好好保護你
一旦你戴上左其他口罩 好希望個個口罩可以保護你一世 令你幸幸福福
而我 到時我亦都唔會再等啦 只求你既選擇會無做錯
希望你可以一直咁等我 我一定會成功 一定會做好自己 愛你一世
我會努力去做一個通風 舒服 保護到你既口罩
直到你相信我既時候 需要我既時候 請你戴返起我啦
我宜加唔會係一個好男朋友 好老公 所以我唔會去追返你住
但過多一排 我一定可以變做比你依賴既人
感情唔可以勉強 但我相信 我地之間既愛情 唔需要勉強得返黎 而係因為真心相愛而再係返埋一齊

天天天晴：
1. 唔好一味付出 要諗下你比既係咪佢想要既
佢想食粥 但你不停比龍肉佢食都無味
2. 唔好管太多 愛情唔係束縛 更加唔係控制 你係情侶唔係父母
3. 支持佢做既野 尊重佢既決定 你唔係佢 你唔想做既野唔代表佢唔想做 唔好太自我中心
4. 唔好愛佢愛到冇左自己 甚至全世界 要有自己生活 要有朋友 工作 家人 愛人7分就剛剛好
5. 成熟啲諗野 唔細喇 唔好太幼稚 另一半幼稚 唔代表自己要幼稚 真正既愛情係應該一齊成長 唔應該難受
6. 唔好咁容易放棄 學識珍惜 尤其當經歷過好多事 說散就散太可惜 新鮮感不比穩定來得舒服 一樣野爛左唔一定要掉 仲有感情仲有愛 有心既一定可以修補

我會每一晚都介紹一首歌比大家
希望個首歌可以講中你地既心聲啦

有時聽下歌係一種紓發 如果你好想喊既 你就同我大大聲咁喊出黎
如果你係不捨既 就請你憑歌寄意
如果你已經放底左 嘗試下望返以前既自己 到底自己以前做錯過既野 改返好未？
如果你係分手個個 請你認真考慮下 係唔係真係要放棄 兩個人如果分開長時間 愛情係會慢慢消失嫁 好多人話時間會沖淡一切 係真嫁 請好好珍惜身邊個一個等緊你既佢 佢等你代表左佢係真心愛你 我相信佢將來既日子一定會好好珍惜你
之前介紹過既歌
1. Bruno Mars - When I Was Your Man
2. 周興哲 - 永不失聯的愛
3. 張敬軒-因為太愛你
4.簡弘亦－你就不要想起我（原唱： 田馥甄）
5.陳奕迅 - 活著多好
6. 陳勢安-再痛也沒關係
7. 張敬軒-後來
8. 林凡-一個人生活

留名先
樓主我一陣tg搵你！

我會陪住大家
我會一直做好自己！！！！！！！！！！！！！

好啊 tg搵我啦
我覺得女仔講得分手 通常係因為一件又一件小事 積積埋埋 變左做心中一條又一條既刺 所以佢地會好難去搵返對方 因為佢地好傷
男仔通常分手 係因為有第3者 或者 一件大事而分手 但最後都會掛住對方

我知道有啲事 做錯左 唔可以返轉頭
唯有將來做返做 唔好要佢再受傷害 咁先對得佢住

重情既人自然會念舊

放唔低
未開始既時候同自己講
如果今次分手就寫埋個故
點知咁快

樓主加油

各位都加油

我好重情 佢都好重情
佢咁重情既人都會講分手
證明左佢真係好攰 請你好好休息 我愛既人

巴打 我知道你要完結呢個故 一定好痛

巴打

個故唔關佢事其實
不過我返工想留返啲時間比佢
先停左無寫(同我懶)
我唔係巴呀

多謝巴打俾個平台我放低
當俾個故事大家睇下互勉下
識我嘅千祈唔好相認
我只係想講哂心中呢半年嘅感受出黎

我係係半年前被飛的 ex係佢自己考完試個日出exam hall開翻個電話就同我講分手 而個時正正係我生日同final 前幾日 我個刻覺得真係世界末日
但我同自己講如果因爲咁頹因爲咁炒左個final我就真係一無所有 雖然final exam我係每日流住眼淚溫書嘅 但我好慶幸個時無放棄到自己 可以算係化悲傷為動力 最後好好彩dean'slist

身邊嘅人因為咁以為我無事 但其實我只係怕佢地擔心 所以我考完試之後自己去左個旅行 我個時先至真正咁發洩到我內心深處嘅難受出黎 我都唔知點形容我嘅難受 總之係誇張到係飛機喊足十幾個鐘

入得呢個post嘅每一個你 我相信都好努力咁放低緊
雖然我都未100%放低哂 但你地一定一定一定要記住分手其實係事實 你可以喊你可以偷偷掛住佢
但記住生活上其他野要on track 千祈唔好成個人頹哂 你要好好趁呢段時間去建立一個更好嘅自己 好好去等你真正嘅mr/miss right

個時同依家一樣上連登高登聽左好多人嘅意見
大家都真係好好 好想值呢個平台多謝每一個撐著我嘅你地

最後大家可以聽 四季

我感激這年春天
花再開遍 祝福相獻
待那丘彼特放出新一箭

以為你巴打tim
唔緊要啦 分左手 咪多啲時間做自己野
寫個故會令你忘記暫時既唔開心

巴打 放底個故事啦 我會睇哂你地每一個人既留言 故事 同 遺憾
其實你已經好好 都盡左自己能力 考埋個試
我地每一個人都學識緊放底 但我放底既係個段情 唔係個個人
我相信佢係將來既日子會係我既miss right
分手係一個事實 比你知道自己 其實你仲未做得最好
所以 一定要好好努力 去證明自己係有能力 係值得人地返黎你身邊既

我係絲打呀
你都要好好生活呀
係你嘅就會係你
票用最好嘅自己去等佢返黎呀你

我係巴打, 由今年6月開始感覺佢對我淡左，我而為自己諗多咗，佢咁啱又要準備升職面試，咁我諗可能佢分一兩個月，無咩嘅，點知升職成功，但繼續對我淡，到8月又為感情淡呢個話題嘈，到9月14號為小事嘈，佢就話對我淡了，唔知想點(但我哋一齊6年, 結婚了近2年)，想分開冷靜，開頭我以為純粹自己脾氣唔好，希望自己改好，亦希望佢原諒，但事情去到9月28日我發現佢由5月開始影自己制服嘅性感相比人，仲參加性派對(雖然張相無顯示佢係女主角)，仲同幾個男人flirt,最少有兩個男係佢嘅ex,仲要原來7,8,9月扮返工飛咗外國，其實係去飲去蒲，同人去台北。

而家要講要問都做了，佢答啲解釋其實非常唔啱同諗歪咗，但佢只係話唔關其他嘢事，只係我同佢相處唔夾。但佢而家真係唔係我6年前識嘅人，完全變哂，我老婆而家就好似死咗，搵唔返佢咁，我真係好想知道女人點諗嘢，我哋都係30歲，佢真係寧願離婚，唔知將來有無更好嘅伴侶，都唔肯同處理我哋嘅問題

除左佢啦，男人30仲好後生

愈睇得呢個世界透徹
愈唔相信愛情
好辛苦又要每朝同自己講面對事實
分手後既第一天

佢離開你
係佢覺得你唔好定覺得自己唔好
你都唔知
但係係你角度
你緊係係覺得係自己唔好而逼走左人
......
但你諗下
一個唔係愛最自然嘅你（超差除外）
離開左你
變好再去俾佢揀
你當你自己係乜？
痴心情長劍？
根本你點打磨自己，裝飾自己
佢都唔會係最fit你嘅劍鞘
仲諗住將自己最大限度咁去改？變形？重鑄？
咁又變左屈就自己去同佢一齊
但人唔同刀呀
你係冇得咁變
再一齊相處落去
你都唔會得到你最大嘅快樂
...
所以你要做嘅
係要改變好自己，等一個真係適合自己，適合對方仲好啦，無謂再等同一個人
...
不過岩岩失戀都聽唔入架喇...
不喜忽屌

愛情對你黎講，大到同你世界一樣大
搵下其他世藝做下
慢慢呢種感覺就會消失

利申
分手第24天
我對佢好公認嘅
唔知點變...

唯有畀返啲空間大家,思考下

我可能只係等佢願意返嚟再同我磨合
佢都唔會想我就曬佢而同返我一齊

我個ex佢一早知自己唔愛我
但佢話佢嘗試逼自己搵返呢種感覺
最後搵唔到 係前日同我講分手
佢話要專心讀書 話我地見既時間唔夠
其實我知 淡左 就係淡左
無論你講咩 做咩 佢都唔會再返轉頭
因為由唔知幾時開始 愛對方既就得返我自己一個

淡咗呢個原因真係好無敵
係無得補救

點先可以唔再ff佢會回來
明明人地已經開開心心同其他男仔flirt
佢都話大家變左
我點解面對唔到失去

知道 我無等佢架啦
我知道要捉緊時間令自己變好
我知道我一定要用自己最fit狀態去等適合我嘅人

我連佢嘅近況都唔知道
連佢有無同其他人flirt都唔知道
但自己成日會亂諗,雖然理性地知佢唔會,但就係會想像好多嘢出嚟
人都癲

我自己就係會當今次分手做一個歴練
雖然好痛好難捱過 但你諗下如果你可以好好反思自己有咩做得唔好而去做翻好 理論上你會變得更好 當你更好你係deserve一個更高質嘅女仔 咁你就唔會再聚焦佢返唔返你身邊
到時諗返轉頭你會為自己感到驕傲 即使今次係被飛但你視今次呢個經歴為令自己變得更好嘅動力 下次aim個更加好嘅人

題外話
建議你del哂所有social media 俾自己好好過渡呢段日子 再stalk佢都係於事無補

一樣 拍左幾年 離離合合左好多次
先發現第一次分左手之後就真係唔好再一齊返

過左年幾，我都仲係夜晚訓唔到
唉屌

點解對女人太好
女人要自由同會變心？

付出不求回報
究竟係咪聖人至做到？

我會用我最好既一面同佢講返野
我會學好結他 讀好書 操返大隻 醫好個病 照顧好我地隻狗仔 等佢返黎

希望你有好結局
我應該冇而且人生都俾佢害死了 哈哈

巴打雖然唔知你嘅故事但唔好覺得人生就咁玩完
你要重新出發呀

有冇TG? 有我可以同你分享

有呀你留你tg 啦

你都可以有好結局
只要你將今次做得唔好嘅嘢改好,咁你將來自然有希望

究竟咩係成熟
咩係自由

起身果下係咪好寂寞空虛

女仔個條刺係永遠都拔唔到，一拔就會血流成河，傷得仲深。

你起碼知自己做錯咗都會去做翻岩，可惜唔係每個人都好似你禁諗呢😞

睇佢個勢 係未玩夠
會唔會係份工令佢睇多左呢個世界
佢覺得自己唔洗局限係夫妻關係 出面大把野玩 大把仔仔溝

一開始一定會係咁
但分後之後 我相信你會明白佢既苦衷
你會對自己既行為好遺憾 唔緊要
將來仲有段戀情等緊你
宜加首要係做好自己
你頹 呢一世都唔會有人中意

我會用我最好既一面同佢講返野
我會學好結他 讀好書 操返大隻 醫好個病 照顧好我地隻狗仔 等佢返黎[/quote]
希望你有好結局
我應該冇而且人生都俾佢害死了 哈哈[/quote]
如果佢會因為無左我 而有個好結局 有一個比我更愛佢既人出現
我一定會選擇退出 默默咁祝福佢地

你要捱住啊 呢個世界仲好大 唔需要因為一次既挫敗而放棄

但如果我係明明無做錯事 只係佢對我感覺淡左呢

你都可以有好結局
只要你將今次做得唔好嘅嘢改好,咁你將來自然有希望[/quote]
講得好啊
你由今日開始做返好自己 將來一定有希望 一定會幸福
巴打 我知你個故事 只係佢唔識珍惜你
唔需要自責
你個時做好左你自己

講得好啊
你由今日開始做返好自己 將來一定有希望 一定會幸福
巴打 我知你個故事 只係佢唔識珍惜你
唔需要自責
你個時做好左你自己[/quote]

介唔介意巴打係度講出黎 想聽你講

我連續3日夢見佢啦
醒左都係要面對現實 好想永遠留係個夢入面
但唔緊要嫁 我地都要做好自己 將來就會好似個夢咁 一定會好開心

我怎麼哭了
當我偶然想起了 想起有你的時刻
哼起你最愛的歌 點了你愛的菜色
為什麼哭呢
明明撫平了傷痕 好好過我的人生

其實唔單止女仔會留條刺係心中
男既唔會咩？
只不過會男 會自己忍受呢種痛 希望可以令另一半唔好唔開心
其實佢心中 都有好多條刺 但情侶就係要咁 要互相磨合 1年好 5年好
總有一日會遷就到對方 如果兩個人係真心相愛

但如果我係明明無做錯事 只係佢對我感覺淡左呢[/quote]

咁你就要諗下 呢個人適唔適合你啦
佢唔肯同你磨合 証明呢個人唔適合你
感情淡左唔係一個原因 只不過係一個籍口

介唔介意巴打係度講出黎 想聽你講[/quote]
想知TG..
我覺得自己性格 自信 成熟都唔夠好
要改善
如果我咁好 佢又邊會走

想知TG..
我覺得自己性格 自信 成熟都唔夠好
要改善
如果我咁好 佢又邊會走[/quote]
未必一定你做錯 但分左手係一件事實黎
所以好希望你可以改左你察覺到既問題
提升返自己自信先
慢慢黎 只要有心 真係唔怕遲

巴打 請你好好珍惜B
就算你知道左你對A仲有感覺既時候
請你都唔好因為咁而傷害到B 如果B都好中意你的話
有時有啲野 真係唔到你唔放底 既然選擇左B 就好好珍惜B
A如果真係對你有心 佢唔會選擇Block左你

曾經我都同我女朋友講過類似既說話 但個時我真係一時衝動 唔係有心傷佢
其實有好多野都好夾 只不過係有小小唔夾 最後都走唔到去最後 好可惜
如果你覺得同佢拍拖好辛苦 咁不如你地放手啦
因為 拍拖 係想兩個人開心 而唔係兩個人唔開心
如果佢覺得唔夾 其實放手都係愛既一種
做返你自己啦 巴打

我都學習梗

想知TG..
我覺得自己性格 自信 成熟都唔夠好
要改善
如果我咁好 佢又邊會走[/quote]

有時對方只係忽然覺得攰,唔再願意花時間落你身上
有時可能係有第三者,或者有一堆新識嘅朋友,佢同佢哋相處得好好,好開心,同你有個對比,呢種情況好多人會捨難取易。

和平分手，話可以做朋友......咁仲應唔應該得閒text佢，扮到好自然？ 佢會唔會覺得煩？

suggest你過左一段時間先再搵 再聯絡翻

因為咩原因分手呀?

點先知幾時係適當時候 真係好想搵佢

一句唔再愛

你試下唔揾佢先啦
揾多啲自己想做嘅嘢,尤其是拍拖時做唔到嘅嘢
可能過一排你會發現,你唔係真係咁需要佢。

樓主 我同你個名...

我行左半年 依半年由頹到食唔落野
上黎周圍放負 到搵朋友慢慢pick up返自己
好想同大家講 幾痛幾辛苦都好 總有一日會好
可能你會喊你會掛住 行過某地方你會記得
當初我都唔信 原來真係可以有一日行過某條街
微笑住諗起我同佢曾經既日子 然後繼續向前行

可以咖 你地都可以

但前題係你要記得 我要move on.
仲扮緊工 有機會好想係度放低我同佢既故事

樓主 你都加油 多謝你又鼓勵左我繼續再向前行

有時對方只係忽然覺得攰,唔再願意花時間落你身上
有時可能係有第三者,或者有一堆新識嘅朋友,佢同佢哋相處得好好,好開心,同你有個對比,呢種情況好多人會捨難取易。[/quote]
係 亦可能係相處之間有啲問題 一直都解決唔到 或者 兩個人都唔願意去面對
為左維繫呢一段感情 付出左好多 但都改變唔到啲咩
就會好攰好攰 被分手個個 請你認清楚你地之間有咩問題 係呢段時間盡量去改過自己 無論佢返唔返黎都好 改左都會對你好

期待聽你既故事

以我自己既經歷
通常話做返朋友 都係無可能
你用一個愛佢既心態對住佢
佢用一個對朋友既心態對你
佢會對你忽冷忽熱 好自然你就會覺得好辛苦
對住愛既人不能去愛

自然呢樣野真係扮唔到 你會好想再去親近佢
但佢已經唔想再比你親近 什至會覺得你煩
所以一段時間都唔好搵佢啦

好sad的事實，點解分手係一件單方面嘅事
Anyways大家好認真覆，好有愛

你個名
其實分手已經係一個事實 你短暫內都唔會改變到呢個結果
係呢一段時間 當自己係單身咁睇 最緊要做好自己
佢見到你頹 佢都唔會想見到你 咁又何苦呢？
得閒識下朋友 同人分憂下
我知道 要你短時間放底一個人係無可能
如果你真係好愛佢
不妨嘗試下 放底一段情 唔放底個一個人 可能咁諗會好啲
就當自己暗戀佢又好 當佢好朋友又好 你都想佢過得幸福 所以你必須要做好自己 先有資格去關心人地 先有資格要人地返黎你身邊

呢到個個都同路人
緊係會認真覆 有大家陪住 時間會過得快啲
其實都未必係單方面既事 可能佢分手前 分手時 佢都好傷心
只係你唔知道
我相信 我ex同我分手前 佢一定好傷心 分手後都係
佢只係覺得分手係暫時對我地兩個最好的方法 我會尊重佢
係我令佢由一個好嗲人 好識照顧人 既人 變到 一個 要扮狠心 扮唔愛我 既人
所以 我點都會做好自己 一直堅持落去 我一定要令佢幸福！！！！

唔再愛既話唔會話做得番朋友架啵 散左幾耐同埋有冇斷聯過呀？

因為我知道唔再愛呢個理由係無得駁....加上除咗分手個刻，咁多年都無傷害過我，所以我無恨佢，最後大家都話可以做朋友

都斷咗大概一個月啦，一直都好想扮無嘢text下佢，但又唔敢，驚令佢反感

如果唔係俾帽大家戴，相信分手後雙方都仲會對大家有感情，感激大家陪住對方經歷過咁多嘢

但每次諗起佢而家對我只有感激，而唔再係愛情就好心痛

但真正愛過呢 冇番一段長時間係好難做到朋友架
你可以試下搵番佢既 但係係佢講分手 我驚你搵佢會反感咋 不如做好啲自己 等將來佢搵番你

你係絲打呀可？
你會做主動搵番ex架咩 因為我聽好多case都係男仔主動搵番ex

我同佢分左手之後 佢話可以做返朋友 家人咁
我都諗住扮無野 繼續去text佢 但事實係唔得
以前個種溝通方式已經唔可以再用 已經唔知可以點面對佢
或者 其實你咁樣text佢 佢會唔開心 佢講得分手 其實你係佢身邊出現 佢都未必會開心 二個人痛不如一個人痛啦 巴打～

無分嘅 我諗只要係被分手個個都會想搵返ex

係啊 但你唔會知個種感情係因愛情 親情 定 友情
我都好感激佢兩年黎 一直留係我身邊不離不棄
我對佢做過既野 我真係好後悔 帶住好多遺憾咁走
我真係好想佢將來幸幸福福 我願意將我既幸福送比佢 等佢可以開開心心咁過生活

如果係我 我都可能過幾個月再搵返佢
搵佢唔再係挽回佢 而會係真係當佢朋友咁 個時再慢慢證明自己有變 有等佢啦
如果你個時變到一個好成熟 可以好照顧到佢 好有才華 好性格 既人
我相信 佢會愛返你

巴打，你之前個post講出我心聲，點解分手個個永遠對被分手個個都咁反感 係咪因爲佢地要面，所以唔諗翻撻

我都諗住過多幾個月再講聖誕快樂生日快樂個d，但分左手後真係度日如年，成日驚佢有無新歡真係好辛苦

有時唔係要唔要面既問題
係 有可能係因為要面 所以唔搵返對方
但有時 佢地可能真係唔想再同對方拍拖 如果佢個心留左好多條刺既話 而呢啲刺 無論對方變到幾好都好 都無辦法令佢消除 咁就唔會有愛對方既心
又或者 佢覺得 對方一直都無改過 依然係個個成日做錯既人 明知結果會唔好 當然唔會再返返埋一齊
最後 就真係淡左 淡到覺得唔再愛呢個人 唔愛又點會一齊呢

佢有無新歡已經唔到你管嫁啦
如果佢有新歡 請你祝佢地過得幸福快樂 唔會經歷分手 咁先係愛一個人
我知道你宜加每一日都過得好辛苦 我相信 大部份被分手 同 小部份分人手 都會

過幾個月 如果你仲係好愛佢 你就同佢講下野 用朋友既身份 如果佢依賴好冷淡咁對你 你就都係唔好再搵佢啦

你同我女朋友有啲似
基本上每次都係佢主動搵我 過時過節我地都唔會要求去邊
但呢一年黎 我愈黎愈依賴佢 又成日隱暪佢 無同佢講我有病 屋企人有事 搞到佢好攰 好似唔當佢親人咁 有時講野又難聽 搞到佢個心好傷 我好對佢唔住
我失去左佢之後 真係好珍惜同佢既每一日
諗返起以前既所有野 其實佢一直都對我好好
只係我身在福中不知福
我地兩個都係真心相愛 兩個都係唔識表達既人
失去 遺憾 珍惜 變好 等待 我只希望 佢可以再次返黎我身邊
如果仲有機會 我一定會盡我全力 令佢成為最幸福既女人

巴打 你好理性好成熟 你會搵到更好的！相信你係好男友！

佢係我心目中 佢係最好既
係我迫到佢講分手
佢由一個開心 小鳥依人既人 比我迫佢變到成熟 一個成日唔開心既人
我一定會默默咁愛佢 佢已經佔左我心目中一個好重要既位置 無人取代到佢

好感動，搵到一個啱嘅人真係好難，分咗手之後更加想身邊每個朋友可以同另一半開花結果，因為要好難得先搵到個你又愛佢佢又愛你嘅人

我想分享下自己個故事 雖然我已經算企返起身
但有時半夜諗起 或者情緒到既時候我仲係會覺得好痛好痛
我同佢係八年前係中學同學 第一眼見到佢已經覺得佢係一個好重義氣好重朋友既女仔
然後當時因為自己有打算出外國讀書加上佢個陣有男朋友 所以無展開追求
讀大學四年 每次返黎都會約佢出黎食飯 (一大班舊同學)
我無同人講過自己對佢既感覺 怕打錯驚蛇嚇到佢 始終我自己唔信 LongD可以維繫到
然後好唔容易我畢業返黎 機緣巧合我同佢一齊返PART TIME
我每日同佢一齊做野 收工 最後半年之後我地一齊左
因為我地個陣已經識左七年半 所以我地對對方既感覺其實熟悉又陌生
熟悉在我地識左好多年 陌生在我地從來都無試過用情侶關係黎相處
（補充返少少 佢媽認得我 我同佢媽關係好好 佢係單親家庭）
然後我地進展得好快 我地都當正對方係終生伴侶
我對佢好好 一齊之後我地都無再做個份PARTTIME
我地一齊搵工 未搵到前我每日去佢度煮早餐佢食
然後每日陪佢搵工 幫佢搵啲搵工網
到佢搵到份正職係中環返工 我差唔多每日由屯門出中環接佢放工 每日係佢公司樓下等足個幾鍾
買定啲小食等佢放工 怕佢攰幫佢拎手袋 由中環坐返車返屯門
佢生日我買左個蛋糕 + 一札花 + 買曬餸煮海陸空大餐比佢食 (個陣未搵到工 銀行得返三位數字)
知佢家庭條件差 伯母又就黎退休需要一筆退休金生活 所以要賣左自己層私樓過活
我同佢講話唔緊要 我屋企有準備結婚樓比我 到時真係賣左無地方住就住我度
我連佢媽筆退休金都幫佢計埋準備好
直到佢轉左另外一份工之後 佢成個人變曬
原來佢搵到新工我都好開心 因為佢一直係度呷原本份工好差
咁返左一個月之後佢同我講有個男同事(唔同部門)對佢好好
我問返先知原來個男同事成鳩日買野食比我女朋友 放工又送佢塔車
我就同佢講話我唔鍾意你同個男同事行得咁埋 佢問我點解 仲同我解釋佢地無野只係想同佢做朋友
我地嘈左場細交 然後我妥協哄返佢
後來我有次用佢部手機 又見到佢同隻狗公WHATSAPP 我再問佢係咩回事
佢一開始就同我SAY SORRY 然後又係度解釋話只係公事來往 (其實唔係 我自己有睇)
我個下真係好失望 因為我自己內心知道如果佢真係愛我佢真係唔會再同隻狗公有來往
其實我知道我地中間係有啲事發生左 個下又小嘈交 最後我又妥協哄返佢
佢應承我唔再同個同事有來往 我就下左淡氣 但同時開始好緊張佢有無咩呃住我
然後又有一次我去佢屋企 佢叫我用佢手機BOOK位食放題
我打完個電話 收左線之後佢彈左去通訊紀錄個頁 我見到有幾個凌晨兩點既通話紀錄
我問佢 佢話係供應商打黎 我一開頭唔信 但又係度自己幫佢腦補各種理由幫佢解釋
我諗左成個下午都諗唔到 於是夜晚再認真問佢係邊個 佢先同返我講係狗公
個下我真係嬲左 然後佢流眼淚話無下次 於是我又妥協哄返佢
後來有次佢係公司做展覽 我地幾日無見電話又傾得少 而且佢時時好似無影咁我好擔心
有晚我地WHATSAPP嘈交 嘈左陣之後嘈得好疆 但我最後又放低尊嚴求佢原諒
佢就好決絕咁同我講唔原諒 話我唔識珍惜佢
我去左佢樓下等佢放工返屋企 諗定左隻歌想佢一返黎唱佢聽哄返佢笑
我等左佢個幾鍾 終於等到佢地返黎 你無睇錯 係佢地 佢繞住左狗公隻手 然後條頸有一灘新鮮熱辣既咖哩雞

Sorry 可能真係太長 如果無人睇都唔緊要
我只係想搵個平台去講返件事 因為我覺得自己就快谷死

睇哂呀巴打，想抒發就抒啦
戴帽而分真係最痛，你而家有新對象未呀？有新歡會易d move on

我諗係啦 佢地同我地講分手 仲做到咁絕情 之後搵番我地 再一齊番咪好無面
所以我一直都唔相信有復合呢回事 但偏偏身邊人又會做到 但我自己就未試過
同埋唔明既係 雙方都係和平分手 但從此就冇任何交集 係一件好可惜既事 點解一定要反感收場

同我都幾似 應該都係淡左 又係一分就分 冇再聯絡過
咁你有冇做啲咩挽留佢呀？

係 佢以後只係你一生嘅其中一個過客

算係有呱(?) 我而家只係覺得好對唔住佢媽
佢媽當我半邊仔 我都當左佢係我媽 佢媽好錫我架
曾經講過：仔呀 你唔洗客氣架 大家都好快係一家人 我當你係女婿架喇
我應承過佢媽要照顧佢一世 佢好細個就無左爸爸 唔緊要 我比返佢無既愛佢幫佢填返曬
點知發生左件咁既事 佢媽都呆左唔敢信
然後佢同返我講：我) 件事你無錯到 只係我個女唔識珍惜你 佢無福分同你一齊 你都要move on 唔好再係我個女度鑽牛角尖喇
我聽完喊到仆街

真係好可惜 相愛過就好似一場夢咁
佢係咪反感到連搵到唔搵我 我過成點都唔想過問

最痛但應該最易move on

我而家其實都仲好唔捨得

當時親口講我係喊住同佢講
咁耐以嚟我都無係佢面前喊過發過大脾氣
有乜都之後講返佢知

佢當下仲話 我無鬧你 你喊乜
嗰下我個心碎左
佢whastapp比我 我有挽留佢 但由佢已讀不回嗰下我就放左手

你都已經好叻喇 斷聯唔係好多人做到 我都係比佢直接一句 唔好再搵我 我先的起心肝心死斷聯咋
唯有做好自己 move on 睇下將來會發生咩事啦

咁幸福都可以搞成咁，究竟咩事

希望你地好好放低 如果已經睇清無可能返轉頭既話
當你愛自己 我信個更會比返一個愛你既人比你

佢背景又係單親，佢老母都係同我講緣份，叫我唔好影響工作，我聽完真係覺得狗話

係啊 佢會係我呢世人最愛既女人
我對佢做既野 會成為我呢世人既遺憾
我去到呢一步 再望一望返以前既自己
我先知自己有幾黑人憎

巴打 再長既故事我都會睇嫁
我知道你其實過得好辛苦
明明好想對方好 但對方就捨你而去
你明明凡事都為佢諗 但最後得到帶帽呢個結果
你唔知點解會咁 你就係知你好努力去愛對方
我可以同你講 成件事 你無錯 只不過係佢敵唔過新鮮感 係佢唔識得珍惜你

好對唔住佢啊媽？
係你女朋友好對唔住佢啊媽
遇到一個咁錫佢既人都唔識得珍惜

過去左 就唯有接受現實 真係唔到你去諗
無論佢係中意你好 唔中意你好 你地分左手嫁啦
唔好再去令自己心痛啦

我係真係好辛苦 我真係好愛佢 好後悔呢一切一切
有時真係分左手 先會令個人醒覺
如果唔係分左手 我一直睇唔到自己既問題
我好多謝佢 係佢令我改變

好多謝佢一直咁陪左係我身邊兩年
好希望佢將來會睇到我既轉變

嘩巴打 玩到咁大 玩自爆

佢只係失去咗一個愛佢既人
你只要好好生活落去,總會有一個識得欣賞你既人揾你

突然有感而發
岩岩同朋友傾完計
聽佢講佢另一半既問題 同我真係好似 原來係以前係做得咁錯
同佢傾緊計既時候 真係好似望住自己既過去咁 原來以前自己係一個咁唔成熟 咁自以為事 咁唔識得體諒人 既傻人
我發現 原來分左手 我真係長大左好多
好多謝你 係你提出分手 我先有改過既機會
好多謝你兩年黎既陪伴 真係好多謝你
如果唔係你 我依然係一個成日做錯野都唔識反省既人
直到最尾一日同你講野 我都仲係咁唔識顧你感受 好對唔住

今日既我 終於識得向前行啦 諗野唔再係咁負面
有你既生活 真係好開心
將來 會變得更開心 因為你令我唔係沉睡係自己既世界
係你令我知道自己既問題 我一定會改過
我大個仔嫁啦 你唔洗再擔心我啦

我長大嫁啦 以後唔會再犯同樣既錯
宜加唔會 將來都唔會
我只會愈變愈好
我唔會再要愛我既人離開我 呢個係我對自己呢一世既承諾！

原來呢度有個咁既post
我應該係度問先岩

既然分手咁痛苦 一開始就唔應該一齊

有咩方法可以填返心底個窿?
好辛苦好唔舒服

第一次分手 其實好多人都係咁 真係好痛
如果你問我 可以點先放得底
首先 你要識同身邊既人講 你既心事 之後 就係 做好自己
搵野去塞滿自己既時候 你之前有咩想學既 你就去學
如果你返緊學 就用讀書去忘記呢啲痛
一時三刻唔會忘記到 但時間慢慢咁過去 捱下又一日 捱下又一日
你會發覺自己忘記左好多痛楚
之後會發現自己長大左

本來都接受左佢唔愛我嘅事實 但呢兩日無啦啦半夜瞓唔着係到喊
我以為自己接受到

因為佢可能最真嘅一面收埋咗，用咗同男仔flirt去收埋自己對你嘅掛念，想人地知道佢無咗你都可以過得好開心，做禁多野都係唔想人擔心。

你對佢好就會覺得想要咩你都會俾佢，就算唔鐘意你，佢都會有理由話你對佢太好，好到自己都驚嘅等等理由去變心。
巴打，男人不壞，女人不愛啊。

禁你就唔洗禁上心，可能佢一早就無鐘意過你呢

呢首歌陪咗我兩年，就喊禁耐。唱k唱到喊，啲朋友驚到叫我唔好再唱，狂話我個賤人有啲咩值得你留戀，佢可以為咗你唔再讀書去做倫敦金已經唔係以前你識嘅男仔。以家你都有個男朋友係台灣，見佢對你禁好，你就好好珍惜佢。
認真俾佢地，俾男友話咗禁多次，都已經無曬感覺，整係識得喊。但我好感激佢知道我仲好掛住佢，都好樂意陪住我禁耐，好想好想我可以忘記到。
異地戀好難維持，好易淡。我知佢對我淡過一次，都有問佢點解，話我好易情緒化，應承咗佢等佢翻黎香港我就會改到，因為我知佢真係好錫我，好關心我，好鐘意我，我都好唔想失去佢。
但。。。此終心裏仲有條刺，以前嘅佢係可以同時間有三個女朋友，好驚佢會有日禁樣對我，如果發生咗真係唔知點樣面對自己同面佢朋友。。

我覺得聽咁多故事 男同女都一樣
感情既野對對方太好 慢慢就會變成理所當然
點樣既維繫都係講廢話 最最最大前題係兩方有無心

唔壞唔愛 換轉咁諗 只係壞既人好識點去flirt令對方上當

睇完好心up

一樣 放假幾日冇出過街喊完又喊

我都同左佢講再見啦
唔會搵佢啦暫時
好希望有日佢會搵返我 當朋友咁問候一句都好

無咁快嫁 話哂都咁耐感情
我成日都夢見佢 之後會痛醒 個心會好痛
點解個時唔好好珍惜呢

係啊 好多人都係扮到好開心
但實際呢？ 真係無幾多個人知
就算分人地手個個 都會扮到好開心 扮到唔在乎咁
事實可能佢地都好傷心

當有條刺係心
你個人好難會再開心返
仲要係異地戀 你完全唔知會做緊咩
只會愈諗愈衰 成個腦都係小劇場

通常變到理所當然就唔會識得珍惜
但失去左又好後悔
回頭一看 原來以前係咁幸福架
之後只可以帶住遺憾走

咁就唔好再搵啦
忍手啊
拖泥帶水只會更加痛

呢到一字一句 都係我心聲
打個時 都眼濕濕 好後悔
但後悔係於事無補
放眼將來好過
唔好比過去既你阻礙到將來既你
你仲要用你既將來帶幸福比佢

我頭個星期都係咁
日日夜夜都係屋企喊 唔知點解要分手
但時間愈長 同人傾計愈多
突然發覺 其實呢一刻分手 對我地都係好事
我仲未夠成熟 仲未改到自己 只會令佢更辛苦
捱下一日又一日 你就會發現 已經無咁痛
仲好會多謝對方既一句分手

對的人 錯的時間
我會係將來等佢

兩年前嘅刺都仲未散，更唔好話現在。
兩年前已經沒有開心，已經唔識點樣再開心。
現在識嘅只有扮開心，扮到呃到人但呃唔到自己。
過住嘅痛永遠留下來，想消滅同搵真愛一樣難。

異地戀令到我有好多幻想，會覺得佢會俾到好多驚喜，會知道我想要啲咩。。可惜呢啲一切都係一場夢。。。

有好多野自己知已經足夠了

兩年前嘅刺都仲未散，更唔好話現在。
兩年前已經沒有開心，已經唔識點樣再開心。
現在識嘅只有扮開心，扮到呃到人但呃唔到自己。
過住嘅痛永遠留下來，想消滅同搵真愛一樣難。

異地戀令到我有好多幻想，會覺得佢會俾到好多驚喜，會知道我想要啲咩。。可惜呢啲一切都係一場夢。。。[/quote]

有啲野 係唔岩就唔岩 唔係話想改就改
如果拍拖拍到咁唔開心 真係放手一排 會比較好
起碼比自己知道 到底係唔係想要呢啲生活

曾經我都係好似你咁諗
只要自己知 咩都收收埋埋 人地咪唔洗因為我而擔心同唔開心
但分左手之後 我發現 呢個方法真係好錯
原來 一直都唔應該收埋 而係用一個積極啲既方式講出黎
我都係去到琴晚先醒覺
有時講左出黎 真係會好hurt到對方 衝口而出 或者 發悔氣 個時真係會唔知自己做咩
但唔講 兩個人永遠唔知對方諗咩
所以 講野既時候 真係要控制好自己情緒先 之後諗清楚點樣用最和平既方式對話

今日知道ex無返學
再睇一睇佢轉左張同fd既icon 佢好似已經無咩笑容咁
覺得佢個人 好似攰左好多
我好心痛 佢犧牲左自己既心血 心痛 同 感情 去換取我既進步同改變
我真係好多謝佢

求下你 你都要努力做好自己
我知道係我令你咁攰 好對唔住 我唔可以去幫你 去接近你
但我好希望你可以開開心心咁生活
愛一個人 就係想見到佢開心
所以我好想你開開心心 有返以前既笑容
曾經分手既時候 你同我講 無左我 你唔洗咁唔開心 你一定要開心咁生活落去
我宜加做到啦 你都要做到啊 知唔知？
將來既事無人知 但我宜加一定會做好自己
係將來等你
請你都要好好努力 你得嫁 我一直都相信你 你係呢個世界最好既女仔

好想攬住你 同你講：多謝你兩年既陪伴 多謝你令我改變 你既辛苦無白費到

但有時當你講曬你收埋禁耐啲想法或情緒，一次過講曬出黎對大家都好。起碼有時侯見面都唔洗阻口阻面，知道點解會禁樣，講曬出黎大家一齊傾起碼都仲有得改。

係 所以我學識左 無論將來有咩事 都會同另一半講
你講出黎 大家都可以一齊改 你講出黎 佢可以安慰你 但你唔講出黎 兩個都會係到估估下 宜加先知 對住另一半 唔需要隱瞞 因為有咩事 佢都會陪住係你身邊 不離不棄

真心做到嘅無幾個。。

原全係我依家嘅感覺

因為講曬出嚟又會怕對方接受唔到,正正就係怕對方接受唔到,所以我無講,就係咁埋下失去佢嘅伏線。
我諗我依家學到係應該相信另一半,佢係愛你嘅唔會因為你講出心聲而離開你。

我都希望佢係扮緊 唔係我單方面傷心

一諗起本來最親近個個人 變左個陌生人
連同佢講一句野都唔得既時候
的確係好心痛

可能個個case都唔同
但如果我一年前開始學識坦白 我相信宜加個結果唔會係咁

兩個一齊痛 好咩？

岩啊，佢逼我坦白完之後就散咗啦。

有啲野 係唔岩就唔岩 唔係話想改就改
如果拍拖拍到咁唔開心 真係放手一排 會比較好
起碼比自己知道 到底係唔係想要呢啲生活[/quote]

我坦白完就完了吧
有些人是不希望有問題 和 逃避壓力

i know that feel bro
同你一樣

唱著幸福之歌
眼淚有否沉沒
無數次失望的眼神與落魄

旋律溶掉驚慌
擁抱頃刻無悔的畫面
愛是苦中亦能笑著滿足
感動總不遠 也許下一秒盛放

今晚 ex 應該又同狗公去食飯
分開左都係咁著緊 覺得唔愛了 但仲係怕佢行差踏錯

我都係咁話。點解要失去咗先識後悔。

即係佢接受唔到?

同我一樣,但巴打你好過我,我真係有揾佢

終於明樓主果種擔心但已經唔可以關心的痛..

一黎啦，二黎佢都有野暪住我。
唔想講咗出黎害到我。

可能個個case都唔同
但如果我一年前開始學識坦白 我相信宜加個結果唔會係咁[/quote]

岩啊，佢逼我坦白完之後就散咗啦。[/quote]

可能佢覺得 有啲問題 就算講左出黎 都唔會解決到 所以就分手

我同你好似
但我今次真係會放底 3日無同佢講野啦
雖然好想同佢講聲生日快樂 好想問佢做咩野唔返學
但人地有自己既生活嘛 等你變好左再搵人啦

留低即使很多的透支
如今已做錯 記下了只有缺點
太心痛是我的一手包辦令妳心變酸
彌補如何還是太遲

若然妳 如果有日說婚期
我這生福氣 也用來祝福妳
仍收起曾同渡每一齣戲飛
而這票尾 還應否捨棄

祝福佢幸福啦 咁樣對佢係最好既選擇

的確 分左手都好在意對方既野
身體有無唔舒服 會唔會見頭暈
quiz啦 有無咩野唔識啊？

無數既關懷在心中 但不能訴說
我都好驚佢將來會搵左一個 對佢唔好既人
雖然我之前都做得好差 但我錯左今次 我一定會努力咁愛佢
我唔會再比自己錯

可能個個case都唔同
但如果我一年前開始學識坦白 我相信宜加個結果唔會係咁[/quote]

我都係咁話。點解要失去咗先識後悔。[/quote]

個種後悔 真係覺得係呢世人做得最錯既選擇

如果係你地男人唔愛啦 仲會想個ex send關心俾你去嗎？

我ex同我一齊果陣未放低之前果個 我一路陪佢放低 覺得慢慢佢就會無事會變番正常 因為咁我放棄左好多人同事，將大部分時間比哂佢，諗住可以守得雲開見月明。
好啦，終於佢ex都出番pool 佢亦開始死心，我亦更加錫佢，但唔知係咪付出得太多，變左好似係佢唔洗做任何野我都對佢好好嘅緣固，佢對我就好似成日都用完即棄咁。我一路其實都忍得好辛苦，就算比身邊嘅人鬧死我都唔理，一直堅持，為佢做好多野，就算佢同人地flirt, 同啲新識嘅同事曖昧都好。我都忍到。
但到上個月，我知道佢同佢朋友講佢鐘意左個男仔，仲要沉沉地船咁，同一時間對我嘅態度比以前更差，我有時真係覺得自己好似粒塵咁。最後我仲要比佢鬧，話對我好失望，因為我想搞清楚段關係。佢話我咁樣即係逼佢搵第二個。（但其實佢已經搵左）
而加佢其實已經同左果個男仔一齊，我睇到啲野真係覺得呢個世界好恐怖。點解真心對人但而加會咁？
知道佢比人hurt過所以比平常更小心對佢更好。
知佢無安全感，就斷哂啲異性朋友。
知道自己家庭背景唔夠好，自己就好努力去拉近大家嘅差距。
知道佢唔開心，我再唔開心都會陪住佢聽佢講。
知道佢其實有野呃我，我唔踢爆佢，只係因為我真係愛佢。
但到頭來做咁多野都好，都唔夠人地放工早小小去買定飛同你睇戲。
多謝你，呢段時間比我嘅回憶，我好想憎你，但我做唔到。亦多謝你令我自己知道自己有幾咁難睇幾咁無尊嚴。Anyway, 希望大家都搵到大家命中注定果個

想知你地男人通常點睇個ex？如果係做主動分手個方

咁你咪同我地一樣
因為對方對你感覺已經唔大
你sd左關心比佢地 佢地都唔會有返以前個隻好sweet既感覺

所以我都無send野關心比佢啦
關心既說話就放係心中啦 只要佢真係無咩事就得

巴打 你個故事好心up
我只可以講 你無做錯啲咩 只可以話你搵錯個一個人
呢個明顯係 錯的時間 錯的人
你咁樣對人地 我相信好多女仔會好中意你
所以 我相信你會搵到一個真心愛你既人
而唔係一個要你無條件付出既人

未試過 等其他巴打答你

如果係女仔，其實適當關心係ok，唔會特別覺得煩，因為我地感性d

上個禮拜啱啱分手 中四一齊 拍左兩年半 大家入左唔同U
我入到U讀書workload大 所以咩都冇玩 每日都係溫書做assignment同打下機 佢有去ocamp有上莊 所以開左學之後就好忙 成日都有莊務要做 要開會 要食飯 佢空餘時間仲有part time 以前讀中學同班日日見咁濟 連六日有補習都就大家時間補完去食野行下或者溫書 可能係因為咁 所以上到U我好唔習慣咁少見 連wtsapp snapchat facetime都少左好多 我就成日問佢係邊做緊乜 幾時得閒一齊出去食下野咁 但係一直都係我搵佢 反而佢變到好少會咁搵我 同埋上莊個啲識多左人 變到好多仔搵佢 我一見到啲仔無間斷咁搵佢就好介意 變到好易燥 成日諗佢咁耐都未睇我message係咪同緊其他人玩緊等等 到左10月佢知我同人講話好辛苦 佢就揀分手 呢個係我嘅睇法

而事實係佢的確好忙 佢已讀不回係佢睇左 就佢好忙 忙完就唔記得左覆我 而的確都有仔搵佢 但係佢唔係會識其他仔飛起我嘅人 分手原因唔係因為我呢個月死chur佢 佢覺得攰時我又辛苦 係因為兩年半以來 每次佢喊曬口咁話佢好唔開心 話我邊樣應承左佢冇做 話我點解粒聲唔出走左佢 話我點解次次佢已經唔開心 但係仲要好似氹細佬咁氹返我 呢種情況已經試過三次左右 而最近忙只係導火線 佢對我都覺得好攰咁樣

以前我好天真 以為我點激嬲佢 點整到佢唔開心 都可以氹返佢當冇事發生過 但係我冇諗過突然咁樣就爆煲 二年半日日見日日癡埋一齊 然後突然斷左真係辛苦到完全承受唔到 過左兩日我先諗通 我想改變自己 改好以前嘅惡習 然後一直做朋友 慢慢比佢睇我嘅努力同轉變 想追返佢 我以前做乜都好易放棄 今次我唔想咁輕易放棄 我好想追返佢 我唔知自己咁做啱唔唔 有冇巴打可以解答下我 好想佢返嚟我身邊 分手到而家個心un住un住好唔舒服 野都食唔到多
Sorry for 1999 and too long

尋晚你陪我FaceTime 而家你應該陪緊另一個FaceTime

熱情就算 熄滅了
分手這一晚也重要
甜言蜜語 謊話嬉笑
多給我一點 切勿缺少
話題盡了 也不緊要
吻我至淒冷的深宵
繁華鬧市 燈光普照
然而共你 已再沒破曉

忍住呀巴打
唔好好似我咁
只要忍住,將來可能仲有機會同到佢講
依家嘅我,連佢會唔會認真睇都唔知,更遑論會諗

我諗最好嘅方法係大家攤出嚟講
唔講又點知接唔接受到?
但係對方唔願意講,都無辦法

有時就係啲小問題日積月累,令到大家都心灰意冷,到真係攰時,就有一方想退出
首先,你要畀d時間自己接受個現實,然後,好好充實,增值自己,將來你變得更好,對你追返佢,或者吸引其他女仔,都有好大幫助
我自己都經歷梗個改變,想將來佢返嚟又好,或者有第二個女仔時,自己都係準備好

但當你係分人手個個 就算再感性
分左手就係分左手 另一個仲搵你 唔會覺得好煩咩？
但呢啲好睇人既性格

你分左手之後同我既情況好似
又係分左手先識得珍惜
學你咁講 你只可以變好自己 唔好成日諗住係要追返佢
你需要係做好你自己 你知自己缺點 就快啲去改
你唔改 呢世都無人埋你身

好sad
我上個月仲同佢好sweet
呢排就已經講都無講野啦
好掛住佢

太濃了吧 否則怎會苦得說不出話
每次都一個人 在自問自答 我們的愛到底還在嗎

已經淡了吧 多放些糖也很難有變化
不如喝完這杯 就各自回家 別坐在對面欣賞我的掙扎

一場失敗的愛情像個笑話 熱的時候心亂如麻
冷了以後看見自己夠傻 人怎麼會如此容易無法自拔

一場無味的愛情像個謊話 甜的時候只相信它
苦了以後每一句都可怕 人怎麼會如此難以了無牽掛

係啊 真係要忍手
你唔忍手 好易做錯事 好似我咁
將來有機會先再同佢講啦

但有時講左
你知會令對方唔開心 或者 難受
你驚會分手 你就唔敢講
以前既我係咁諗
但宜加既我 寧願咩都坦承相對
反正屈哂係心 兩個都只會更加唔舒服
就算結果係分手 都起碼無暪過對方

成日諗住想挽回既心 呢一世都唔會有進步
當自己係單身咁睇 你就會有動力去做好自己

好掛住佢 成日check佢snapchat同ig 但係又要同自己講唔好咁在意

今日終於有好好食野 希望每日係度回覆到自己康復放低

提自己多飲水多做運動變返個正常人

從今日起我唔再睇佢snapchat同ig！

只會愈睇愈傷心🤦🏼‍♀️

又比佢已讀 我都唔想咁在意 但係做唔到

禁就戎咗佢啦。我之前都係要飲酒訓教，但飲得多都唔好，唔可以依賴飲酒黎作賤自已架。飲禁多佢都唔會再翻黎，佢都唔會可憐你，點解仲要飲？預期作賤自已，不如好好搵個目標同時間去忘記佢仲好啦。

認真試下block曬佢所有野，將要忘記佢變成習慣。

就算見到都會覺得你係強顏歡笑

我係絲 琴日同佢分左手 追晒咁多post不斷諗返同佢以前 好辛苦 一齊左就快一年 但最後拖左兩個月話淡就分開 我真係好愛好愛佢 真係好辛苦 追post話搵人傾下分擔下 但我冇咩朋友 我唔知可以邊到講

一直都好開心冇咩罵交 有咩都會攤出黎講 但兩個月前 分左班(同學同班識)由日日見變到一星期一次食餐飯 因為咁既問題講過好多次 最後佢都有哄返我無事但之後一樣又冷淡返 前幾日佢講過分開 但下一秒又話後悔唔想冇左我可唔可以當冇講過 當然我仲好愛佢冇分開可以當佢冇講過 依段期間我覺得好辛苦好唔開心 但又好鐘意佢但又好冷淡對我 佢淡我做好多野令佢搵返感覺 但最近我發現已經冇左我自己 一齊以來好多野都我主動 我就佢 唔想佢離開我 想做所有野得佢歡心 身邊既人都叫我唔好咁投入咁認真 女仔唔好咁主動 但我做唔到 而令到佢唔再珍惜我

琴日因小事 佢話都係唔好再糾纏落去 我話其實你都係迫我講分手 我好嬲未試過 發佢咁大脾氣罵佢 但冷靜落黎 我又搵佢問冷靜定分開 佢話分開 之前仲同我一齊係唔想辜負我既愛 可能已經唔愛我

我真係好愛佢 我信佢我地之間仲有愛 我地之間相處好開心無第三者 佢今日要同我分開 係佢冇咩感覺再落去唔會有結果 但我信我地仲有可能但根本無時間比我同佢維繫 我好想再搵佢話佢知我好愛佢 我會做好啲等你再愛返我 但都唔知有冇可能 我真係好辛苦
有冇人可以話我知我可以點
Sorry for 1999

同佢拍咗三年，中間分開過。後來好巧合先係翻埋一齊。我以為係翻埋一齊就可以一路行落去。但自問自己好冇自信缺乏安全感。而你係一個貪玩嘅人，你要嘅係自由。一個未玩夠，一個未玩過，最後始終要分開。我係一個好重情嘅人，而你係一個自愛嘅人，拎得起放得低。但我就學唔到你咁。你可以即刻同第二個來齊，騎牛搵馬。但我都做唔到。我知道，我係要自己走翻出黎，我搵好多野填滿自己生活，但反而對比更加大，孤獨感反而黎得更強。你可以繼續你嘅生活方式，但你嘅薄情會令我變得更強。你令我知道，好多野都要自己去面對。你令我知道，付出唔一定有回報。愛一個人，上一秒可能好好。下一秒可以同第二個好好。唔好毫無保留去愛一個人，要保護自己。

我和平分手之後，以為同佢可以做返朋友，做朋友仲要係佢提出，我好傻咁信咗，幾個星期之後已經唔想覆我又扮睇唔到，咩藉口都搬晒出黎，忙緊睇唔到，熄咗通知，但原來一直同其他人傾緊，到最後反埋面，真係唔聯絡好過，做朋友只係安慰說話，服過又點會做到朋友

無錯

加油,掛住佢係正常

認真分咗手嘅又有幾多對可以做到朋友啊，做到都係自殘嘅行為。永遠都唔會走出分手嘅情緒。

畀啲時間先,大家諗清楚。
佢係愛你嘅唔會捨得同你分開,睇得出佢依家都唔肯定仲愛唔愛你,所以佢選擇放手,唔再拖住你。
佢要淡嘅,你做咩都控制唔到,有時唔一定要做錯嘢,對方先會淡,要學識接受現實。
可能佢過一排會諗清楚,係愛你嘅自然會返嚟。

係呀。要就住佢嚟講嘢,將自己尊嚴降低。
又怕佢唔鐘意呢樣嗰樣。

好掛住佢 成日check佢snapchat同ig 但係又要同自己講唔好咁在意[/quote]

我之前岩岩分手個個星期 都會係咁睇佢ig wechat wtsapp
好唔想佢刪走我地既野
有啲野真係唔到你理
就算佢ig po左同其他異性既相 咪只會令自己更加心痛

我每日都迫自己食野
明明唔想食 都係咁塞入個口
再唔食 真係會瘦到變到得返排骨

從今日起我唔再睇佢snapchat同ig！[/quote]

有志氣！！！！

佢只係唔適合你
唔好因為佢而咁sad啦
唔笑咪唔笑囉 有咩所謂
分左手之後覺得
如果係愛既人面前仲要帶住個面具做人 真係無咩意思

唔好再搵佢啦 你只會愈黎愈傷

我之前岩岩分手個個星期 都會係咁睇佢ig wechat wtsapp
好唔想佢刪走我地既野
有啲野真係唔到你理
就算佢ig po左同其他異性既相 咪只會令自己更加心痛[/quote]

突然諗起岩岩分手個陣成日都望住佢個LAST SEEN
本身佢無玩咩fb ig 所以除左whatsapp都無咩可以睇
依家已經熄左自己last seen唔洗睇到佢
雖然話放低好多 有時望到d相(努力del左好多)都諗起

如果係淡 係攰 就比對方休息下
你自己都休息下啦
拍拖拍到咁辛苦 有意思咩？
就算佢真係係返你身邊 佢都係扮開心 你都係
分開一排 睇下係咪真係唔可以無左對方
比個機會自己諗 亦都比個機會對方諗清楚

係 愛過真係做唔返朋友
同佢成日online都唔係搵你 應你已經開始好冷淡既時候
你就知道 朋友都無可能做到
自己又根本收唔起對佢既愛意

加油呀
送句說話比你 要人愛你愛得有價值首先你要學識點去愛自己

放鬆下自己搵d好鐘意食既野令自己開心
我就係做運動同搵朋友去好返好多
希望ching你都可以 慢慢會搵到當中既樂趣

我係咪唔好再主動 咁去等佢 我好想話佢知我仲好愛佢 會我等佢再愛我

的確 有好多人分左手之後 可以即刻搵個個 好開心咁過日子
但有啲人 分左手之後 都只係搵野塞滿自己時候 捱過一日又一日
如果你係捱個個 好慶幸 你會成長得好快
個啲騎牛搵馬既人 佢地唔會得到真正既幸福

突然諗起岩岩分手個陣成日都望住佢個LAST SEEN
本身佢無玩咩fb ig 所以除左whatsapp都無咩可以睇
依家已經熄左自己last seen唔洗睇到佢
雖然話放低好多 有時望到d相(努力del左好多)都諗起[/quote]

要忘記佢就要將你身邊所有有關佢嘅野都要掉曬同del曬，俾自己一個空間嘅機會，令自己悲傷嘅情緒下降，做翻以前嘅自己。要過得俾以前更好，唔好俾佢睇死你。

係既 我會忍住唔搵佢

個時會完全唔知點面對佢
唔敢亂講野 唔敢問佢既生活 好似問左就係管佢咁
佢覆你既時候 又係好平靜 真係當你一個hi bye fd咁
個種感覺真係好自虐

我個時都係
佢分手之後 日日都長時間online 我知佢想同朋友傾下計 放鬆下心情
但可惜 個一個已經唔係我

我後尾都熄左last seen 唔好比自己睇佢last seen
之後 習慣下 可能一日就係睇1－2次 就係想睇下佢起身未 同埋 有無好夜訓
好擔心佢既身體 但只可以默默咁擔心

將來你真係好愛佢 你先再主動搵佢啦
但你短時間都真係唔好搵佢啦 幾個月都唔好搵
你就算話你會等佢 佢都唔會覺得係啲咩
倒不如接受現實啦
當自己係單身咁睇 做好自己
總好過去管一啲你唔應該再管既野

要忘記佢就要將你身邊所有有關佢嘅野都要掉曬同del曬，俾自己一個空間嘅機會，令自己悲傷嘅情緒下降，做翻以前嘅自己。要過得俾以前更好，唔好俾佢睇死你。[/quote]
慘在我地中學識 中一識中三熟中四一齊同畢業 圈子完全一樣咁濟 ig就算唔係佢個ac 係其他人個post一樣見到佢 一見到佢我個心就好唔舒服 有時佢已讀我我真係好想問佢做緊咩 做咩唔覆我 但係我唔記得自己已經唔再係佢男朋友

慘在我地中學識 中一識中三熟中四一齊同畢業 圈子完全一樣咁濟 ig就算唔係佢個ac 係其他人個post一樣見到佢 一見到佢我個心就好唔舒服 有時佢已讀我我真係好想問佢做緊咩 做咩唔覆我 但係我唔記得自己已經唔再係佢男朋友[/quote]

我同你有啲似，同ex都係由中學拍拖同分手，但好彩嘅係大家分咗手都互相block曬，亦都好彩嘅係佢啲朋友係唔會post相，想知佢發生咩事都難

個時搵佢佢唔覆 又驚阻到佢唔敢搵
佢成日唔覆唔搵既時候 自己已經有答案

呢段時間係令我學到一啲野 但過程好緩慢 而且好痛苦

時間點樣可以過快啲 每分每秒都諗起佢

冇架 靜落黎都係會諗起佢 唯有慢慢適應 係好辛苦 到咁上下時間你就會變得麻木

搵啲野黎填滿時間，等自己唔好禁掛住佢。

好多同路人 一齊等時間過去

有樣嘢我朋友講得好啱,雖然我仲未做到。

就係唔需要下下同人哋講你等梗佢,當你放低尊嚴,身段去等一個人,你永遠都吸引唔返佢。

如果佢係屬於你嘅,佢點都會返嚟你嘅身邊,依家可能佢想唞一唞,大家留返個空間,可能機會仲大。

我曾經忍唔住,最後係連少少機會都無埋,我雖然係等梗,但我依家唔想再係咁向佢提起,因為真係會幾煩。

最慘係完全唔當你係一回事

無辦法,當被人拋低,就只能望住對方既身影慢慢遠去,然後消失。

我等咗兩年都未過到。。。

連登有愛 每個回覆都好有愛 我會好努力忍住唔搵佢 好努力做好自己去再一次吸引返佢

同路人 加油 希望到我真係做好左自己個陣 係我身邊嘅係佢啦

咁又唔洗del哂
收埋哂佢就得
始終都係一份回憶黎 我驚你del哂會後悔

係啊 當佢藍剔既時候
你就應該要知道 佢其實係暗示緊你唔好搵佢

有冇人分手分得好難睇
反晒面 唔會再聯絡
屋企人朋友全部都知
諗起到都心痛

係啊 呢段時間真係過得好慢
但多得呢一次機會
你先會知咩叫幸福 知道自己有咩錯
知道自己應該改變自己
唔好成日因為有男女朋友 而原地踏步

同路人
搵野做 充實下自己啦

有呀 佢仲要差緊我錢 都唔知追唔追好 唉

的確係 講得多話會等會等 好似已經無咩意思
不如做好自己 你係咁講會等佢 佢唔會覺得呢句有用
我之前成日講 我會等佢 但宜加無啦 有時間講呢啲說話
不如實際啲變好自己

好有意思既一首歌 好感觸

屌 一樣
我追佢還錢
佢仲扮睇唔到信息 唔覆
搬我老母出黎叫佢還先覆
三日都過唔到數俾我
我嬲嬲地po上Snapchat 知佢啲frd會睇
佢仲話唔想再同我講嘢話已經分咗手
我話我追你還錢咋

一分手反轉豬肚係屎

人係唔識感恩 好正常

有時聽下歌係一種紓發 如果你好想喊既 你就同我大大聲咁喊出黎
如果你係不捨既 就請你憑歌寄意
如果你已經放底左 嘗試下望返以前既自己 到底自己以前做錯過既野 改返好未？
如果你係分手個個 請你認真考慮下 係唔係真係要放棄 兩個人如果分開長時間 愛情係會慢慢消失嫁 好多人話時間會沖淡一切 係真嫁 請好好珍惜身邊個一個等緊你既佢 佢等你代表左佢係真心愛你 我相信佢將來既日子一定會好好珍惜你
之前介紹過既歌
1. Bruno Mars - When I Was Your Man
2. 周興哲 - 永不失聯的愛
3. 張敬軒-因為太愛你
4.簡弘亦－你就不要想起我（原唱： 田馥甄）
5.陳奕迅 - 活著多好
6. 陳勢安-再痛也沒關係
7. 張敬軒-後來
8. 林凡-一個人生活[/quote]

第9首:
致：我愛的人
劉浩龍 思覺失調
仍好嗎 重會每天失眠到 天光嗎
大頭蝦 沒帶門匙也許很 勞氣吧
仍關心妳願每天問
最後也明白角色時已不相襯
還由他去代我為妳緊

問太多根本不會講 束縛不來如人馬座
亦因愛妳令妳不安 才離開不再講

願明天 能不再為妳痴纏
明白改不變 妳亦離開很遠
就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐
極危險 連思覺像也失調
無辦法接受現實 自製假想能延續故事
妳的聲線還仍言猶在耳 已分不清楚我位置

問太多根本不會講 束縛不來如人馬座
亦因愛妳令妳不安 才離開不再講

願明天 能不再為妳痴纏
明白改不變 妳亦離開很遠
就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐
極危險 連思覺像也失調還是我太犯賤
或是我太介意 太過膚淺
百篇短訊留言徒然又試 始終得不到妳在意

留低即使很多的透支
如今已做錯 記下了只有缺點
太心痛是我的一手包辦令妳心變酸
彌補如何還是太遲

若然妳 如果有日說婚期
我這生福氣 也用來祝福妳
仍收起曾同渡每一齣戲飛
而這票尾 還應否捨棄

咁你既另一半真係好無品

我同佢老母講你個仔未還錢
佢老母都唔覆
我追佢第六次還錢 佢話去緊atm但block我
我嬲到即刻唱佢po上Facebook
我認我都好唔成熟 但真係好撚嬲
之後佢先即刻過數 仲話
我一過完數你唔好再搵我 咁
之後佢老母仲叫我move on
話我唔應該唱佢 之後block我Facebook
有撚病 唔還錢唔應機block我仲覺得自己冇問題

心反正留不低 身總算留得低
陰影裡未曾問你哪是最愛那位
傷口太難拋低 因苦戀在維持關係
餘下我這輩子跟你去浪費
能被你最眷戀恐怕要下世

最愛的永遠都不會是我。。

生日快樂啊 我好想同你講 但無咁既機會啦
天氣轉涼 記得著多件衫 唔好凍親
聽日要quiz 今晚要早啲訓 聽日要比心機啊 我唔可以再朝早打比你叫你起身啦
你要好好休息 養好個身體

咩情況
佢差你好多錢？

你終於對我說 分手
我們走到分岔路口
多希望這一秒永遠 停留

當你轉身離開以後
我站在原地沒有走
眼眶的淚水止不住的流

啱啱心血來潮想睇下兩年半以來佢寫我嘅野 有信 有記念卡 有相冊 一睇發現原來咁耐以前佢已經講過佢唔開心 佢講過想我關心佢多啲 講過想我地傾多啲計 相冊有曬咁耐以嚟去過嘅地方 一齊生活嘅相 點解我會變到咁珍惜佢 點解到最後一秒我會唔知我點解令佢咁失望 睇到眼淚係咁流 點解我冇好好反省過自己 到佢走左先嚟後悔 先嚟睇返曬以前佢寫比我嘅心聲 喊曬出嚟係咪會好啲

我好想去搵佢 好想同佢講我終於知錯 終於知以前我有幾咁錯 希望佢會返嚟 但係我唔可以咁做 我都冇資格打擾佢 好辛苦

佢仲要周圍周人講我煩佢 我想講分左手我無搵過佢 除左淨係同佢講左一次想拎番啲錢之外 我頂佢講到纏住佢咁。 其實我都已經因爲佢同左第二個一齊而好唔開心 點解仲要塑造到你先係受害人者咁 咁樣好咩 我都好想同佢呀媽講 你個女差我錢 但又好怕好似好無風度咁

就係少少錢都唔還
我追係為啖氣
宜家好撚後悔
自己仲唔開心

佢都係覺得我纏住佢 屌
算啦 我勸你唔好追
追到都唔會開心 我就係例子
大家變仇人 佢屋企人都憎到我死
佢啲frd問我做乜咁痴線 我真係唔care
你咪當俾佢睇醫生

好想知你做緊咩 點解你仲咁重要

無啦 唔追啦應該 但又唔想益左佢條新仔 果度話多唔多話小唔小 7xxx蚊 唉 做好人真係無好報

咁多？但我覺得就算你追
佢都唔會還 唔會理你
之後仲會唱你煩佢
以後唔好借錢俾另一半
講錢傷感情

想揾嘅時候轉去揾朋友啦。
或者走上嚟叫下春啦。
時間會幫到你。

我都有呢個願望
總之要改好咗先,到時可能佢返唔返嚟都唔重要。

佢啲同事知道曬,仲會笑我計唔計?

對
以行動證明畀佢地睇

我同你一樣

睇返以前嘅嘢先知自己有幾咁傷佢,亦更加明白點解佢要分手

我有好多說話仲想同佢講,但只會煩到佢

唯有改變好自己,先可以再揾返佢。

你仲有朋友,仲有家人陪你過生日

好想佢親口同我講
不過都冇得逼 每日都係要做好自己本分

佢會同你講,都唔代表啲乜。
反而你自己仲會亂諗

同佢冇斷聯絡 有時會打下機
需然冇成日揾佢 但我忍緊手唔whatsapp 佢
我都唔知自己想個結局點

分手分到全間學校啲人，包括老師。
呢個算唔算柒到爆。

［member]我都係 然後醒左繼續喊［/member]

唔識用

我分手個幾日 都睇返黎我地所有既野
佢寫比我既一字一句
佢整既所有禮物 驚喜
我同佢既所有相 2年幾既生活
我個時都睇到係咁喊 點解失去左 睇返 原來呢啲回憶係咁美好 係咁珍貴

暫時你的確係無資格搵佢
如果你想保護佢 愛佢 搵返佢
你一定要做好自己 如果唔係你連同佢講野既資格都無

連分左手都要經歷呢啲
真係慘

係啊 如果啲野唔重要 就唔好追返啦
唔係只會令自己更辛苦

佢今朝要quiz
我今朝都特登較鬧鐘 睇下佢有無醒到
見到佢醒左 就安心哂

我自己生日一個唔緊要
但我想陪住佢過生日

我今朝都發夢見到佢
本來好sweet 之後突然話分手
我喊哂口咁走左

之後就嚇醒左
但起到身 呢個係事實

好難捱

同ex一齊四年
但自己脾氣臭 又公主病
最後佢走嘅原因係 好驚我
跟住佢份人不嬲好收埋 呢排轉左工壓力又好大
份人好抑鬱
我冇支持佢不鄧止仲chur佢
所以佢話要靜
諗番起自己做過嘅野好仆街
宜家我會改哂自己啲唔好野 係一個好遠嘅位置支持佢
希望佢會有想番黎嘅一日
因為睇得出佢仲好中意我。。。

就算del曬所有，掉曬佢送做我所有野，但回憶此終掉唔走

可能因為佢係女仔 啲人又當佢女神 佢又講啲唔講啲 同埋我好恰掛 哈哈

當上左堂算
共勉之呀

共勉之啊 巴打
好快捱過

你同我都似
我又係 唔識得支持佢 成日打擊佢 又好小讚佢
其實我覺得你性格好 靚女 好嗲我 我好愛你
但我都無講呢啲比你聽

我都會改好哂啲壞習慣
係將來等緊你返黎

唔知應該點自處
搵佢又怕chur親佢
唔搵又唔想佢自己一個面對所有困難
唔知男人點諗

順其自然。
唔需要刻意迫自己放低佢

我覺得真正嘅放低唔洗刻意去做,係突然間就發現放低咗。

佢想要你陪佢自然會揾你架啦。

佢有自己嘅新生活 我又唔可以主動搵佢 諗諗下就算我改好左自己 我同佢嘅生活都唔會再重疊

唔好理生活會唔會同佢重疊，只要無佢嘅生活都可以過得好好就得啦

好可惜，無佢嘅生活仲過得差過以前

拍左兩年拖
由中學開始拍拖到依家
依兩年一直都好開心
同佢有好多美好嘅回憶
去過好多地方 同佢渡過左好多野
直到大約半年前 第一次分手
做左好多野 搵左好多人幫手 最後追得翻佢
直到早幾日 佢同我講
我地唔適合 我覺得好攰
我唔想再一齊
我個心此終放唔低佢 我都仲好愛佢
直到琴日出左去買左隻好大隻嘅蠟筆小新公仔
因為佢好仲意 諗住送比佢追翻佢
去到佢食野間餐廳門口等佢
見到佢同另一個男同事攬攬錫錫
果一刻成個人崩潰左
我沖埋去比左隻公仔佢然後走左
過左陣 佢打比我 問我介唔介意
但係事實上 佢只係唔想佢條新仔唔開心 唔想傷害佢條新仔
而去同我講好多虛情假意嘅野
由果一刻開始我唔想再相信愛情
諗唔明點解同我分手兩日 然後就搵第二條仔
明明之前佢話 唔仲意條仔 諗極都諗唔通
btw賤格啲都好想講句
臭雞 睇你開心得幾耐 睇你幾時散
傻仔 人地當你水泡咋 真係仲意你啊

致我曾經深愛的你。
原來當關係變成咗習慣，都係分手嘅原因。
人去到某個階段，唔會唔識得選擇，只係會唔敢去選擇。

拍拖到結婚真的好靠上天的決定，當初如果唔係我放棄你，我諗我地都就黎準備結婚了。對不起，我唔應該因爲你份工作而放棄你，呢個先係真正嘅你。當初知你屋企人有黑社會嘅背景，都無驚過。因為將來同你生活都要面對你屋企人。

一直以來你想我做啲咩都會同你做，包括打lol,要我24hr陪住你，就算個日要幾眼訓都好都會陪，你同啲朋友一齊玩我當我係小丑禁笑都無嬲，係因為我真係真係好鐘意你。

失去你，我才可以睇清呢個世界究竟發生咩事。依兩年都有嘗試去識男仔，但佢地都無你禁好，禁關心我，禁肯用時私人時間陪我。大家病咗都會互相照顧，為咗你第一次下廚，我知整得唔係好好食，你都有講但最後都食曬，果下真係感動到喊出黎。只從個次之後，再唔敢整野食俾人，知自己會掛住你。

知你做倫敦金做到出事，個時驚到連上堂都專心唔到，就係好驚你會唔會要坐監。你唔洗坐監都唔知係好事定係壞事，放你出黎繼續呃人錢 不過算了，當初都盡曬做女友啲責任叫你唔好做，講曬唔想你到時出事要坐監，點解要為咗我去做啲禁嘅工。。。可能佢當初聽到我講話唔鐘意佢做倫敦金，所以就專登去做 呢刻知佢無得再做都安落啲，轉咗去做地產。雖然都係有啲呃人，不過都好過倫敦金。。。

不過有樣野你係永遠都唔會知，為咗你食事後藥食到有抑鬱，每次你都係唔會理我黎緊定未黎m都會逼我同你搞，我知男人好有需要，但可唔可以體諒下我個身體，可惜你永遠都無。所以每次發生咩事都好，都唔同你講係因為根本就唔識體諒我，每次都係得我安慰你，幫你做曬所有野，但我就要靠自己。

「男人不壞女人不愛」呢句說話好岩用係我身上。就算佢對我點差都好，我都好鐘意佢，兩年感情改變咗我同佢。佢由一個唔讀書用咗兩年時間追翻六年嘅課程，啲老師完全改觀曬；以我由一個唔識同人溝通，無咩朋友，因為佢我知道咗以前我唔想接觸嘅資訊，例如打lol會有禁多人打，打過一次真係會上癮。因為佢分手後我就完全變咗另一個人，變到再開心不起來。

同咗你分手之後，再沒去電影院睇戲，好驚會諗翻以前啲野。睇笑片嘅都會喊出黎。。你對我唱過「不許你注定一人」，講過話會陪我一生一世，點知都係呃我，每次聽到都會喊，兩年過去都無再聽過。。。好多好多同你一齊做過嘅野，到現在都無做過。。

兩年了，唔知你有冇後悔當初嘅選擇。但我好希望你可以搵到一個好似我禁愛你嘅人去愛你去保護你。以我。。會係另一個世界繼續去愛你，永遠都唔會忘記你以往對我的好。

我淨係想我身邊個個係佢 就算比其他靚過佢身材好過佢嘅我都唔要 我淨係想要佢咋

唔知應該點自處
搵佢又怕chur親佢
唔搵又唔想佢自己一個面對所有困難
唔知男人點諗[/quote]

講真一句 唔好睇到自己太重 呢個係我琴日學返黎既野
可能佢自己面對到啲困難呢？
你宜加唔係都自己面對緊呢一切咩？
唔好搵佢住啦 比大家習慣下一個人既世界

咁你如果假設自己同佢將來會完全無機會
你仲頹落去 咁你下一段戀情點算？

巴打 你呢啲明顯係輸比新鮮感
唔怪得你

你對佢好好 但請你真係要愛惜自己
佢對你差成咁 你仲愛佢 我明白愛情真係好盲目 但唔值得作賤自己既身體
好老土咁講一句 You deserve better
如果好似你咁講 你真係好就得人地 好愛一個人
呢個人 真係唔值得你愛 佢唔理你既身體 佢唔理你既面子
咁既人 仲值得你為佢頹落去？
其實 你最後一段說話 唔應該係你講比佢聽 係應該佢講比你聽 係應該由一個好愛你既人講比你聽 但個一個人 唔會係佢 對唔住

的確係 我都覺得 只有佢 可以做我既老婆
唔係因為咩我未見識過呢個世界
而係因為 我同呢個人相處過 其實我地真係好夾 只不過 錯的時間

好想搵佢

知道事實果一刻崩潰左
依家個心好痛 好似比刀插入心 但係已經冇血流出黎

唔作賤都作賤咗，唔抑鬱都抑鬱咗。
為咗佢已經好努力，日日都讀完翻工，但永遠都唔想出街，好驚好驚會諗翻以前嘅回憶。
最後一段話我都想係佢講，好可惜應該都無咩機會。。佢唔識講禁恩愛嘅說話，同佢一齊兩年，一句「我愛你」都無講過，更可況呢啲。。。

但你地仲有contact 嗎⋯
難道佢咁對你，佢當你後備水泡你都肯嗎？⋯
我明白你既，我個前度都唔是對我好好，但無你果個咁差⋯但都係好掛住佢，好想同返佢一齊 尋晚先發夢夢倒佢

好想搵佢[/quote]

要忍住手啊 呢一刻 一定未係時候
當自己係單身 習慣下一個人既生活啦

要忍住手啊 呢一刻 一定未係時候
當自己係單身 習慣下一個人既生活啦[/quote]

真係要忍住
對自己好啲 將自己變得更加好
佢見到你變得好過以前 可能係佢搵翻你

無了，當初知佢出事都係睇新聞先知。佢轉咗工都係靠佢朋友啲ig先知嘅。
當初分手晚晚都會喊醒，枕頭都濕曬。
依家就借酒消愁，已經上曬癮，出街食飯都無酒不歡。飲禁多，做禁多野都係想忘記佢。。。
點解可以禁難。。。

我想像到 個一刻 你會係有幾痛
雖

點解佢咁對你 你仲可以咁愛佢？
佢真係咁值得你愛？
一個連 我愛你 都無對你講過既人
一個去玩耍你身體既人
一個唔顧你感受既人 真係值得你咁愛佢？

你比我既感覺係 你未試過真正咁去放底
唔好成日諗住你地既生活係幾美好 唔好再借酒消愁
呢啲都係治標不治本既方法 愈飲 你個人只會愈依賴
我知道忘記一個人 真係好難
我相信 你都盡左好大能力
但唔好再因為佢而飲酒 唔好咩事都因為佢而做
為自己著想下啦

個時已經對自己唔好
依加都要對自己唔好？ 你對得住你自己咩？
放底啲酒 放底佢 重新做返自己 我真係好想你可以咁做
如果你好辛苦 好想搵人傾計 好想有人同你分憂
加我地tg啦 我地會盡量陪住你

佢對我嘅好係無人會知。。。
或者佢係我身邊已經習慣咗，習慣到佢對我有幾衰都好，但都受曬，因為我愛佢，愛一個人係會唔理佢嘅壞，因為已習慣。

真係要忍住
對自己好啲 將自己變得更加好
佢見到你變得好過以前 可能係佢搵翻你[/quote]
都岩嘅
最後一次見面 佢係隻眼紅哂然後講左句
「比啲時間我啦。」
我信佢唔係想拖我 佢唔係咁仆街嘅人
但我唯有接受
講真吖 佢冇左我 佢應該輕鬆好多
一直都係佢愛我>我愛佢
宜家個心好似穿左個好大嘅窿咁
日日可以正常咁過呀 但完全冇哂對未來個幻想
正宗唔見棺材唔流眼淚

的確 兩個人既事 最清楚就只有你地兩個
但 愛一個人 唔需要愛到自虐
咁樣你地兩個都唔會開心
你係愛佢既 你就做好你自己 好好對自己 唔好辜負佢之前對你既愛
之後 就算佢真係唔愛你 你就更加需要對自己好 好好愛自己 就好似愛佢咁

最後一次認真咁傾計 兩個人都傾到喊哂口
佢都係喊住咁同我講：我拍拖拍到好攰
隔左一陣 我終於明白 我之前對佢真係唔好
所以宜加一定要好好比佢休息 做好自己 係將來等佢返黎

第10首:
薛之謙【剛剛好】
如果有人在燈塔 撥弄她的頭髮 思念刻在牆和瓦
如果感情會掙紮 沒有說的儒雅 把挽回的手放下
鏡子裡的人說假話 違心的樣子你決定了嗎
裝聾或者作啞 要不我先說話

我們的愛情 到這剛剛好
剩不多也不少 還能忘掉
我應該可以 把自己照顧好

我們的距離 到這剛剛好
不夠我們擁抱 就挽回不了
用力愛過的人 不該計較

是否要逼人棄了甲 亮出一條傷疤 不堪的根源在哪
可是感情會掙紮 沒有別的辦法 它勸你不如退下
如果分手太複雜 流浪的歌手會放下吉他
故事要美必須藏著真話

我們的愛情 到這剛剛好
剩不多也不少 還能忘掉
我應該可以 把自己照顧好

我們的距離 到這剛剛好
不夠我們擁抱 就挽回不了
用力愛過的人 不該計較

我們的愛情到這剛剛好
再不爭也不吵 不必再煎熬
你可以不用 記得我的好

我們的流浪到這剛剛好
趁我們還沒到 天涯海角
我也不是非要去那座城堡

天空有些暗了暗的剛剛好
我難過的樣子就沒人看到

你別太在意我身上的記號

同我個情況真係好似
巴打你分左幾耐？

學習一個人生活
建立一個新既習慣只需要21日

我都努力習慣緊冇左你 只想夜晚唔好再夢見你

唔係一齊左太長時間
可能聽你講得太多次我愛你
好唔習慣冇你係身邊
兩手都嫌多
好想你返黎但又明知你走對大家係最好
都係果句
我唔想你唔開心

能回味也是暖

夜晚訓唔著教果陣 只係諗起以前一齊果陣好開心
發夢都一定見到佢
但係我都只係想放低佢

I know that feel
今朝天未光醒左
再訓返夢見同返佢一齊

雖然佢已經係分手後第二日已經搵到第二個
但係都只可以祝福佢
依段自己一個嘅時間
就做好自己 比自己過得更好
反而第日佢見到 係佢後悔

根本訓唔到教 閉眼就會諗起以前
每日只係訓得幾個鐘

我都係
訓得著既時間越來越短

訓前諗 發夢又諗 醒左都諗

21日。。。兩年了都未得。。。
岩岩先開始對佢心淡。。。

如果對方係有第二個 果種傷肯定會加倍
有時我會安慰自己 算係咁架啦 唔係因為出軌果啲
都未係最痛果隻吖

巴打你好似好傷喎.... 我過左一個禮拜已經頂唔順

我係絲打啊。。。
都幾啦。。。頭幾個月係會辛苦啲，係會晚晚都訓唔著，無咗佢嘅生活好快就會變成習慣，就改唔到架啦。加油啦！
兩年都忘記唔到嘅我，真係無資格講野，好難幫到你地。

希望，希望我真係可以做到。
遲下做手術，第一個人就諗起佢，好想佢可以陪住我。可惜無可能可以搵翻佢。。。

其實已經同過好多想關心我嘅人講過，講完個時係ok嘅，但過多排就會打點原形架啦。
其實有時候都唔知要點樣先幫到自己，人地都好難幫到我，都係齋聽我講。
依家酒係我唯一可以抒發情緒，無咗佢我都唔知可以點。不過依家翻學比較忙飲少咗，之前放假翻工真係會日日飲，飲完個人係會舒服好多。

睇完個post好想喊

試下做運動啦 每日都抽時間做
做到個人麻木但至少都對身體好

我會試下，但翻學係好忙，就黎連陪屋企人嘅時間都無🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️我會選擇用溫書黎麻木自己，禁樣可能會仲好

我啱啱上U 而家都只好不斷搵fd打機 不斷溫書 做assignment塞滿啲時間 令自己冇咁易諗起佢

我將一切有關佢嘅野都del曬
FB IG wts 全部都del曬
減少係依啲平台見到佢
反而令自己冇咁傷心
雖然隨時都會諗起
但係都盡量要自己忘記

你都好。。。有時間打機。。。我都想有。。。

分咗手兩星期，唔知點解好似諗通咗，接受咗分手呢個事實，會過正常生活，並改善自己唔好嘅野，做d自己一路以黎想做嘅野，但終極目標係追番佢

我都忍梗,我都好想...
但我衰過,唔想巴打同我一樣,呢個時候大家都需要空間架。

呢種心態幾好
我曾經都係咁,只係自己衰,仲自虐去揾佢
依家我唔會啦,最緊要係改好自己

佢一個月生日唔知搵唔搵佢好

分左一個月
已經放底左段情 但放唔底個人

好快會忘記嫁啦
我都習慣左一個人既生活啦
其實一個人 都唔係咁慘姐

留句生日快樂就算啦

開心既事就化爲回憶吧
如果唔拍拖 會開心啲 的確係分手比較好

佢會唔會後悔我就唔知
但你做好自己 你一定唔會後悔

戴帽真係諗起都驚
自己鐘意個個人 因為新鮮感 愛上其他人而同自己分手
希望呢世都唔會遇到
Btw 巴打 你無做錯 唔好自責

喊都係紓發既一種
如果真係好唔開心 好多遺憾 就喊出黎啦
你會舒服好多
我之前每晚都係屋企大喊
真係舒服左好多

我係絲
我同我ex講 如果你係因為中意左第二個而分手
我無話可說 但如果仲中意 只係因為其他原因講分手
我會一直等到我唔中意你為止

應該係既
應該話而家一齊
係短暫既快樂
始終都係傷痛

但你咁樣 你個身體捱喊唔到幾耐

如果無諗過復合
Del哂佢真係對自己一種解脫黎
得自己唔洗成日諗起佢咁辛苦

啱嘅
起碼唔好比自己後悔

我再你一樣
宜加分左手一個月 已經完全move on到
係咁提升自己 唔好諗將來 做好宜加

成日諗起佢 個人好辛苦
特別行過啲回憶嘅地方

唔好搵 如果佢係想你同佢過
佢自然會搵你嫁啦

咁佢既答案係啲咩？

回憶就係咁 開心又好 唔開心又好
都會跟你好長好長時間
行過一條街 就好自然諗緊當日既生活
但呢種生活係開心 所以你都要用當日開心既心態去面對

我係被帽 痛到仆街 成個人崩潰

係我人生中既低谷

我都係⋯仲要日日都會行過果d地方
好慘

我去邊都會諗起佢

發覺男人應該周圍識女flirt女
因為女人眼中的狗公全部都係朋友

愛情包括愛同不愛 愛完之後就會不愛
就好似人包括生同死 咁諗好似舒服左

以前我唔信拍得多拖的女人係比較貪玩
依家完全相信

唉…你地仲有contact 嗎？

佢「嗯」咁

頭一個禮拜都仲搵過佢兩次，而家唔敢啦知佢覺我煩 但我分唔到自己究竟係未move on仲留戀以前定係真係接受咗現實

分手後嘅創傷可以嚴重過飲酒嘅傷和痛。
雖然試過因飲酒，缺乏休息入過醫院
但依家嘅我依然活得好好，證明身體仲捱到
不過好多謝你嘅關心，因為你我會飲少啲架啦。

被帽果種痛 一開始崩潰
但之後就算見到佢啲野都唔會再諗佢

講就話要放底 岩岩先睇完佢ig同Snapchat

其實雖然好痛 但起碼會徹底死心 都叫係件好事

係 但唔會再相信任何人

冇呀佢block左我

我唔係被帽 但都當左佢係結婚對象
佢都見哂我啲親戚
我個心都好唔舒服 好心痛 失去左佢

真係要放手嘅時候
就要放 越係要沉醉 只會令自己越黎越痛

徹底死心仲好
更加快去忘記佢
見到佢都唔會再有感覺

咁絕
如果block左你真係要向前望⋯唔好再留戀喇

被帽
我當佢係結婚對飛佢把口都係咁講
結果我自己有問題佢有狗公溝咁就散左

對女人冇哂興趣 每晚發夢都見到佢同我一齊返

狗公死全家

仲會入去望返d msg...

我都經歷緊 我同佢5年 怪自己唔識處理淡左既感情 唔係唔愛 只係迷失左。果時同佢講左分開下諗住比自己諗清楚 點知一個轉頭佢有第個 而家真係我人生最低谷

去過太多地方,所以經常會經過。
其實唔需要任何嘢觸發,我無時無刻都可以諗起佢

女人信唔過
我開始覺得男人要好似d女人咁身邊要有不少後備
D女人成日話d狗公係朋友 你老母就朋友
邊有做朋友做到好似d狗公咁 根本身為男人都明男人有咩傾圖

男人都信唔過 咩好好既女性朋友 同ex做返好朋友
全撚部都係後備

分手一個月 你可以第三第四日即刻識條友同佢一齊 我當你搵水抱 但你又可以心入面又有另一個而飛咗個水抱 最叻係你可以再同另外一個人一齊 一個月三個男人 我真係好佩服你 但好好彩 我睇清你個人 就算同你行落去 真係分分鐘帽事 之前分手俾咗一次機會大家 今次我唔會再俾機會你

咁又唔好咁諗
係個啲女唔識諗姐

咁諗好咩？

分左手之後 應機都會好冷淡 嗯 係 好 各種用詞上既冷淡
都睇得出 我地係對方身邊 其實會令對方唔開心

咁就岩啦 唔係叫你完全唔飲
但真係少飲為妙
愛錫自己係最重要 呢個世界 無野重要得過自己條命

當你知道 呢段情 短時間內無得挽回 或者 將來唔會再有機會
就真係要當自己單身咁去睇 唔好成日期望佢會返黎
愈期望 失望真係愈大
一個人 唔係叫你去溝女或者比仔溝 而係有返自己既社交圈子 識下人 做多啲運動 習慣一個人既生活 咁先可以無咁痛

我都成日夢見同佢一齊既日子
但起身 呢個已經唔係事實 唯有去接受呢一切
真係要學識放底

我好掛住佢呀

唔好話出街 我之前係屋企 都會瘋狂咁諗起佢
有佢摺過既被 佢送既puzzle 間屋仲要係佢同我一齊佈置 仲有好多好多...
一切一切 都放哂係心中

唔好用性別對定形一種人
咁樣對大家都無好處嫁
我知道大家都好唔開心

識咁諗都幾好 如果好似你呢啲情況 真係早啲分手仲好
如果唔係 一直拖落去 最後辛苦既只有自己

時間可以幫你淡化一切
宜加都8點幾
好快就到夜晚 好快就可以去訓嫁啦

然後又會諗住佢而醒
夢入面同返佢一齊
唔想醒

呢啲係被分手既必經階段
你有無試過 完全唔睇佢啲野 完全唔搵佢
咁樣你應該會可以更快放底

等佢生日約佢去飲杯野傾下計算 做個普通朋友 唔諗咁多野

真係可以當佢普通朋友咁對佢？
如果你強迫自己當佢朋友 你會仲辛苦
除非你心態上已經接受到 同埋 你感覺到 對方可以接受到你出現係佢身邊
你先好約佢出黎啊 如果唔係只會兩個人辛苦

仲未得

當日分手我仲係度諗自己有乜問題 屌自己做得唔好
原來問題唔係我身上 好彩甩難

唔會話放底 就放得底
小小 小小咁黎
今日睇佢last seen100次既
聽日就要減 就算減一次 你都係有進步
不知不覺 時間好快就會過去
我都不知不覺分左手一星期
真係每一日都係捱落黎 係成長令時間加快左
搵多啲可以令自己進步既野去做 睇書又好 修身又好 進修又好 唔好比自己停底
一停 個人就會分心 就會掛住對方嫁啦

Last seen都冇得睇
Block撚左我

咁咪好囉 睇黎有咩用 睇夠一千次佢會同翻你一齊咩
俾佢知道你係度睇住佢 佢只會覺得你好冇用

無錯 我唔可以再睇 再睇只會更冇用
睇住佢如常生活 仲比同我一齊既時候活得更好

放手也是另一種愛
共勉之

係⋯睇黎有咩用
睇完佢會同返你一齊咩⋯唔會呀
咁睇黎有咩用

每日朝早返工
冇野做諗起佢
夜晚諗起一齊既回憶
跟住飲酒，喊

唔好對佢再有任何期望
增值下自己 習慣翻一個人
搵多啲野做下
搵多啲興趣 識多啲朋友
係要比自己放鬆

好唔爭氣
手多多禁入佢IG
睇到佢接第二條仔放工去食野
明明個心已經死左
點解仲要犯賤去睇

好辛苦啊，一時好似已經冇乜野咁，但一時又覺得全世界好似得番自己一個咁。。乜都冇晒
好後悔果日聊交嗌搞到咁既地步 明明一開始同佢一齊既時候佢就知道佢係啲唔點用ws唔點識用文字溝通既人，但我就一次一次拎佢呢個問題出黎講，佢一開都講話會盡量改 但之後佢冇時間見我，之後ws又好小搞到我好冇安全感。。所以又同佢傾呢個問題 反反復復左幾次，佢就話唔想我再因爲佢咁樣而唔開心所以要同我分手。。我求佢同番我一齊。。但佢好決絕咁話咁樣再一齊落去會唔好
我真係好後悔。。覺得自己冇比時間比佢 我好掛住佢 好想搵佢

正常 我都你咁

咁咪好囉 睇黎有咩用 睇夠一千次佢會同翻你一齊咩
俾佢知道你係度睇住佢 佢只會覺得你好冇用[/quote]

咁樣有時都係好事
佢做得狠心 你都易啲放底
無得睇 咪唔好睇 專心做好自己手頭上既野
學巴絲打咁講 睇幾多次 都唔會因為咁而同你係返埋一齊

的確係
宜加既我的確未可以照顧到佢
或者 將來佢會遇到一個比我更愛佢既人都未定
我只可以做好自己 其他野都唔到我去管

不如試下
朝早返工
夜晚去跑下步 修下身 睇下書
之後準時訓教
可能咁既生活可以幫你改善更多
飲酒只係麻醉自己
但興趣可以改變自己

我今日都手多多左一次
搞到個心好唔舒服

有野做有野忙個陣真係好易過 但係一靜落嚟 個人一靜就好易諗起佢 尤其係搭車一路聽歌一路諗起佢 差啲係小巴到喊出嚟

我都係成日chur佢 去到失去左先識得珍惜
人就係咁 痛過今次 下次唔好再犯啦
唔好搵佢 你都識講 你無比時間佢 就連分左手 你都仲唔比時間佢 咁叫人地點樣返黎你身邊？

真係好正常 但好快你就會冇感覺
以前同佢分手 我會喊 個心長時間好痛
成日睇佢ig snapchat 仲會晚晚夢見佢
但今次分手 係有痛 但冇咁強烈
呢一個月都只係夢見佢一次
有時有啲野 經典多幾次就會習慣
到時見到都唔覺得係咩

每一個人都仲有會寂寞既時間
但至少有野做 大部份時間都唔洗亂諗野先
靜落黎個時既痛 就當係提醒自己 仲未做得夠好啦
提醒自己 以後唔好再犯之前既錯

要學識同呢種感覺共存 我分手果日 仲要係球場同隊友面前扮冇事 到翻屋企一個人果時 忍唔住係地鐵偷偷地喊

我都係成日chur佢 去到失去左先識得珍惜
人就係咁 痛過今次 下次唔好再犯啦
唔好搵佢 你都識講 你無比時間佢 就連分左手 你都仲唔比時間佢 咁叫人地點樣返黎你身邊？[/quote]

佢愈走愈遠 點chur都挽回唔到
沈默只係想令對方成為做決定個個

個心都已經碎曬
對佢唔會再有感覺
但係睇完見到個心都係有啲唔舒服

同朋友一齊嘻嘻哈哈戈陣以為自己已經無事，但係一靜，所有野都出曬黎。

其實我仲好愛你仲好期待你會有朝一日會反反黎我身邊
但係到最後你已經好決絕咁講我知你已經唔愛我啦 個心真係好似比人插左幾刀咁
如果我地最後冇鬧大交冇叫你陪多d我 我地個結局會唔會仲係咁

谷微—-安守本份

明知終需發生 請發生 很痛心
如果分得狠 請你狠 換情人
無需裝不變心 很痛心
讓感性活理 不要再鬆懈

明知心不變更 請再等 不要分
如果當天那刻 轉個心 都不怕
無奈那秒不愛糾纏 只有一別 留憾

原諒愛過的那些人 不過是緣份

I Know That Feel
我琴日都以為自己放底哂 但原來唔係
要完全放底一個人 真係好難
慢慢黎

我都幾個星期無見過佢 我都好掛住佢
一個人痛好過兩個人痛
你唔需要特登去post 開心野去prove你自己唔頹
人地真係會感受到 你係扮定真
改變心態 唔好扮唔頹 係要真係做到唔頹先得

唔好成日期望佢會返黎你身邊
咁樣呢世都放唔底佢嫁

唔好再手多多啦 巴打
忍手 唔好再令自己痛落去

帶住遺憾咁走 做錯左既野 無論你將來做得幾好 之前係錯左就錯左 無得返轉頭
唔好比以前唔好既你 影響 將來變好既你
今次錯左 下次就要做好
期望佢會返黎你身邊 只會希望愈大 失望愈大
你做好 佢返黎 證明呢個人好愛你
你唔做好 無人會返黎你身邊

將來既野你控制唔到 唯一可以控制到既 就係做好當下既你

有首歌 好想介紹比你地聽 雖然有啲自虐 但好想你地可以成長
"舔傷" 龔柯允

對你不會再等待 這個壞習慣要改
總是等在最後排 能等個什麼未來

給我的溫柔你就算再慷慨 再也不能將我的意志收買
把我從你身邊扯開 心是會碎的 這才明白

自己舔傷 我此刻還能靠在誰肩膀
不再假裝 我還能寄望 什麼 願望 不忘
想自己舔傷 我躲起來讓時間去調養
把淚光 痊癒成為一種成長

傷口不需要掩蓋 愛不愛沒人理睬
有時想徹底釋懷 人就該停止徘徊

給我的溫柔你就算再慷慨 再也不能將我的意志收買
把我從你身邊扯開 心是會碎的 這才明白

自己舔傷 我此刻還能靠在誰肩膀
不再假裝 我還能寄望 什麼 願望 不忘
想自己舔傷 我躲起來偷用時間去調養
把淚光 痊癒成為一種成長

自己舔傷 我對你的愛不再對誰講
不想偽裝 我接受失望 會講 期望 遺忘
我自己舔傷 卻包紮不住對你的回想

會怎樣 若我還在 你的身邊 喔 自己舔傷

聽下我岩岩講個首歌 （"舔傷" 龔柯允）

其實巳經分左手一年了，但係雖然係人前講到幾咁唔在乎同唔在意，但係內心深處仍然係掛住從前唔肯忘記🤦🏼‍♀️

被分手左半年有多，但又可以點，望住你地d真心說話又偷偷地喊？

唔敢聽住 一聽歌就好易崩潰

其實有冇人會好似我咁
帽左都唔會死心唔會憎佢
一齊左5年我知道佢唔係一個玩玩下既女仔
我會覺得我地如果好地地 我有好好珍惜佢
就算有第二個人都唔會搶走佢
一直都視佢為結婚對象..結果都係輸比新鮮感
佢試完會唔會番番黎架

失戀就咪聽情歌啦 以為咁可以發洩到咩
其實就繼續累積負面情緒

有咩放唔低呀 佢只係你嘅過客 佢係你人生嘅任務已經完左
諗下係e段關係上得到d咩啦

Same here
可能係你自己都有問題佢先會走
新鮮感

我都學識咗啦
你令佢辛苦,只會令大家都唔開心
唯有放手
共勉之

正常
我都成日發作

我分手嗰晚,喺條街流眼淚
咁大個仔未試過

我係
只要大家係認真相愛,有咩過去都唔緊要

以前日日都一齊，依家好唔習慣
女人絕起上黎真係無情講

係架 以前一個星期見足五日 一係我去佢屋企過夜 一係佢黎我屋企 咪習慣下囉 做啲拍拖果時做唔到嘅野

巴打你好, 一直都有睇你既POST

之前我有留言過, 女朋友因為距離問題(下年就會離開香港返國內屋企) , 覺得到時大家會更唔捨得對方所以提出分手希望可以關係長遠D. 分手兩星期後我忍唔住約佢出來食餐飯, 佢又肯出, 琴日見到佢雙目無神, 迴避我眼神既樣真係好心痛

我諗住重新出發, 再次追過佢 傷心了兩星期先叫可以企得返身, 琴晚用自信既一面同佢食完餐飯 一道別就忍唔住痛哭

希望樓主可以俾下意見

我未試過
但我都係覺得我都一直咁等佢

一個人去左唱k
鳩叫哂出黎 爽皮

我都試過 一諗起 就會想喊
但宜加過左一個月 開始無野啦
習慣左一個人既生活

我個時既世界都係圍住佢轉 其實咁樣兩個人都會好辛苦
可能另一半咁絕 係我地令到佢地變到咁都未定

雖然我地未一齊，但都想放低我嘅故事

三個月前識左個男仔，第一個月佢去左外國，日日都keep住whatsapp, 對話愈來愈曖昧，又有傾到大家對另一半要求，到第二個月佢返黎香港，有約過一次出街，有身體接觸，感覺sweet，之後都係繼續keep住whatsapp，佢係一個一忙有野做就唔用whatsapp嘅人，同埋朋友唔多，我睇佢last seen好多時都係覆完我就offline。
後黎到第三個月，佢開始見工後一排就感覺佢愈黎愈冷淡，問佢點解，佢話原本以為以後都會唔洗再出國做野，但黎緊可能都係要再出國做多一年左右，所以無咩心情諗其他野。我同佢講我願意等佢，但佢都係答無心機理其他野。
我知佢唔開心，因為原本諗住可以定居香港，但突然又要出多一年，我好想等佢返黎，我好傻，想等一個唔知有無結果嘅人，但我真係好想好想同佢有未來

巴打
我記得你
其實你地分手之間既原因係因為long d 而唔係有第3者 或者 感情淡
我覺得追返佢唔係問題 只不過 你地真係要好好溝通下 long d個時可以點相處
如果你地無共識 就真係唔好拖啦

巴打 加油啊 我知道係會好辛苦
要捱落去 諗清楚自己做既每一步

分手個陣我覺得佢好絕 點解會絕到咁 係咪有其他人叫佢咁做 係咪有第三身 個陣係咩原因都會諗 但係其實唔係 過左兩三日 以前啲畫面係咁彈出嚟 睇返佢寫比我嘅野先發現 原來佢咁絕係因為我以前太唔珍惜佢 佢嘅耐性同對我嘅愛一啲一啲咁消磨 到最後一刻佢先會咁絕 我都好努力習慣一個人生活 努力

拍拖個世界係唔應該圍住人轉
應該咁講 你個世界係唔應該為任何人轉
你係要為自己而活行自己嘅路

另一個post我都講過 如果你另一半唔係飛係 係意外死左 咁你又點？
係咪唔洗振作？
拍拖拍到冇左自我其實好唔健康

大家都努力move on啦
我諗我想通了
其實佢要離開
一定係因為唔再愛你
唔好俾咁多藉口自己
努力愛自己，一定會有愛你既人

Ex話大家拍拖到好攰分開左 而家希望改善下自己 希望將來會成熟啲同更加有內涵吸引嚟佢 唔知態度正唔正確

將來既野真係無人知
你呢排當自己係單身咁睇先啦
可能過一排 個關係會有變呢

係 其實佢地都好愛我地
只不過係我地之前做錯左 一直唔知道 仲成個傻仔咁唔去改
（佢嘅耐性同對我嘅愛一啲一啲咁消磨 到最後一刻佢先會咁絕）
呢句講得好中 的確 佢地本來都仲比緊機會我地改 只係我地個時無珍惜

唔緊要 一個人生活既時間 記得去改自己既壞習慣
比自己一個成長既機會

講得好 我宜加分左手 都領悟到呢樣野
真係要有返各自各既社交圈子 咁樣先唔會chur到對方 兩個人先會開心
同埋 有自己圈子 有更多人可以同你分憂 有多啲人陪你 你會無咁依賴另一半
做返自己 條路係自己既 唔好圍繞住其他野轉 想做就去做

識得move on就好啦
努力愛自己 努力做好自己

你值得有更好的人

學下你成熟d有內涵係為左自己啦
如果你為個ex而做 到你追番個ex係咪就唔洗再咁有內涵？
為任何人去改變自己最後都唔會成功

唯有係咁⋯係咪繼續當朋友咁傾住計好啲？
呢兩日我無搵佢，佢whatsapp就淨係差唔多凌晨先on過line。
佢目前仲喺香港，到佢一出國做野就會係無network斷聯絡嘅狀態，但因為咁我可以確信佢果一年係唔會有機會去識其他異性。

同EX 已經2年.一路以來對佢都好好
直到佢返工時認識左狗公
隻狗公對佢好好.令佢係年頭已同我講左次分手,話已經淡左
但最後都比我留低到,之後都一齊,但會因為狗公每日搵佢而去嘈
我都開始不停發脾氣,要求佢唔好同狗公有聯絡.但佢無.仲偷偷甘聯絡

係哩段時間因為我成日亂諗,仲有因為其他事我患上左輕度抑鬱.
佢都有陪係我身邊,但係狗公都仲係同佢有聯絡.
而狗公更加不停用小動作搞我.(提示佢同女方已發生有關係ETC...但女方唔認有)間接令到我病情加重,令我一直係到懷疑.哩個情況一直左大半年.而我無好轉過.
就係之前.我發現係我年頭留低佢同佢一齊返時,佢一早同左人地一齊.
但仲同我過生日.而之前我仲知埋佢地去左個TRIP.我好傷心.
我同佢講,佢應承我唔會再同佢聯絡,
但其實每次都比我自己發現佢違反佢承諾

自問自己對佢真係好到無微不致,佢自己都認無人對佢好似我咁好.
但好可惜佢唔珍惜我,就算我依家有病,佢都決定左唔再同我走落去.
其實佢一早就走左.只係我有病佢內疚覺得呃我同有部分原因令我變成咁樣
直到尋晚佢親口同我講,我已經唔再鍾意你喇.

我個心好似比人捅左刀咁,經歷左好多.我一路以為佢係我終生既伴侶.
但好可惜,一段感情都係敵唔過新鮮感.
我都仲係愛佢,但覺得太多阻礙

Diu又unblock我做咩

年半 分手三星期 想問下感覺係咪只會一去不返?
其實8月佢仲會好多野做主動 感覺上仲好好
9月比好多人同因素影響下 發生左好多問題 覺得好單向
我覺得佢唔愛我 我試探佢 唔覆機睇下佢會唔會主動搵我
起初第一次大約3-4日佢有搵番我 話不如番番以前咁
之後又再反反覆覆 又再諗 又再試探 佢已經唔會再主動
到十月頭 終於分左手
佢話以前既感覺冇左變唔番以前咁
佢有努力試過重拾番個感覺
我放唔低 內疚 覺得係9月我逼佢 先會搞到咁 雖然未必只係因為咁
不過呢D都唔重要
雖然好白痴 都我仲FF緊一絲絲希望
之前睇過好多巴打既故事又話咩EX幾年後 幾個月後又一齊番
有冇人係淡左/冇左感覺 之後再一齊番?
究竟個過程係點? 感覺係點? 個感覺係咪會番番泥?
我剩係得個知字 應承左自己會死心

要走嘅留唔住
要留嘅趕唔走
雖然可能大家都有做得唔好
但係佢依一刻選擇放棄你離開你
你可以做好自己
將來佢見到你變得更好
反而會係佢後悔點解會離開

會完全斷聯咁大獲？
咁樣拖住一年 好似會有啲殘忍 對你地兩個都係

其實由佢一開始係咁同隻狗公吹水 又唔肯斷聯既時候 你應該都知咩事
我自己都有憂鬱 我好明白你個時到底係點過
咩都會諗一餐 咩都會驚一餐 完全唔識面對對方咁
去到最後 分手 其實對你黎講都係一件好事黎
起碼你知道佢已經唔愛你 你亦都有機會去醫好你個病

留名睇結果

唔緊要 仲有一班巴絲打陪住大家
無故事講唔緊要
睇人地既故事 都會有所得著

我都答你唔到 我都好想知個答案
但我覺得 個個人既性格特質都唔同 人地個ex肯返黎 可能又有其他原因
不過 當自己係單身咁睇啦 你咁樣會好過啲

係你既始終係你既
呢啲係一種緣份
或者唔好用後悔呢字隻字
如果將來佢見到你變得更好
可能佢會欣賞返你 知道你有改過既決心
又或者 你改好左自己之後 會有一個更值得你愛既人愛上你呢

所以唔好睇任何同佢有關既野
你要當自己唔識呢個人咁先得
如果唔係你呢世都好難去放底

唔會再做返同佢一齊時冇左自我既自己
努力變好 令自己開心

每日都係到諗佢，情緒係咁down
乜都唔想做

其實我諗大部分被分手嘅
都會同自己講 要變得更好 然後有一日對方會再次比自己吸引
如果自己做到果個層次 對方番唔番黎都冇所謂了

多謝你呀 巴打

做到果個層次嘅時候
可能會有一個更好嘅等緊你

努力做好自己 有返自己既圈子
希望下一段戀情會變好

我做緊啦 你呢？

連登大家庭

圍爐取暖喇

有冇巴絲同我一樣，好想放低ex又放唔到，憎佢又唔到，日頭都好好地，有時一到夜晚瞓唔着/飲左酒，就會瘋狂諗起ex

咁唔知個男仔會唔會因為咁而唔想同我行得太快？
因為佢之前就係因為出國工作斷聯絡而同ex分手。

對唔住。。。有忍唔到再飲翻。。
今晚唔知點解會禁掛住你。。
無論變到幾壞到好，都想你翻黎陪我
我唔介意你份工啦，可唔可以俾多次機會我

我日頭都唔掂，何妨夜晚。係咁諗起佢

分咗手一個幾月
仲係會因為佢而瞓唔著
點解年幾會輸咗比個淨係識咗佢一兩個星期既人
我以為自己已經盡咗力愛佢
將我成個世界分享比佢 但佢越行越遠
依家日日逼自己忙啲 唔敢比自己太得閒
一冇嘢做就會諗起佢

每當諗起佢依家比第二個人攬住我就成個人好唔自在
又未因為分手而去到要生要死既地步 但就藕斷絲連咁忘記唔到佢
我唔想比佢影響到我自己既生活 我應該點做
我好攰

我一定會用更好既自己再去見你
我會學好英文 唔會咁懶 增值好自己實力
減肥減到你抱得起 講野唔會粗粗魯魯咁 等你番黎
你地一日未結婚 我都仲有機會 我一定會等到你
我一定有機會 可以拖住你隻手 一齊過聖誕節
我會努力

努力中
但遲下畢業禮會見 一月concert又會見到

sad but true

努力之餘 唔好放棄發展新感情既機會

真係嘅 希望大家去改好自己 做好自己唔係為左第二個人 係為左自己
冇任何人比你自己更加值得去改變自己

你做好自己 唔係為左令你個ex後悔 唔係比你嘅下一個 而係你個人生更加精彩

學嘅野係為自己嘅興趣 唔係學黎同其他人社交
當你做嘅所有野都係為人做 你點都唔會有自信 同邊個一齊都只會做下把

其實如果出國做咩 已經變左做long d
仲要斷埋聯 段感情真係好易散
所以佢唔想開始都唔出奇 兩個人 相愛不能愛 會好辛苦

總會有一兩日 會突然好掛住對方
唔緊要 慢慢變 我相信你總會有一日可以減少啲飲酒 唔洗咁去麻醉自己

拖泥帶水係最難放底一段情
你有無算過完全唔睇佢既野？
又或者 每一睇少啲 你好快就會習慣到無左呢個人既生活

btw 好多人都會輸出新鮮感 唔好自責 你已經好努力咁同對方磨合 只係對方唔想

當你改過既時候
就算到時佢唔返黎你身邊
你都可以以一個新形象去對住其他人
再唔係以前個個好懶既人

見到咪見到
你要比佢見到你既改變
你唔會因為分左手而頹廢 反而係更積極做人
咁樣 分手先有價值

巴打都講得無錯
努力做好自己 係自己既得著
無論將來係邊個都好 你都已經成長左
唔好講話因為ex 而要努力
而要同自己講 係為左自己既將來而努力
咁樣先可以有動力去做好 咁樣先可以放底曾經個段情

佢係我第一個愛上嘅男人，同佢分手就黎2個月，係我講分手。
我同佢關係已經變唔番以前咁，所以佢想大家分開下，唔想拖住我，但無話要分手。
係依段期間我諗番之前，我地吵架 之後和好番，細心諗我地之間相處。原來我地吵架和好後 佢都無真正開心過，無真正係我面前真真正正笑。個時佢會避開同我kiss，靜係錫額頭。傾計都開始少，傾嘅野都好表面，無乜傾電話。
個排佢好忙，每星期得一日假，有時得半日假，我會請定假去搵佢，佢番工攰所以都無周圍去，去佢屋企搵佢。個日佢全程打機，我靜係坐係佢身邊睇佢打機，佢屋企人都係度 都唔噉有咩親密行為，靜係傾打機啲野，仲要大部分都係我搵佢講 佢先講。個刻我心好痛，我明明係佢身邊
係佢隔離，但佢就靜係打機無乜點理我（一人game 無得雙打），平時已經好少時間傾計見面，見到佢我以為可以一齊傾心事，情侶間玩下 修補番感情，但無 我唔知我可以點做。夜晚我同佢講番 我地之關相處變咗，佢變得無再關心我，靜係得我單方面問 搵話題傾。

佢都知我地之間變咗 無乜交流，知平時少見面難得同我見面佢都靜係打機會乜理我，佢話唔想咁對我，唔想我自己忍（我係有傷心事會收埋係心度先，到忍唔住嘅時候先會同佢講），所以佢先提出分開。

分開個時我日日都喊，愛嘅人無再搵我，無再見面，我覺得我地咁落去最後大家感情只會更淡，我想挽回 有咩唔岩傾到岩， 但唔成功 佢唔肯，send大家以前啲相 想佢諗番我地之前好心過嘅回憶，同佢講好掛住佢，我有好好照顧自己等等，佢全部都已讀不回我。

我對依段感情已經無信心，因為佢同我一齊都無真正笑過，佢都因為我地之間嘅事，成日失眠。我覺得佢唔再好似之前咁愛我，好驚佢諗清楚後發現佢唔再愛我，要同我分手 所以我提出分手。

分手後我成日留意佢ig，facebook，whatsapp 上線時間等等。見到佢都好夜唔訓，我就whatsapp佢 佢已讀不回我，去佢番工地方望佢。（成個痴線婆，痴女，變態）想係畢業禮個日追番佢，如果佢身邊無女，再一次主動搵佢。
件事邊有咁美好，係我地分手一個月後佢ig icon就post左同第二條女合照（佢放icon相都係低調，同朋友嘅合照） 個刻我就知，icon個女係佢重要嘅人--新女。佢連同我合照都無做過icon，wallpaper。

原來人可以咁快變心，我係佢心目中 係短時間就可以忘記，清理好。佢係我第一個真正愛上嘅人，我只係佢過客，短暫過客，咩都唔係...

係我放開你，係我唔夠愛你。我放手令你搵到幸福，太好啦
雖然到依刻我都等緊你番黎，ff我地可以再一齊

太好啦！你可以搵到一個比我好，愛你嘅人。要開心番
我永遠唔會忘記你，因為我愛你。

*sorry，長文。 多謝你地睇曬

唔知佢會唔會同我一樣，有時都會掛住下我呢

幾時可以脫離呢個狀態
以為自己無事 然後再次諗起 又以為自己無事

依家好憎星期六、日無所事事
因為會諗起佢
出到嚟做嘢朋友又愈難愈約

願我可以學會放低你...

我睇哂 放心
放底哂係到啦 雖然我唔知佢咩心態 但可能佢都係搵個水泡
我以前同你地生活又係有啲相同 兩個人見面時間好少 見親一係返學 一係佢黎搵我 一齊訓陣 之後食完野就各自返屋企
但睇到你最後 其實 放手 都係一件好事
我知道 你見到佢po相 一方面好心痛 一方面好想佢幸福
辛苦你 直到最後 你都依然愛緊佢 你係一個好女仔
如果兩個人生活真係唔夾 或者唔再愛
放手 真係一件好事 唔好搵佢啦 當係愛佢既最後一個行為啦

唔需要知道結果
無論佢掛住你與否
你既角色已經唔需要知道啦
放手啦 你要加油

係啊 無所事事既回憶就會浮出黎
咁咪唔好比自己無所事事
搵多啲野做 去行山又好 做gym又好 好運動 睇書又好

如果你有心 一定可以

係啊 唔好搵佢
真係比時間佢諗清楚
愛情唔可以強迫 就算佢呢刻返黎你到 但如果佢未諗清楚 佢始終會掛住個前度 佢唔會開心 你都唔會開心
我明白 呢啲白等既感覺好難受
但為左愛一個人 你需要等

嗯，好辛苦 巴打多謝你，睇完你回復喊咗，可能我一直等緊有人同我講依啲說話。
經過今日我會成長，愛一個人唔一定要得到佢，只要佢快樂就夠。其實見佢因為自己無真正笑過先最痛苦

我自己都係咁
當我後來意識到自己唔可以令佢開心
或者應該話會令佢唔開心既時候 我就決定唔好再搵佢啦
除非有一日 我真係變到好好 我先會搵返佢

我知點做啦 多謝你

睇哂+1
我仍然相信一生中會有個最愛嘅人出現
但兩個都同時係對方最愛嘅可能性唔高
或者佢係你最愛 但佢最愛係另一個
不過有遺憾先係人生

有遺憾先會長大
有遺憾先會識得點面對下一段情
特別係當你認定左對方係終身伴侶既時候
愛一個人 唔一定要係埋一齊先可以愛
如果兩個人相親相愛 始終會係埋一齊
如果最終要分開 好對唔住 呢個唔係你需要既人

好sad，最終要分開唔可以一齊嘅結局
愛真係好難明

係你嘅始終係你
順其自然 老土but true 尤其當你對現狀好無力嘅時候

依家都好過以前架啦，飲幾啖喊完就算。
以前飲多多都喊唔出，飲到醉曬就去訓

盡量啦，但當身邊等翻自己嘅時候
就會覺得就黎未日禁，心情好down,一聽悲情歌就會想喊，係街點都會忍到翻屋企，搬咗出黎住壓力又大，又無人明我，又無人陪我，掛住佢嘅情度又大大提升，有時候會覺得喊死都無人知🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️

同男朋友一齊左差唔多2年
係我追佢
最近發生左幾件事令我覺得其實佢唔係愛我
純粹因爲我係佢女朋友呢個身份令佢有責任照顧下我
對自己越來越冇自信

係啊 真係好難明白
但 我相信你地都會搵到一段真心相愛既愛情

盡力而為就好
當嘗試過 唔得 就無意思再死撐落去
如果你地係有緣既 將來點都會係埋一齊 無緣既 你點迫佢 佢始終唔係同你一齊

有進步就好 我會一直係呢到支持你地

我都係一個人住 好明你咩感受
個人成日好寂寞 一寂寞就會諗返起佢
但我宜加同多左好多人傾計 有返自己興趣 令自己唔得閒去亂諗野
享受下一個人既生活啦
我地明你 放心

內容係點？
有無想放底一下故事既心？
btw 如果知道將來無結果 就唔好拖落去啦 要識得止痛

痴撚線 啱啱做pj做到攰瞓幾粒鐘都比我夢到佢

咁就唔好再揾佢啦
我經歷多次已讀不回,都已經唔想再煩佢啦。

呢封係我寫比你最後既信。當知道你有新男朋友既時候，我的心就好似世界未日咁，我不斷咁諗會唔會係備胎，會唔會係你變左，會唔會係點點點......我已經失去左冷靜，可以客觀睇番既態度。我曾經話你變左，唔係我熟悉既你，到左而家，我諗你或者一直都無變，變左只係你知道自己真正需要d咩，你需要既係一個會珍惜你付出既人，一個會付出關心為你既人，一個可以交付終生既人，可能個陣‘佢’先係可以照顧你需要個個人。我開始個陣會諗點解你話等我，但又走去開始新關係，但到而家我都明白你需要人既關心，亦對我完完全全失去信心，所都希望你原諒我當時個晚亂講野既衝動。去到我地關係後期既時候，我已經係一個唔識去愛既人，唔懂得去為愛付出，我一直以為諗將來，為將來準備就係對我地最好，因此我係咁儲錢。但事實證明我好錯，為未來打算無錯，最錯係我忽略左個陣時既你既需要，就係簡單既關心。同時，我一直以黎既自私，一直都無改到，每次既爭吵，不快都令你逐漸失去對我既信心，其實而家諗番當時後期既時候，徵笑已經有係度，每次出街我再見唔到你既笑容，你亦都係咁提分開，冷靜期等等既說話，但我仲好天真以為係講笑，更加認為我地既關係係理所當然。有時都好難想像你當時下決定既決心，係幾咁痛苦，一方面畢竟我地生活圈子已經融合左好多，要分開就有機會連朋友都失去，另外就係你曾經咁愛我，等左我咁耐但我一直都無改變，你究竟會有幾不甘同不捨，究竟用左幾多勇氣先落到呢個決定。對唔住，係我辜負左你，辜負左你既愛。
失去你係我既遺憾，呢個遺憾或者會永遠留係我心入面，不時會拎出黎提醒自己，無野係理所當然的，係必然的，所以要珍惜所有野。另外我都覺得你講得好岩，有時我地唔係等緊對的人而係對的時間，咁岩我地既Timing 係個陣係錯配，我唔知道以後我地既時鐘會唔會再次同步，呢個就要等時間驗證，無人會知道將來係點。雖然失去你好痛苦，真係好痛苦，但係呢段關係中我都學到好多野，至少我識點樣愛人，應該點樣經營一段關係，點樣欣賞人既付出，亦因為你我同屋企人既關係都拉近左，最後我學識左愛一個人，其實唔一定擁有，對方既快樂比自己既快樂重要，呢樣先係肯為對方付出既來源。我唔知你呢刻點諗，但我諗你應該係快樂的，所以我就繼續祝福你可以得到幸福，無論你之後接唔接受到我做朋友都好，我都衷心希望你可以開心快樂。而我亦都會慢慢康復，為下次遇上既人準備。感謝你呢4年多黎既陪伴，感謝你，我既初戀，我既摯愛。

睇完
我流左兩滴馬尿

分左手兩個月..表面上好似唔在乎 冇所謂咁...
其實難受左好耐...係一齊果時已經好辛苦
你成日會因為學業壓力對我發洩脾氣
黑面或者講d令我難受既說話 我知你冇心咁既
記得岩岩一齊果時
我地好sweet你日日都要送我番屋企先肯走..
慢慢過左三四個月...可能你厭？
你送到我去地鐵站就會走..但又番去可以打機...
其實果時已經成日亂諗野..覺得你唔再中意我..
我好後悔冇講出自己諗法 好好溝通清楚..
令到我地今日咁既地步
明明咁親密既人可以見到當唔識..
你最後講既說話同做既野真係好傷我...
你明知個女仔中意你仲日日同人一齊
到而家..我已經死左心..雖然仲記得你所有野
我知道只要繼續愛你 同到你地一齊
會將我拖向地獄..好難受..所以我放棄愛你
到而家你仍然唔知點解當時我會消失兩星期唔搵你
或者你覺得我係想分手先咁..但其實唔係
但其實點都唔緊要喇
你永遠唔會知 我愛你比你想像更多
放低完垃圾 鬆一口氣

有件小意外
佢保護左自己先
完全無視左我
令我覺得佢有小小唔可靠

我個時同佢既都係 大家星期1－6都要返工
但我成日好想見佢 好想佢黎陪我
個時1個星期見1日 3個鐘左右
個時覺得 見得咁少 咁咪同無見無分別
但宜加識諗左 就係因為見得個3個鐘 更加應該珍惜相見既時刻

叫左你忍手嫁啦 清
唔好自虐啦

我琴晚5點訓 今日都11點無啦啦夢到佢
之後就醒左 訓唔返

你完全係打左我既心聲出黎 好深既體會
人總係帶住遺憾咁走 而呢份遺憾 放係心中就已經好足夠
愛一個人 真係只係想佢幸福 無論分手前 分手後 都只想佢搵到一個可以比佢依附終身既愛侶
係呢一次分手 令我成長 令我識得點樣維繫一段愛情 自己有啲咩問題要改

巴打 每一個都會有自私既時候 唔需要太自責
我地個時身處其境 真係睇唔出自己既問題
但分手之後 抽身去睇返過去 會發現原來個時做得好錯
而呢一份錯 你已經無辦法去改變
所以 做好宜加既自己 將來唔好再犯呢啲錯
咁樣先係對得住自己 對得住曾經因為你而心痛既佢

加油 假若他朝一日佢單身 我又單身
我會用我最好既姿態再次追佢

每一晚都係咁

又夢見佢同其他人一齊左

絲打 你都知道左佢既唔好 就唔好再留戀啦
要學識向前行 佢唔肯為你改 呢個係事實
學識放棄都係一種成長

咁如果你覺得佢唔可靠
就要諗清楚你地既將來啦

我都係咁話
希望係我可以用最好既姿態對佢之前
佢唔會有其他男朋友
其他男人我唔知佢地點 但錯過左佢一次 我唔會再辜負佢

係唔係無可能我就唔知 呢啲係將來既事
但由佢已讀你個一刻開始 你就應該知道 你地短暫一定無可能係返埋一齊

夢係我地控制唔到既野
唔緊要啦 咪當有多次機會見下佢

寧願忘記佢

我真係好想好想搵番佢 同佢講我會改

《唔好因爲愛情，無咗自己》

拍拖嗰陣，另一半話你要扑尻哂啲朋友，淨係可以同佢聯絡，你會點做？

又或者，另一半叫你放棄不設實際嘅夢想，你又會唔會聽佢話？

愛一個人，你可以心入面當佢係全世界，但如果你物理上都只有佢一個，唔係話唔得嘅，你失去嘅時候會痛苦好多。有人會話，咁唔分手咪得，唔分手同男人話自己唔咸濕一樣，都係一個信唔過嘅自我幻想。依個世界上好多野都唔可靠，包括愛你一生一世、我唔會出軌、無咗你唔得、我地唔會分手⋯⋯更多不能盡錄。

事關當你生活嘅一切都變得同伴侶有關，你為佢同父母反面，你為佢斷絕所有朋友之間嘅聯繫，你放棄你嘅夢想，你放棄你嘅興趣，你將錢都貢獻埋出去⋯⋯好喇，一分手，父母唔理你，無朋友傾訴，追逐夢想嘅黃金時間已經過去，你嘅興趣一早荒廢，錢又無埋⋯⋯拜託，唔好搞到自己咁慘好無？唔好高估人類嘅抗壓能力，去到咁嘅情況，唔係你跳樓就係你垃把老牛劈撚死你個ex。

問自己一個問題，如果聽日喺你生命中抽走你嘅伴侶，你仲淨低乜野？

金仔的話（利申無女），可以約教練打乒乓波，同公司同事食飯，同大學同學打麻雀，同室友去睇戲，翻屋企同阿媽一齊睇電視，夜晚自己寫下文。如果抽走伴侶，你發現自己就無人好約，無朋友親人喺身邊，無夢想無興趣，咁你要提醒下自己喇。

你嘅世界，同樣咁重要。係時候約下好耐無見嘅朋友，同父母好好地傾下計，玩翻一啲放棄咗一段時間嘅活動，重新追翻自己嘅夢想。

切忌愛另一個人愛到無咗自己。

因為當你無咗自己，另一個人都唔會愛你。

share if u like

（金仔是明燈💡）

From 做金庸的男人

分手後發現朋友同家人真係好好

但佢分手係咩原因？

控制唔到 我都有時會諗起佢對我既好 但呢一份除左係一份遺憾 仲係一份感激
亦有時會諗起 其實自己都為左佢做好多 好驚佢將來會做錯決定
但唔緊要啦 過左去 始終都係個句 做好自己

忍手啊 當你有一日真係改到既時候 先搵返佢啦
或者 到時 你個感覺又唔同左呢

的確係有道理 但呢啲道理 都係分左手先明白
已經失去左個一個佢
但都係一件好事黎既 有時真係唔痛過唔知痛
宜加學識珍惜 學識點同另一半相處 會係一種得著 同 一份感激

[member]我同我前男朋友都係拍左四年，啱啱分開咗。
如果唔計小學雞個一段「情」，佢係我初戀男朋友。
雙方九成親戚都見過，佢媽媽有時仲會叫我新抱，曾經我都當咗佢係我終生伴侶，因為佢已經唔再係我男朋友...

佢大我四年，雖然我今年只係得十九歲。
可能你會話：「十九歲女怕咩無人要，大把世界啦。」
我從來都唔怕無人要，我係怕身邊個個唔想係佢..
我真係好愛好愛佢，可能因為係咁長既初戀，所以特別深刻，特別唔捨得。

新鮮感係可以令一個愛我多過我愛佢既人變心..[/
member]

點先可以放過自己
以前最親密既愛人變返陌生人
每日都睇佢ig 睇佢做緊咩

雖然我唔係因為新鮮感而被分手
但我好明白你個種心態
我宜加都只係21
我唔係驚自己搵唔到女朋友 宜係覺得 個個女朋友唔係佢 好可惜
成日會諗 下一個女朋友 可唔可以好似佢咁愛我呢 我可唔可以咁愛下一個女朋友呢 成日覺得呢個係最好個一個
所以我都好唔捨得
但有啲野 係失去左就失去左 真係無辦法
唯有一直向前行 呢個世界唔會話無左邊個唔得 最緊要係自己

愛一個人 關心一個係唔係錯事黎
我都會成日忍唔到手 睇佢啲野
但慢慢咁改變啦 咁耐感情 唔可以話放就放既
回憶係唔需要放底 因為呢啲都係你重視既經歷黎
最緊要係用咩心態去面對呢啲回憶

好彩我ex唔係點玩ig fb
唔聯絡就完全唔知佢最近點
佢成個ig都係我地嘅相
雖然男仔未必分手會del相
但我每次click入去都好驚post果度變做0
唔知佢會唔會有日狠下心del哂佢

好彩我ex唔係點玩ig fb
唔聯絡就完全唔知佢最近點
佢成個ig都係我地嘅相
雖然男仔未必分手會del相
但我每次click入去都好驚post果度變做0
唔知佢會唔會有日狠下心del哂佢[/quote]
我已經經歷過啦
冷靜期個時 佢已經轉哂wallpaper做風景 caption個啲
分手之後 過兩三日 一睇佢ig 已經刪哂我地既相
之後每過一日 都會轉左一樣野
wtsapp icon profile
wechat icon
總知有關我既事 都已經無哂

真係好怕咩聯繫都斷曬 個種感覺好空虛

我已經經歷過啦
冷靜期個時 佢已經轉哂wallpaper做風景 caption個啲
分手之後 過兩三日 一睇佢ig 已經刪哂我地既相
之後每過一日 都會轉左一樣野
wtsapp icon profile
wechat icon
總知有關我既事 都已經無哂[/quote]

可能男同女有分別
有時冇del都唔代表啲咩
Del左可能又唔代表啲咩

完全講梗我

我前男朋友第一次見到佢，就已經送佢去搭車番屋企..
哩兩個月佢試過同兩次講想分開下，話感覺唔同咗，似朋友多過情侶。

個兩次我地兩個都攬住一齊喊，都係即日或姐好快無事一齊番，第二次佢仲好認真咁同我講：「不如兩年後我地結婚呀。」個一次我仲同佢講唔可以再有第三次，唔可以再變，佢仲話：「妳仲想變？」

係我同佢一齊期間，佢試過唔搵個女仔，但佢好快又搵番個女仔，仲呃我去同個女仔見面..
我好似癲咗咁係佢屋企樓下等6、7個鐘，換來既就係見到佢頭dupdup 咁同個女仔傾電話。
個女仔入咗醫院，就算佢琴晚收夜晚11點幾都好，佢日日一早起身由香港入屯門探佢，跟住番工。
我癲到考完midterm去醫院周圍搵，但去錯醫院，最後去到岩醫院，係醫院大堂佢同我講：「我地完架啦，有啲野變咗就係變咗，就算我唔同佢一齊，都唔會同你一齊。我真係會掛住佢，我真係會想見佢。」我聽到個心好痛好痛..

我見到佢地既對話，就好似見到我岩岩同佢一齊既時候。後來我忍唔住wtsapp個女仔。原來我前男朋友係佢第一次同我話分開既時候同佢講我地分咗手..但佢無同佢講我地一齊番。哩件事我知個女仔係無辜，但我總會忍唔住佢埋怨佢。

因為2次佢最後選擇番黎我身邊，所以我一開始以為佢今次都會番黎我身邊，但佢今次好堅決。我唔知佢係唔想再拖住我，定真係唔會再番黎我身邊..

我好愛佢，我好自私，我唔想佢同個女仔一齊，可能你地會話愛一個人應該係想佢開心，但我真係做唔到祝福佢地。佢係好專一既男仔，而我知個女仔好似都好好，如果佢地一齊咗，我知佢會全心全意咗愛個個女仔，而我就再無機會..

哩幾日不斷睇番佢同佢既野，我有試過唔搵佢，但成日都忍唔住喊住咁打俾佢..我好憎佢淨係識得叫我：「忘記佢，放低佢，好好生活，加油，你得架💪🏾。」點解佢可以咁快將四年既野放低得一乾二淨..

我從來都好收埋自己，因為我想俾其他人覺得我係好堅強既女仔，所以有咩唔開心、有咩好嬲，屋企事，我從來都淨係同佢一個人講，就連好親近既朋友同屋企人都唔會講，所以啲朋友都覺得我從來都唔會唔開心，好樂觀。而我都甚少係佢面前喊，因為我覺得喊係好脆弱既行為。我已經唔再介意係佢面前喊，但佢已經無任何反應，我知佢係想我對佢死心..

我好似無晒所有野，無咗個依靠，無人再俾我依賴。從此我得番自己一個，無人會再知我既所有心事..

唔會無人知，因為你 係依度講咗比大家知，仲有我地知。只要你肯講 我地都願意聽。你仲有咩心事盡情講啦，唔好收係心內面， 即管抒發出嚟

同我一撚樣 不過我係男人仲無用
簡單來講 係你前度變左心 派帽比你

成件事唔關你事 唔係你問題 係佢要新鮮感佢想玩
佢覺得既然唔會同你結婚 咁不如早d完左佢仲好

佢已經好好 無拖住你 或者 一腳踏兩船
係佢同個女集講野見面出街既時候 佢一早已經放低哂同你既感覺

你同女仔比你唯一贏既籌碼 就係得 四年感情
你唔洗祝福佢地 亦都唔好理 block左佢仲好
調整心情 好快就會無事

我同你一樣 同前度拍四年拖 一直大家都視為結婚對象 自從出現左個男仔 成件事就已經唔同左

我四年來都無係佢面前喊過 一直都好堅強
同你都係一樣 有咩事都係同佢一個講同佢一個分享
屋企人朋友從來都唔會提
但我被佢飛個陣同你一樣 係咁喊 無時無刻都喊 崩潰 想自殺 失眠 無胃口 食野 飲酒 嘔 忍唔住打比佢係咁喊

但係有d野 變左就係變左 我地改變唔到佢地既諗法
就算你改你變到佢想要你既野都無意思
因為人會變 佢已經變左 唔再係四年前同佢相處既佢

我過左大半個月啦 無搵佢好耐
我知道佢係愛你既 唔會dum低你一個
同埋 係你既始終都會返來你身邊

你搵朋友啦 佢地唔會嫌棄你架
上網識下人 搵人吹下水 寄託下 溝下仔 時間好快過
或者 你前度一個月後會後悔搵返你呢？

呢d case 成日都有翻兜架啦～～～～
努力做好自己 咪一路等佢 一路生活囉
但唔好錯過發展新戀情既機會 當比個機會人比個機會自己

有冇人有復合成功例子可以分享下

咁如果要搵 點都會有辦法搵既
但唔係宜加呢個時候搵
你要問清楚自己 到底改好未

唔係放唔底 可能係我根本唔想放底

依加開始 我開始亂 已經唔知到底應唔應該搵佢好
雖然我好想問佢 究竟我做錯係邊..
但係我見到佢冇左我既日子 日日都過得好開心 日日都同人出去玩...
我已經越來越唔清楚自己要做d咩 想做d咩
冇錯我的確係放唔低佢..但自己同時都好清楚 依加就算一齊番都冇意思....

打算忍手到返香港前都唔揾佢
反正佢冇回我whatsapp 但打機仲有應我
次次諗起佢嘅冷淡都好想死心
但又真係放唔低好驚佢真係唔再理我
開始有啲憎佢

究竟我做左啲乜佢要咁樣對我
一齊嗰陣都係得我主動多
屌 唔鍾意我就唔好揾返我啦
最後又比佢當垃圾扔

你就不要想起我

哩個版本好聽好多

點解我搵佢佢仲係即覆我。。
雖然好冷淡

唔好諗咁多啦 人地已經放低左

我都搵左佢
點解要多手 明知人地都只係禮貌上覆下

以前ex係咁
一個月見一兩次

大家都要努力move on
過去，會過去的

呢啲日子會過去既 將來會有一個想知你心事既人
我ex同我講分手既時候 佢都係同我講 無左我 你唔洗唔開心
仲成日叫我加油 叫我努力 好好咁生活 要過得開開心心
雖然唔係帶帽 但個心真係好痛
但無論點都好 日子始終要過
咁不如開開心心 有意義咁過
總好過頹係到 唔單止浪費左自己同佢既心痛 仲浪費左自己既人生
真係好唔值得

琴日有位巴打tg返我 話佢成功復合左

相信有將來唔係一件錯事
但好似你咁講 要知道宜加一齊唔係一件好事
如果咁快係埋一齊 兩個人都唔會過得開心
無論將來結果點都好 都要過得開開心心
唔好放棄自己

唔需要憎一個人
憎一個人只會令自己更痛
放底怨恨 放底佢
好好咁過自己既生活仲好

咁樣咪早啲證明左 呢個人唔適合你
早啲抽身咪仲好
如果過多幾年先發現佢係一個咁既人
到時想後悔 想再黎過都無機會

分享下

想聽 鼓勵下係谷底既自己

我下個月可能會撞到佢 (因為去一個活動)
希望撞到佢之後唔會變到好sad
希望我已經放低咗佢
唔好比我見到帽我既果條友

想知
話說有冇tg群可以圍下爐

分咗手幾日

係女方提出話心態改變咗唔想再繼續行落去，我對佢好好，就算有時佢話好攰想休息我都從來無強迫佢要出黎見我，只係一邊密密同佢享受數個小時嘅短聚。自製禮物要做嘅都做哂，最後換黎一句心態改變已經落咗最大決定要同我分開。琴晚個心好刺痛，成晚無訓，起身就不斷嘔，點解咁辛苦。

拍咗拖3年就快4年

只係岩岩開始 來緊你仲辛苦 加油

前幾日覺得好好地，聽完把打講放底。今日又發作 病發 成日諗佢，想搵佢，又去咗占卜同佢會唔會復合（結果我無繼續問落去）。 同個占卜師講講下又喊過
好想放底，都又放唔到手

黎緊會更辛苦? 咁我活著有什麼意義

分左一個月，拍左6年
由大學識到岀黎做野幾年，佢陪我行過幾個人生階段，當然包括分手啦
我地發覺到大家興趣同價值觀開始有岀入，覺得辛苦。我選擇繼續一齊睇下有無生機，而佢就選擇離開我
初頭係辛苦啲，無晒精神，做做下野會流眼淚，返到屋企見到的都係同佢影的相/紀念品。朋友親戚周不時問幾時結婚，我明佢地無心嘅因爲都唔知
依家好好多，個人放鬆左，多左時間做自己野
性格大家配合到，佢急進暴燥我比較有耐性平和啲，好遺憾唔可以同佢繼續走落去

我無可能忘記佢，佢令我改變好多
做返自己啦，家陣唔期望啲乜野，做多啲野，識多啲人，始終要繼續生活

活著既意義有好多,為自己而活,為家人,為朋友

你有家人,朋友...

你要諗下你就咁走咗去好輕鬆,但你家人同朋友會好傷心,你捨得嗎?

巴打,你有一個好既起步
將來仲有好多可能,加油行落去,迎接更多既可能

大家咁話

巴打 我可以點放低?

無人會迫你呢一刻就要放低
係需要時間

時間肯定可以幫到你 你依家只需要有耐性

唔開心既,上嚟呢度留個comment,揾朋友或者屋企人傾下偈

要喊既就喊,唔好畀情緒屈住係心入面

生活始終要過,頹極都要過,慢慢就會好

巴打,我地都係過來人,向前望, 唔好為以前的事執著
就算有乜難忘回憶都好, 佢始終係你人生一個過客
你仲有青春仲有家人仲有朋友
得閒做下運動,或者做d可以令你focus到的事

可能佢都係想問下你近況點 睇下你move唔move on到

被分手就唔好搵人住啦
唔好令自己心痛啊

巴打話佢女朋友感受到佢真係肯改變
所以選擇左接受佢
但詳情我無問

見到帽你個條友 我驚你會爆炸
如果撞得返你女朋友 千期唔好比自己用個頹廢mode對佢
要表現得好積極 表示自己move on到

暫時無啊 我驚有巴絲打唔中意入群
如果你地想 我都可以開一個

4年又真係好難放底
但係呢幾個月內 你地有無係咁嘈交 或者 覺得佢識左另外既人？

容許自己有機會諗返佢
如果呢段感情咁易放得底 就代表你唔係真係咁愛佢
我到宜加 雖然覺得自己放底左 但都會成日諗起佢 已經好多日發夢見到佢
平時又會間唔中諗起同佢既一點一滴
慢慢黎 過多一排 就可以放底嫁啦
盡自己能力就得 唔好迫死自己

識得諗啊 巴打
最緊要做返自己 有時結果係比預期差好多 但無辦法 咁先係人生 有好多遺憾
唔需要忘記一個人 亦唔需要去憎一個人 因為佢始終係你既回憶 始終係陪你走過好多路既人 只要放底呢一段情就得
好來好去 將來既事無人會知 但活在當下

黎緊會更辛苦? 咁我活著有什麼意義[/quote]

活著既意義有好多,為自己而活,為家人,為朋友

你有家人,朋友...

你要諗下你就咁走咗去好輕鬆,但你家人同朋友會好傷心,你捨得嗎?[/quote]

巴打 我可以點放低?[/quote]

講得好 黎緊會辛苦只係因為你失去左一個你愛既人 你先會覺得心痛 覺得辛苦 但唔代表無左呢個人 你會生存唔到
你身邊仲有好多人支持你 你家人 你朋友 仲有我地
做人唔係為左邊個而活 而係為左自己而活 最緊要做人做得開心精彩
宜加雖然係一個人 但都可以做好多開心既事 拎返起自己既興趣 同唔同既人傾計 好好做返自己就得

最積極放底既方法就係搵野做 去用哂自己大部分既時間
當然 要做啲會令自己開心 投入既事
咁樣一日過一日 好快就可以放底呢段情
雖然未必放得底個人 但到時你就會用回憶去睇返你地一點一滴 而唔再係遺憾同心痛

開左我會入呀 呢排冇上水 整理翻心情先 但日日都有睇post 個幾月了 放低左唔少 但情緒仲係時不時比佢既野牽動住

其實一段感情上，幾努力付出都無用，永遠只會聽到你睇下人地，佢依家就去左人地到。又係既，人地又高又靚仔又識打扮，J又長過我，仲要有間屋Tim，我依啲垃圾點同人比

人地最好，我最差，定律黎家啦，無論幾努力都好，都一定比唔上人地

唔知算唔算分手 正式分係2個月 最後一次見佢係一個月前

已經比人屌左好多次 我入黎只係想放低心入面既事
根本識佢都唔係好耐時間，人在異鄉特別容易發生感情 so-called 一齊左3個月
知道佢係香港係有女朋友，我好明白呢條朋友既線唔可以過，耐何人有時感情就係大過理智
係佢做主動 一直講佢唔係想玩玩下 佢對我係認真
我相信，因為佢真係有為左我講分手
佢話佢一定會同我一齊 叫我等 佢一直以女朋友黎稱呼我
後來佢女朋友黎左外國搵佢篐煲，望住佢地痴纏而自己只可以忍咩都做唔到既感覺真係呢一世都記得
忍，係因為我相信佢只係唔想刺激到佢女朋友，相信所有野都只係最後一次
結果，佢坦白同我講中間同左佢上床 個一下已經唔係好分到邊個比帽邊個戴
佢求我原諒佢比左好多解釋，又攬又錫我咁求我原諒，我又可以用咩身分去唔原諒佢？話要走話要斬已經講過好多次因爲唔想再傷害人，但對住佢真係做唔到。

臨返香港之前開始feel到佢冷淡，最後返到黎香港佢同我講話想自己一個人 唔想拍拖
雖然我知佢最後真係同左佢ex分手 但佢最後都冇兌現話佢會同我一齊
一個月前最後見佢鼓起勇氣問佢仲鍾唔鍾意我 佢答我好大程度唔鍾意了
我就明白 唔想拍拖想自己一個都係藉口 最大原因都係對我淡左
呢幾個月既存在我又係咩？佢係外國既依賴？只係用完即棄既扶手？

有晚睇返以前既對話 發現其實佢一早已經講過自己唔岩拍拖
咁點解要同我一齊？點解做錯事要我原諒？點解我仲要中個頭埋去？
冇拍拖6年 見到佢我真係以為搵到個岩既人 撇除佢有女朋友呢樣野 我地真係好好傾好夾 就算一齊個陣都冇鬧過交
只可以話 錯既時間遇到錯既人

我以為幾個月貨仔好快冇事 但原來幾個月就係最愛既時候 你先話唔想負任何責任要走留低我係原地 先係最痛苦
或者一開始我地都已經係一個錯誤 如果我地一直係朋友 應該到而家都仲可以係好好既朋友......
多謝你呢幾個月對我既好 同你去旅行去玩傾計既日子真係好開心 所有回憶都好美好 雖然因爲你我成個人都係矛盾同內疚入面渡過每一日 但係無可否認你都真心有投入過呢段關係入面 即使可能好短暫
最後都係做唔到你正式既女朋友 不過你亦令我以後睇人要理智d 要認清對方既為人先同佢一齊 多謝你

雖然呢一刻仲好掛住你
但我會努力放低你

Sorry for 1999
屌我說話真係聽左好多 我只係想放低心入面既事

Sis
同你差不多case
最愛時要分手，好痛好痛又放唔低
慢慢黎啦
你值得有更好既

聽過好多
人地身材好好又靚女又會做運動
人地識多國語言又長腿唔化妝都靚

好似當擁有左就會失去熱情同渴望

至少都擁有過好既回憶

之前努力工作係為咗令佢有一個安穩嘅家
到頭來一句感覺變了就完咗
今朝一起身就係諗到佢
頹到我自己都睇唔起自己
我都慢慢用時間同眼淚去令自己忘記

多謝你
但因為佢成個人變到好negative
覺得係自己既錯先搞成咁 係自己攞黎
之前男朋友比帽我 冇諗過有一日到我比帽人
但最後都係咩都得唔到
個天係咪玩9我

咁先係最痛苦
諗起佢淨係諗起開心既野
除左知道佢同左ex上床

我依啲天生有缺陷嘅人點同人地啲mk靚仔比

我又唔會，可能會懶小小，但都會盡力令佢開心，我試過偷偷買左機票帶佢去旅行 但咁又點，結果都係一樣

開左我會入呀 呢排冇上水 整理翻心情先 但日日都有睇post 個幾月了 放低左唔少 但情緒仲係時不時比佢既野牽動住[/quote]

捕獲天天天晴

j長又點 早洩咪又係仆街
有屋又點 唔錫女朋友 有10憶都無用
唔好睇小自己啦巴打 呢個唔識珍惜你 唔代表無人識欣賞你
如果你自己都要睇小自己 咁仲邊有人會睇得起你？

mk都要講句
無人話你唔得 係你自己話自己唔得

咁我唔講啦
加油 絲打

感情係好難放底
我同佢分左手個幾月 我呢排仲會諗返佢
仲要經常性個隻
唯有叫自己唔好諗
人地愛唔愛你已經控制唔到 但最緊要 你自己要變到一個值得比人愛既人

人無完美啊巴打
我都係默默付出左好多
佢係好明顯咁為我付出好多
最後結果都係同大家一樣
The best is yet to come

最近兩日同女友嘈交，其實都唔知算唔算嘈交。
我應該講左啲說話令到佢情緒爆發...
我唔知可以點做...其實我知 亦睇左好多篇野講點處理情緒問題 （包括 耐性 時間）
但偏偏我自己耐性好差，成日都厭煩，就會是旦講啲野叫佢唔好咁諗....或者係我控制慾問題，成日想佢做到我心目中果個模樣。

所以而家既佢，唔開心，佢亦話我變左，同以前唔同左，佢話我以前會係佢出事既時候點都會係佢隔離。但其實我無變，佢出事，我好想即刻幫到佢...但佢唔信我了，每次講到呢到，我都好心痛....唔知可以點算

係咪有復合嘅例子分享下呀 一秒之間心情跌到落谷底 因為係fb我見到佢tag第二個男仔啦 佢地成班人食飯佢坐個男仔隔離 我個心突然之間好似比人鏈住咁痛

師兄，我而家都有呢種感覺...
佢無直接提出分手，只係叫我諗清楚...
話佢唔值得我繼續對佢好....
話我心態同當初變左，變到做咩都話佢....
我今日都成個人無晒心機....

快四年了，下年仲plan緊求婚.....

我好想去搵佢傾計呀 但係我唔得 因為咁樣chur佢會令佢對我更反感 但係我驚佢好快就開始第二段感情 我好驚

你地話改好自己先好再搵人 個男仔身材好過我 靚又靚仔過我 咩都好過我 我同佢嘅圈子仲唔會重疊 咁我點會有可能追返佢 連計都唔會傾到 可唔可以唔好比人追到呀

有人欣賞呀，所以收我做兵，我依啲傻仔知自己咩都比唔上人，所以咪努力啲對人好，但結果永遠都係一樣

係全世界都話緊我唔得，屋企又好，ex又好，由細到大聽得最多嘅就係你睇下人地

我唔係唔完美，我係0，仲差啲成為一個唔男唔女嘅怪物，如果唔係我阿婆極力阻止，我今日會係一個死人妖

多謝你
但因為佢成個人變到好negative
覺得係自己既錯先搞成咁 係自己攞黎
之前男朋友比帽我 冇諗過有一日到我比帽人
但最後都係咩都得唔到
個天係咪玩9我[/quote]
算啦其實係佢唔值得你愛
你要變更好既人搵更愛你既人
唔係你一個人既錯

2.5年 知道你做呢個決定都唔容易 起呢個月我不斷揾翻你 你每次都唔會講到好絕 知道你唔想hurt我 直到上個星期你唔再覆我 係唔想比假希望我
多謝你去到最後都會因為我地呢段感情而喊 只不過係不適合既人
我愛你 但係時候放手喇
我會努力 做一個更好既人

但如果一直係咁 好易行到去分手個一個地步
你真係要學識去同佢分憂 我分手其中一個原因都係呢點
你要識得點樣去tum佢 有時唔單止係佢身邊就得 仲要去鼓勵佢 唔好打擊佢自信

個一個巴打係因為會成日見到女朋友 佢女朋友見到佢有改到態度 行為個啲 先一齊返
我都好驚有一日會咁 唯有叫自己做定最壞既打算

身形好 咪練到身型比佢更好
靚唔靚仔就見人見志 但佢同得你拍拖 你一定有吸引佢既地方
總知！ 唔好比自己頹 一頹 唔好話個ex 你既朋友 其他女仔都唔會埋你身邊嫁
一定要努力做好自己 將來如果你變好左 可能有更多更好條件既伴侶出現呢

人比人 比死人啊 巴打
我老豆成日同我講 盡左自己能力就得
你有無練好自己個身體啊 有無好好做野或者讀書？
呢個世界 唔係圍繞住其他人轉嫁 最緊要活得精彩

每個人總有佢既優點 唔好睇死自己
如果我識你 我一定會講得出你既優點
多啲留意下自己
你睇死自己 就算人地幾愛你都無用
所以 唔好睇死自己 發掘自己長處丶優點 同改好自己既缺點
你既優點係你會去愛一個人 夠專一 長情
你既缺點係自負 睇死自己
咁你就一定要改好自己既缺點先得

same here
2年幾 去到最後 佢都係因為唔想hurt我 所以慢慢咁離開我
我好感激佢既一切
亦都知道佢做得呢個決定 有好大部份係我迫到佢咁
所以 我宜加都選擇左放手 唔再搵佢
到有一日 我變好左 而佢又仲係單身既時候 我一定會好好咁愛佢

好辛苦啊Ching,事隔一年我仲未接受到分手呢個事實,個種傷感一直屈住係心入面,吾講出黎係因為痛到吾知點形容

我老母同我講得最多就係你睇下人地
有練跑就踢波，但有啲缺陷係改變唔到，就算幾努力做運動佢都會係到
上年畢業，我讀書或者唔叻，又未必夠人醒目，但大佬交落嘅野自問有盡力做好，但又點，人地hea做又係收咁多，我做到狗咁又係收咁多，同個時拍拖一樣，自問已經盡力做到最好，佢收十二點一點都好，都會盡可能去接佢收工，第二朝又去買早餐上佢屋企比佢，但又點，佢地只會覺得係理所當然，人地做小小就話好感動又成，我呢，讚都無點讚過

巴打你係咪好灰 死曬心？
因為我ex都係咁樣付出 然後我冇珍惜 對唔住 我而家好後悔

我睇唔睇死自己都唔會有人愛
專一又點，長情又點，最後只會比人當傻仔玩，比人要求更多，但佢唔會對翻你好，佢唔會因為你做嘅野而感動

甚麼叫絕望 抬起眼望望 如今我在你面前呈堂 隨便收看
佢令我覺得自己係垃圾，我永遠都比唔上人。我覺得嘅係絕望，係我永遠都只能係咁，永遠都無可會改變到
努力付出又點，啲人永遠都唔會珍惜，每個人都係，受傷同辛苦嘅，永遠都只係自己

師兄，有無指點...?
我而家都同佢傾緊，大家都攤左出黎講....

兩年前轉工，識咗佢；佢對我好好，好細心，無論公私都好照顧我，當時我真心當佢係大哥哥、大師兄。同事見到佢對我好，開始提醒我：佢已婚，唔係好人，外面經常有其他女伴。當時我問過佢，佢信誓旦旦話絕無此事，亦向我展示他的離婚證明，指同事只知佢結婚，但不知佢已離婚，更何況，佢只是大哥哥，有家室與否又與我何干。

相處落去，佢帶我睇日出觀日落上山下海數星星，我愈來愈覺得一個咁好既男人，咁值得人愛，怎可以無人照顧；所以，我開始介紹女性朋友給他作伴，果然，有個女很喜歡他。但佢對我講：由一開始已經好想認識我，同我一齊好舒服，可以做佢女朋友嗎⋯⋯

當我地一齊左兩個月後，有一晚佢半夜致電數十次給我，留言話好唔舒服，我醒後隨即給他回電，結果一如電影情節，一個女人聽電話，我永遠唔會忘記我當時既反應：我叫個女人等等，再將電話放到我眼前，查清有否打錯，這個動作，我足足做了兩次。

原來，佢真的已婚，原來，離婚證明是第一次，原來，他再婚，原來，他是因為這個接電話既女人拋棄左佢第一任老婆，原來，原來⋯⋯當下我好冷靜，佢從佢老婆手中搶回電話：阿敏，阿敏，你聽我講⋯⋯

原來你真係有老婆架！咁你唔好再搵我。呢句話講完後，我封鎖左佢電話，攞左兩日假，我好冷靜，每聽完一個佢係酒樓士多酒店大堂打黎既電話，我就封鎖多一個，到後來，佢直情用埋佢爸佢媽電話打黎，我都無聽，直到我聽到個電話係由個女人發聲：喂，你等等⋯⋯再傳來一陣男人既扮喊聲，我以為個男人打黎係老婆面前同我講分手，點知，一陣扮喊聲過黎，係耳筒傳來：阿敏，我好愛你，我好掛住你，我可唔可以而家黎搵你，你唔肯聽我電話，我挨佢借個電話打俾你，又係一陣喊聲⋯⋯

以上只係成件事既開始，好辛苦，如果我係一個機械人，按一個Delete就可以洗掉所有回憶，多好呢！

Ex出軌 我以為我無事 但原來最深底已經好驚拍拖 好驚再被欺騙 再經歷呢啲事 我從無諗過佢會講大話

究竟愛係點 係咪只係一時疏忽冷淡就容許自己愛上另一個對自己好既人
好兒戲

分手一個月了，我和她在相愛下和平分手，現在心情平伏了，我們都有間中關心對方

呢段時間我去了很多曾經和她去過的地方，今早專程開車到了我和她表白的地方，眼角沒有流淚，反而微笑一下 回想和她一起的美好時光

知道她昨晚也有來過這個地方（因為咁岩呢到有大型活動）, 唔知你昨晚來到的時候有沒有想起我

你說我們緣份未到，但我會一直等你的很想跟你說，我愛你。

佢話每次嘅人生低潮都係我陪佢過，但係最後都係選擇放開我隻手

本來佢同小弟分手，我連衰咩都唔知。
不過最近終於知道真相。
我真係好開心唔洗再同佢一齊，再比佢利用。

真係好痛好痛.....琴日已經諗到28/10 今晚12點要食好多panadol 自殺, 食完訓教然後離開呢個世界

撐住啊

咩原因分手？

習慣就係咁 當你對佢好好既時候
佢會覺得一切都理所當然
我ex都係咁 個時對我好好 但我當左理所當然咁
其實兩個人相處 真係要好識得欣賞對方優點先得
呢個人唔肯同你磨合 咁就真係無辦法

大家攤出黎講哂佢咪好 但要好好控制自己用詞
如果講完之後 知道大家既問題
係一啲改到既問題 就應承對方去改 但一定要改到
如果係啲改唔到既問題 分手就會係對大家最好既方法

絲打 我睇哂
其實你既出發點真係無錯 當你知道佢離左婚既時候 你同佢發展真係無錯
之後既事 你做得好好 你唔聽佢電話 同自己講唔好比自己做錯事
我好明白 你投入左好多入呢段感情到 你接納左佢好多 佢離過婚 佢呃過你
但你都一一接受 證明你真係好愛佢
我好明白 你好辛苦 你唔識點樣去面對一切
但請你記住 唔值得因為一個咁既人而頹 我知道要接受呢一切事實 你一定用左好多好多既時間 個心好痛 努力過一次又一次
加油 呢到好多人支持你

有條刺係心好正常
你好驚對方再出軌 唔敢再投入落一段感情到 什至唔敢愛一個人

愛就係會同對方一切磨合 愛就係會包容你一切既缺點 愛就係會為對方改變
曾經 你遇到一個唔愛你既人
將來 你會遇到一個真正愛你既人
唔好比過往痛苦既經歷影響你將來美好既人生

巴打
識咁諗就好 回憶可以好美好

好多謝佢

有無講咩原因？

咪亂黎啊 值得為左一個人咁樣？
呢個世界係圍住自己轉 唔係圍住人地轉嫁
唔好咁傻啦 有咩唔開心咪上黎放負
有咩必要離開呢個世界？

你享受過你既人生未？
你照顧好你家人未？
本來 你將來可以同一個好愛好愛你既人拍拖 結婚
如果你真係去尋死 真係會咩都無哂
值得咩？

The best is yet to come ching
早啲知道對方係點既人 早啲抽身 都係一件好事黎

做咩啊

男朋友一直住係我到,早幾日佢突然執哂野走..
我搵唔到佢,佢唔聽電話又唔開上網,
咁岩佢依幾日開始放大假..我唔知自己想點..
好唔開心，已經盡力搵過佢

好多朋友話佢反覆無常，明明朝早仲攬錫送我出門
但下午襯我返工不辭而別，
但我好犯賤，仲想同返佢一齊

唔講仲以為自己開po
分左1個禮拜 拍左2年半

Sorry，日子好難頂
我享受埋最後呢5個鐘如無意外我嘅生命就要結束

巴打冷靜呀

雖然我知對家人同朋友好傷心, 不過我真係支持唔到下去, 只可以希望佢地會尊重我嘅決定, 我真係支持唔到下去

大家都係同路人
大家都挨到點解你唔得？
你得㗎
我全屋都係佢既嘢 又唔捨得掉曬佢
一見到就會唸起 好空虛
以前朋友都冇幾個 淨係得佢

最後睇住之前嘅相, 今晚就咁由得我完結
謝謝各位巴打

我真係過唔到呢關, 我淨係執哂所痛同佢嘅野, 今日慢慢睇等到12點就行埋最後一段路,,,太痛過唔琴

唔好咁啦 巴打 屌我都啱啱散咋
我覺得呢個世界冇人辛苦得過我
但我始終覺得所有嘢都會變好
只要你唔放棄

我睇哂之後留住我同佢嘅回憶然後今晚慢慢入睡, 我想放棄

我明你宜家係最痛既時候
我都經歷過
過幾日就會好啲架啦 信我
我啱啱分手嗰幾日一聽歌就喊 搭車係咁 上堂又係
但係時間會cure一切
俾啲時間自己好冇？

我已經喊唔出....因為太痛

我明果種痛
但請你比啲時間自己
如果半年後 一年後 你感覺轉變
你就會發現唔值得貿然放棄生命
信我，感覺係會改變，人都會。

仲有最後幾個鐘 多謝各位巴打

唔好放棄人生啊 你仲有關心你既人
痛到仆街都好 佢仲係我繼續生活既希望

係, 不過我之前放咗啲錢係個箱入面都俾咗父母, 希望盡最後一份孝順

我明你感受

我明其實你係想結束痛苦，唔係結束生命

同我地傾計啦 我地會聆聽

喊到個人好攰 好廢

有冇telegram group
最後幾個鐘想搵人傾下

仲有兩分鐘 希望你已經改變主意

吊，男人老狗咁易放棄自已架
我同女朋友拍拖4年
諗住下年求婚
一句分手就完了一段感情
我又無朋友得佢一個
我都未去自殺啦
你慘得過我咩????

我夠係4年 又準備求婚
無朋友 得佢一個 咩都係佢
我唔係一句分手咁簡單 係帶綠帽呀！
佢仲含人條撚 比人中出埋呀
我都未撚死啦
夠慘得過我咩？？？？

多謝巴打 我最後同個朋友傾完之後, 暫時無選擇去自殺, 自殺改變唔到咩但係最少我會得到解脫

但係痛到成晚訓唔到...總有一日我都覺得我會支持唔住而走

咩原因都無講 就咁走左？
定你地之前有嘈過交個啲？
反覆無常到咁都幾誇張

分左手1個幾月
拍左2年 想唔想分享下自己故事？

未分 準備分 未分過手 有無人教我
拍左一年

巴打 你咁就想放棄？
我後生細仔 有重度憂鬱 去到最後 我都一個頂埋落去
一個人住 搵隻鬼影都無 家人嘈離婚 我仲要同女朋友分左手 好似咩都無哂咁
我都捱到 你捱唔到？

由你分手個一刻你就應該要知道
你個世界唔係圍繞住一個人轉
有時失去左係事實
你愈知道多啲佢既野 你愈難放底
無方法知咪當比自己抖下
呢個世界 你唔會因為失去左任何一個人而生存唔到

完啦 唔好喊
喊多幾次 就會喊唔出嫁啦
心痛都有痛到透一透既時候
到時你就會知道 係時候面對一切

支持唔住？
無論生活點樣 你都要捱住 捱下捱下就放得底嫁啦
唔好咁易放棄自己啊！！！！！！
呢到咁多人支持你 你身邊仲有咁多人
你就咁走左去
就算留左錢比家人 佢地呢世都會唔開心 你捨得？

咩原因要分手？

1 人生規劃唔夾 一個想結婚生仔 一個唔想
2 成日叫我唔好咁鍾意佢 斷估係想飛我 所以想先發制人
3 無奉獻精神 叫佢犧牲少少慘過殺左佢 為啲無聊既原則同我拗

咁如果拍左一年 都有咁多問題出現
分手都係一件好事
長痛不如短痛

要點分先可以 將對自己既傷害減到最細
佢唔知我想分手 所以而家都係正正常常幾sweet咁

拍左差唔多三年

佢覺得我地開始淡
唔夾
我慌亂 我開始做野挽救
但佢已經同以前唔同晒
好冷漠 講野一句起兩句止
拖住既手係鬆既 無表情
唔再對我笑，我做咩好似都無用咁，好傷好痛。
諗個問題係邊，我話大家冷靜一星期，
果星期係拍拖咁耐第一次中斷聯絡，我知我做錯咩
但我唔應該俾佢冷靜 明明佢係咁需要愛既人，之後佢想分開下，言語上大家無心但有互相傷害
我好愛佢，無論受到幾多傷害都想大家一齊行落去
我係呢段期間做左好多野，
整手作禮物，寫信，送蛋糕
都挽留失敗。

之前我對佢100% 信任 唔chur 佢 大家有大家空間
但發覺佢唔係要呢d野
佢要既係好多好多既愛
要好多好多既愛俾佢感受到
當我知道要做咩既時候
佢唔再同我行落去啦

分手無耐大約一星期佢已經有新女朋友
我無怪個女仔
無怪佢

但我真係好痛好辛苦
受到好多傷害
點解可以咁快放低
我做唔到 仲好關心你
每日起身以為我地未分手
下一秒又發覺唔係

我真係知錯
可唔可以唔好咁快放棄我
我可以做到合適既人
好痛

好似我咩都未表現就判我死刑咁
我知你都好難受
你想對個女仔公平>對我公平
我知你唔想傷害個女仔，但點解要咁傷害我
但你都做左選擇...我...
仲愛你，覺得你值得我去做任何野挽留
但你個心係咪去左個女仔度啦
我知你仲愛我 但係你驚 你覺得唔work唔想再試

我已經唔係當時冷落你既我
請你相信我

最後
我唔逼你
我地可以由朋友做起
我會show俾你睇我係個更好既我

但真係好痛
好辛苦
每日都喊
不能吃喝
睡不安寢

我好掛住你
我想追返你

由另一個approach
朋友做起

我愛你

明白果種感覺

老友 自殺係最唔值得既方法
自殺我都有諗過 因為真係好崩潰
我地好明白你既心情成晚訓唔到去返工 又喊又心痛
我都試過

亦都同自己講 終有一日我會支持唔住

時間耐左 你就睇得開 搵多d朋友傾 flirt下女
你會發覺呢個世界好大

加油啦 男人係要有經歷先有成長

用咗幾耐先可以放低?

頭先搭半個鐘車 一路聽歌眼淚一路流 完全唔受控制 點解一靜 一聽到頹歌就會自動喊 我真係覺得自己好撚冇用

Sorry 我過左一個月 仲未放低
不過放左十幾日假 散左心 之後寄情工作
又去識下朋友 同人溝通下 起碼而家個心無咁痛

你又知

大家加油。。。。

拍拖又同人去相睇

帽真係好痛
唉 唔係被帽嘅巴絲 至少可以安慰下自己

咪一樣被分手

準備去挽留佢 傷埋今次就真係放棄

因為我份人好要面 所以相比之下覺得好啲姐

祝你好運

因為佢講囉 條狗公又有講 知唔知我係幾咁痛
穿左個窿咁 抖唔到氣 拿住拿住 我以為個下就咁死

到最後我咪又係仲未死得

Sp就有得諗 朋友？我屌啦 佢想多條仔做後備咋 一係sp一係ex

啱啱分手 個種痛真係形容唔到
我明白我只係佢一個中途站 佢休息夠就會出發去目的地 我只係希望呢個站俾到個有瓦遮頭佢 為佢遮風擋雨 他朝一日佢去到目的地個時仲記得曾經停留嘅地方我都好滿足
呢個中途站永遠都會為佢而開 當有一日佢需要休息一下嘅時候佢會再為你遮風擋雨
好好照顧自己

共勉之

自私既行為

SP就唔想做 好dirty 等陣有性病
我知自己唔會心軟既話 咪唔會怕做後備 點睇？

我無搵佢一個月 分手個下驚自己放唔低 所以唔想做朋友
但而家雖然未放低 不過就無左復合個種感覺

佢係自私左 比帽我飛左我仲想做朋友
不過互相利用既姐 我唔會落氹做兵 做唔做朋友好

真係做到朋友咩

做唔到。。。一定

一定做唔到普通朋友架啦
大佬 兩個扑過又睇過 又親密過
做個特別既朋友囉

街都唔會同我出 你就撚想做SP

好彩我ex唔係帽我，唔係我都想自殺

唔係帽起碼代表佢唔係背叛你 分左再復合都無問題

大家

對自己好d

就算佢唔選擇我地

我地都要好好活著

話唔定未來 佢見到咁好既我地會想係返埋一齊呢

希望又好幻想又好 要放低

放低左先有機會一齊

要放低左對方先
先有機會一齊

放低緊

如果只係想將自己既傷害減到最細
我驚你會傷得佢好重

係男仔既 就搶佢返黎
做好自己 佢就會揀你唔揀佢
佢又唔係同緊佢拍拖 係就話姐
唔係 你地都仲係競爭對手 點解唔做好自己 更加愛佢 等佢中意你
利申：我覺得咁做會好啲 仲好過咩都唔做就放棄

情緒起伏變左一個cycle 冇諗起佢>突然諗起>喊到仆街>冇諗起佢

我同女朋友識左十一年, 拍拖計就兩年幾
佢最近八月返工識左個男仔, 條仔明知佢有男朋友都一直咁追佢
追追下佢就應承左, 暪住我話返工其實有部份時間係同嗰條仔拍拖
佢地乜都做過哂, 仲見埋家長兼同居緊....
琴晚當面同佢傾嗰陣, 佢條新仔(應該係) 仲msg佢地啲kiss相同床照畀我睇

自問我一直以嚟都係好愛佢, 只係我本身就毒毒地唔識用言語表達
平時都會送唔少禮物畀佢, 亦都有自製嘅禮物同生日/聖誕卡

但係佢話佢同新仔拍拖會覺得好sweet, 最近同我kiss/拖手嗰陣已經冇左嗰種感覺
佢覺得我同佢依家係似朋友關係多過情侶....

我估唔到我地識左咁耐咁就畀個識左兩個月嘅男仔拆散左, 朋友都未必有得做返...
本身中學有好多common friend, 之後約出嚟玩一定勁老尷

成晚喺張床到諗其實我係咪唔夠愛你定係唔識去點樣愛你, 諗諗下就第二朝要去返工
仲要去返工途中撞到佢老母, 我望住佢老母我都唔知畀咩反應好, 唔通笑笑口講Hi 伯母?

聽到佢想分手嗰下真係好心痛
我估唔到佢會咁樣帽我
亦都冇畀過機會/提示我就直接同個新嘅一齊

成日打開手機就想搵你, 可惜你已經唔會好似以前咁覆我

死狗公MK仔, 明知佢有男朋友都追佢, 祝你死全家

我明
時起時落咁
但有時沖完個熱水涼又覺得冇咩野

都唔明點解可以識左一兩個月就可以咁鐘意人
你連佢係一個點既人都未睇得清楚
點解可以放棄一個識左咁耐 大家都知大家習慣 一個咁愛你既人。。。

唉 我地拎起個電話就係想搵佢 佢呢？
人地已經日日都傾電話扑野拍拖 根本無人可憐我地

點解狗公咁撚黑人憎？

我本身仲以為佢咁勤力日日返工, 放假驚佢攰唔敢帶佢去太遠玩
結果原來係暪住我同第二條仔一齊去玩

唉 好明白你感受 落力為佢好 點知佢對第二個好

每晚訓到凌晨就心痛到醒, 不斷拍打自己個心口想令自己無咁心痛, 最後原來真正嘅心痛係點拍都會痛 明明大家都知道愛著對方, 點解最後要選擇用犧牲黎保存份愛

希望自己可以勇敢面對失去嘅恐懼

依家連上個堂都會諗起佢
想快啲忘記佢

心痛嗰度我明呀,真係會好辛苦
痛到好似心臟病咁

真係痛到會死...

救命 點解自己會咁on9
明明人地已經忘記咗你
仲on99日日諗住人

係 好on9..

我重好掛住佢，一靜落黎就諗起佢。三個月la都。人地就放低左。但係問心做唔到，我知我地會再見到面。或者只係想知道你近況點已經好好。

知道你愛上左我兄弟，無言論一齊到唔到都同我講可以？

給大家一個警告，千萬唔好分左手叫身邊D好朋友，兄弟去睇住佢。個結果比你受唔住。你只會一無所有。

當我諗起佢話對我心淡, 我就好內疚, 究竟我係咪有咩做少左/對佢唔夠好....
可惜依家已經返唔到轉頭....

真係好辛苦
但都要接受現實,要好好反省,改變自己
為將來做準備,起碼唔會一啲得著都無

時間可以幫到你架

有時未必係因為你唔好,只係佢唔愛,對你既感覺變咗
唔一定係有人錯先會令佢咁,可能自然變成咁
愛情就係咁不可理喻

如果夠好 真係咁容易被別人取替？

好似發咗一場夢 無論結果係點 好高興你出現

失去左先會學識珍惜 對你地都係
可能佢同另一個拍拖既時候 又會覺得你係最好個個
如果你真係想挽回 就好似你咁講
慢慢做好自己 比佢睇到你最好個面
但你要預 你係呢段路上 會好傷
因為你愛佢 但要用朋友既身份對佢
會好痛好痛 生活會好難過 我試過

好認同 我覺得做過情侶 真係做唔返朋友
總係會有一方仍然好愛對方 好在意對方
被分手個個根本唔識面對一個愛 但不能愛既人

一個人唔會無咗邊個人唔得
好似我咁,無第三者一樣可以失去佢
雖然係因為我錯,但真係唔會無咗邊個就生存唔到

我宜加一個人係台灣
一個人聽住歌 係咁係條街到行黎行去
我都有時好想喊 但呢啲時間會過
比自己放鬆下啦

會唔會父母迫佢？

帽左起碼知自己無機會
但講心淡 攰個啲 唔知將來有無機會
放都放唔底

唔好做傻事啦
做咩一定要自己傷到透一透

可以試下識下當地的人
同佢地傾下偈
台灣人普遍都幾好人

即使佢幾咁絕情,你都會覺得自己有機會

咁又真係好痛
當佢去到呢一步既時候
一切都已經無得返轉頭

加油 一個人夜晚時儘管喊
愛很卑微，你願意，她幸福就好
愛很偉大，你捨得，她幸福就好
所以會有：你好，再見

台灣女最易帶帽 巴打要小心

我好希望 我一係做到佢既終點站
一係做終點前面個個站
如果個個唔係我 好希望佢下段戀情會開心快樂
唔經歷分手 而經歷結婚 我會好好祝福佢

咁無尊嚴 做黎有咩意思

成功左
但可能只係將痛苦拖長
過得一日得一日啦唉

多謝你

而家心仲會痛

但我會努力

放低會 慢慢做好自己 先有機會挽回

我相信宇宙會準備一個合適時機俾我地再相遇

之前對佢唔好吵咗一個月分咗手
我改過變得對佢好好
到頭黎一句心態改變了就所有野完咗
Whatapps send message 無覆什至可能唔會睇
我唔知有冇可能復合
但係大家都約好咗幾年後要結婚
原來感情真係好靠唔住

其實啲問題係改變到，只係情緒問題佢解決唔到，好易亂諗。因為佢ex以前會放低佢一個人。我應承過唔會....

而呢次事件之後，佢成日驚我走左去，今次就係咁，事源果朝鬧交後我又趕住返工就上左車（但15分鐘後即刻whatsapp返佢），佢記到而家，話我變左，以前唔會咁樣走左去

仲有，平日whatsapp嗌訓覺，佢叫我訓先同大家講左早抖，跟住佢又話我變左，以前會等到佢唔再上線先訓，而家記自己訓先，想搵我都唔敢搵，話怕阻住我

其實咁即係點？ 我好迷 亦唔知好嬲定好笑....直到今日仲係冷冷淡淡咁。（有見面）

我有個故事想分享番比大家

我同我女友拍左兩年拖，早排佢同我講話想分開。近呢一年我變得懶左好多，本來自己既興趣放低哂，又完全唔做運動，簡單講好似冇左生活咁，脾氣又唔好，一次又一次講左好多難聽說話俾佢聽。但佢呢一年都好努力，做左好多野盡量去增進感情去努力咁愛我，但我果陣唔識珍惜日日話攰唔理佢。好多時都呃佢話訓覺但其實係度禁電話，浪費左好多同佢一齊既光陰。

而家諗番起真係好後悔，我一直係度消費緊佢對我既感覺，好似當呢d係應份咁，如果可以簡多次我一定會將佢放得更高，更體貼佢。佢話想冷靜下之後我一直都係度搵佢煩佢，想佢俾次機會我，但睇番佢送俾我既禮物同以前既對話紀錄，我跟本唔配去要求佢同我係番埋一齊。

就係今日我終於諗通左，我真係好愛佢，好唔捨得佢。正正係因為咁我先應該放過佢，佢已經辛苦左成年，我唔可以再咁自私。

而家我整係諗住好好咁學番做一個人，搵番d興趣，同多小小朋友去玩，充實番自己個人先。但係點都會有自己一個人獨處既時候，以前事冇大少，一覺得寂莫既時候就會搵佢傾兩句，我一直以為咁既生活會一直持續落去，而家我真係唔知點係屋企過，我真係好掛住佢。

咁多位巴打真係要珍惜眼前人，唔好當所有野係應份既，兩個人行埋係一個緣份，唔好俾自己既壞習慣破壞一段感情，同時多少少關心你既伴侶，唔好好似我咁等到最後先發現有問題。

如果你見倒既話，我想話你知我會一直改進自己，變番個值得你愛既人。如果有朝一日你見倒我既改變對我有番信心，而你又未搵倒一個好男人既話，我希望你可以俾次機會我地重新開始。

師兄，屌住呀！
我都好怕呢一日
就四年了，都plan左求婚

認真的雪

同好多位巴絲經歷差唔多
你同我分手令我學識點珍惜一個人
但點解你要係教識我之後走左去
我唔想珍惜第個呀！！

一個女仔介意你愛佢太多, 然而佢唔可以付出對等嘅愛仲有冇可能挽救?

我認為冇女仔會介意愛太多，只有愛太小。可能係你既愛令佢做成壓力；相反你唔可以話你愛佢小啲，就可以平返雙方既感情狀況。

我舊女友都係用呢個原因分手，因為佢話佢俾唔到將來我。大家分開冷靜下，如果大家真係珍惜對方，自然會係返埋一起

如果分開後發現原來對方都唔係咁重要，只係唔慣，希望你可以找過更好的

利申：冷靜緊，分開左一個月

最後點樣

見過一次面，不過佢狀態好差，個人好亂。我當時就表現得生活不錯，有講有笑咁（其實都只係扮出來）。之後簡中text講，有一晚佢講返我地既感情狀況（佢在意我但緣份未到）

之後我都冇搵佢了，等佢好好休息下。過份刻意會有反效果。只好重新出發，繼續等待

果時知道佢愛我太少之後, 諗番之前一次次嘅約會其實完全感覺唔到, 只係覺得我地仲好似熱戀期咁過....突然就無咗感覺

做做下野突然喊之後去洗面, 男人做到我咁真係唔惦

如果你明

點解唔追返佢ah

係分左手呢一個月
開始發現到其實自己係佢心目中已經唔再重要...
因為有我冇我都好 佢日日都過得好開心
冇因為我既離開而唔開心 可能佢最想要既 根本就係自由而唔係我...

Same here, 發現佢同我講分手後第三日已經過回自己嘅生活, 只得我on 9地晚晚心痛到醒 茶飯不思

我覺得只係睇對方IG /FACEBOOK 既POST 唔可以認定對方既生活係咪真係過得開心既, 話唔定佢去左玩先發現原來冇左你係佢生命中, 去玩都會有個遺憾呢

係仲有心仲愛對方既, 不如等佢休息多陣先, 同時令自己變得更好之後再搵返人啦 試下水溫都好, 但唔好chur 人

巴打同我有d似
共勉之

正解,好認同巴打
其實佢依家過得開心反而仲好,起碼唔會兩個人都唔開心先啦。

如果佢開心同時開始忘記你, 唔多理你既, 係時候放手

如果佢開心, 你搵佢 最少佢對你冇反感既, 請你繼續努力做好自己, 由朋友開始慢慢追返對方 錯過一段愛情真係好可惜, 漫漫長路

帽你 收你仲兵 你又肯
咁都冇咩好講嘅...你肯就得

人地都有自己既新生活 放手吧啦 下個會更好

講得幾岩
我係本住我又無蝕底既諗法來做

Fwb

都幾難氹佢上床喎 如果我用前度加朋友呢個身份

Benefits未必一定sex嘅 可能大家都有啲大家需要嘅野

我都係咁啊 巴打
但我無喊到仆街 但個心會好痛

做得唔好？
佢比帽你帶 你仲要怪落自己到？

最慘係 你無得阻止呢隻痛
手痛腳痛 你可以按住
但心痛 只會愈黎愈痛 就只可以由佢痛到透一透

你可以嫁！！！

我一個人去旅行
都會係咁諗起佢
但無辦法 做唔到任何野

識左2－3個 好好人

無論結果係點都好
你變好左自己 對你將來一定只有好 唔會有壞

你同佢拍左幾耐?
你地點樣傾架?

點發現自己有情緒病？
比人帽過，開始覺得自己有問題，冇勇氣去睇醫生。

偶然睇到呢個post,發現以為自己已經好似放低左,但係追完post之後又會諗返起好多好多同ex既事,個種又愛又恨既感覺都返返黎
其實我只係純粹回憶返定係呢一年幾我一直都只係扮放低?

記憶係永遠都唔可以DELETE 既 知唔知對方生活如何? 有沒有CONTACT?

雖然佢唔想理我
但我唔想放低,或者等到佢唔再反感先再接觸佢

分手個陣我地無互block對方ig同facebook
所以都會好表面知道對方既生活係點. 不過分手之後真係完全無contact過,亦都好慶幸佢無搵過我,只係佢唔知做咩一年後又開始睇哂我ig story同埋like我d相

睇到以為自己打 不過做做下兵已抽身

分左手之後就斷左聯絡
我唔知佢對我反唔反感亦唔知佢仲想唔想理我...
我唔想放低 但又唔知好冇再接觸佢..
我都唔知自己應該要點做

分手一個月後再次搵返佢 佢有應我，不過好冷淡 仲好掛住佢，佢冇俾帽我帶既，唔知點好

我開始放開一點 對佢太好換來一句無咗感覺所有野都完咗, 3年感情最後只值四個字

希望有朝一日我都可以搵到一個會珍惜我嘅女仔一齊行落去, 希望有朝一日佢會感受到我依家感受到嘅感覺然後知道當初嘅我好

冷靜期個陣我地都試過唔搵對方幾日,見佢都有同fd去玩去唱通宵k.之後我主動問佢無左我呢幾日搵佢係咪成個人自由哂,佢話的確唔洗為左顧住我感受去玩係開心d,但又唔係好特別中意呢種自由
最後我頂唔順呢種冷靜期,於是我就主動提出分手

你個case 就好似係分開後發現原來對方唔係想像中咁重要 祝你可以找到個更好的

我冷靜左一個月，追佢返來既決心越來越濃 雖然佢好決絕，因為現實既距離問題解決唔到，佢係咁叫我識過個新女仔 不過我發現最愛既都係佢 要繼續努力

抽左身咪好囉 我沉緊船呀

不過有時都仲好掛住佢

有冇人試過用催眠?

個價錢都afford 得起

其實拍過幾次拖,ex係咁多個之中我視佢為我既世界
可能我係比較怪d,同ex一齊個陣發現有咩問題個陣,或者佢覺得有問題個陣我地會嘈個小交,之後我會好好去就住佢講既野去改.我唔中意因為佢講過佢唔中意既野而我又唔肯去改搞到要分手,所以對我黎講所謂挽留就係係一齊個陣就已經應該要做.
分手之後當然好傷心好頹,但係我反而無做d咩去挽留佢,因為我覺得自己要做既野已經做哂
反而一齊個陣我唔中意既野佢間唔中會做,講左好多次都仲係要做,係有話改過但係我感覺到佢唔係真心願意去改,所以分開之後更加無意思想復合或者做朋友之類

我寧願佢block哂我d野好過like返我d野

唉岩岩散撚左
樓主段野當頭棒喝

正常既 人有感情

我被飛 主動block哂佢fb ig
但佢又搵返我

佢由初初唔會理我ig既野(可能有睇但我唔知) 到依家會睇哂我每日ig story同埋like我既相,搞到我明明放低左但又會俾佢呢d行為影響到自己心情
好彩我堅持忍到手自己唔睇佢d野唔like佢既野

唔好理佢 咁樣長遠對你黎講會好d

嘩屌 你同我一鳩樣
又係兩年 又係佢講分手 又係因為自己脾氣差左 又無咩興趣 咩都一樣
我想同佢講既野 都係
我會好好咁做好自己 你唔洗再擔心我啦

我都好想要最後一次機會
呢次真係最後一次
因為今次學識左咩係失去

有時你對佢好 其實可能只有你知道
我夠成日問ex返到屋企未啊 有無唔舒服啊 呢樣個樣
係我眼中可能係關心 但係佢眼中 可能會管得太嚴 比左壓力佢

佢過得開唔開心 你唔會知 佢可能係扮出黎都未定
但我只可以講 短期內你既出現只係令佢唔開心
所以 比啲時間大家 到你有返自信 可以比到幸福佢既時候
先再出現係佢面前啦

當你知道自己每一日都過得唔開心
係人面前要帶住面具 對住人笑 但夜晚會係屋企喊
唔敢同身邊既人講你既事 同 太依賴一個人
嚴重啲有自殘傾向 自殺諗法 就一定要睇

我同好多人講 我都係話我放底左段情 但無放底個人
但事實上 我仲成日諗返我地既回憶 所有野
發夢仲成日諗起去 行過啲鋪頭 街 見到啲野 會諗：佢一定會好中意 洗唔洗買比佢呢
或者一個人去旅行 會成日諗 如果同佢一齊去 又會係點呢？

放底一個人唔係件易事
但如果當你過到正常日子 只係間唔中會諗返佢 我覺得問題唔大

試過廿日 最尾唔小心聯絡返講過一兩句野就繼續講
佢知我一定幫到佢 佢好唔開心 我又唔忍心見到佢咁慘

我知你地實會話我唔開心個陣佢係邊
鬼叫我無撚用 帶帽仲咁愛佢

女人永遠係猜唔透既生物
我同佢分左手一個幾月
我一個人去旅行 po左張相
佢都有讚
我有時諗：到底宜加係咩關係？
朋友？ 分左手仲點做朋友 我仲咁愛你 我真係唔識點樣同你係朋友
陌生人？ 分手之後的確係無傾過計 但點解你要讚我啲相呢
到底我仲有無機會？ 我唔知
到底我仲應唔應該等佢？ 我唔知

我就係知 佢宜加既野 真係唔關我事 我唔應該去理
我可以做既 就係做好自己
如果佢想當我朋友既 我唔會block左佢 我唔會話唔理佢 唔同佢say hi
因為佢選擇去做朋友 我會尊重佢
一個人痛好過兩個人痛
我寧願我痛 佢開心就好啦

唔需要做任何野 搵返都未必好事 其實你準備好自己未？
佢冷淡係一件好正常既事 如果唔係都唔會去到分手呢個地步
如果你要搵返佢 你一定要接受到佢冷淡呢個感覺 係會好辛苦
一係就唔好搵佢住 等你自己都覺得自己準備好 先再搵返佢
唔係準備好拍拖 而係準備好自己既態度 能力

個天要你同女朋友分手
係希望比個機會你去認識一個更好既女朋友
呢兩句係我去旅行 個老闆娘同我講既

睇得出巴打你真係愛你女友
有時我諗 以前我男朋友同我一齊唔開心
但我仍然好想佢係我身邊
咁係自私定愛..

用時間去淡化啲問題啦
無必要催眠自己

迫住放底都係一件好事黎
起碼比自己知道無機會
好似我宜加咁 之前問佢 佢又話有機會
又會讚我ig張相
咁我到底係應該點？應該當佢係咩？
我真係唔知

咩原因散左？

可以試下關心下佢,睇下佢有咩反應
最好當然係唔好,我係過來人,通常講得分手都唔想再有來往住

咁要睇下你 到底改好自己未
改好左 先搵佢 就係愛
未改好 就去搵佢 就係 自私

如果佢個心有條刺既 係會唔開心
但你要同自己 宜加改 仲可能黎得切

短時間內搵返 九成都唔會好
就算佢應承同你係返埋一齊 我覺得好快都會散
過多排 等佢個生活安定啲 而你又改好左 先再搵佢啦
如果佢搵到另一個人 咁你咪有祝福佢開心

分左後以為自己好瀟灑一早可以放得低
點知係其他人口愈聽愈多關於佢既野，就知道自己一直都冇放低過
最近同佢講返既時候，當然係被拒絕同埋都有新對象
個一刻真係好痛好後，好後悔點解冇一早講，好後悔點解要懶瀟灑。我都知要放手 放低所有。
但仲不停會睇返以前對話同d 相 真係好辛苦
宜段愛話長唔長話短唔短 但真係好刻骨銘心
愛一個真係會上多一課

依家總算過到正常日子 頭半年簡直係度日如年既感覺 亦都由當初既怨恨變成為一種遺憾可惜既感覺
或者 當我遇到下一個我愛佢而佢又愛我既另一半 我就應該可以真真正正咁放低

初初見佢會post一d sad野個陣會諗係咪講緊我呢 同時係會諗扮咩呀你明明就係你搞到呢個兩敗既局面
依家有時睇到都真係唔會特別去留意佢打d咩,連禁個like都廢事

每個人對於愛既方式唔同 所以我地唔會去質疑你既
或者時間耐左 你會有一日自覺發現原來呢種愛既方式係唔適合 到時你自己都會作出改變

如果佢有日真係同我講返野 我諗我都會回應佢既 朋友就真係未必做到 或者頂盡都係個種名義上既朋友但唔會特別點搵對方咁

或者每個人總會有一段痛徹心扉嘅故事

我同佢一齊咗差不多一齊咗三年幾四年
由識佢時，知佢 EX 對佢好差又會打佢
到後來一齊咗，好努力去將自己最好嘅一面去對待佢
亦都好坦誠相對地同佢講我有躁鬱，佢都會好包容同體諒
而我係一啲都唔浪漫嘅人，唔識畀咩驚喜，講啲咩甜言蜜語
成日覺得我用真心去對待佢就夠，同佢完全係南轅北轍嘅人
無論外在內在也好，生活模式相處方式也好
但為咗佢，我嘗試去改去做
成日都會係呢啲大家相反嘅地方閒罵兩句，當然都係互相遷就
開頭嗰年半真係朝見口晚見面，起身到瞓都係不斷聯絡
（已經好模糊記唔番起，大約好似係咁⋯⋯）
係一齊年半兩年左右嘅時候
有一日佢個 EX 出現咗係我面前，兜口兜面同我講佢哋係未分開
好記得嗰晚佢係嗰一刻不停喊，但我無走到，一直陪住佢
嗰晚我係無諗過分手呢個行為，但由嗰一日開始整段關係就完全改變
亦因呢件事影響到自己病情，開始又控制唔到自己情緒同收埋自己
有段時間我係病到完全唔想出門口唔想理人，維持咗兩三個月
印象中呢件事發生後頭幾日，仲有見面
各自番屋企後傾電話時都有嘈到天昏地暗
完全係控制唔到自己對佢粗口橫飛破口大罵，之後慢慢所有嘢都變
由每日見，一個禮拜見少一兩日，隔日見，見幾日，幾日見⋯⋯
相處模式唔同晒，總之咩都唔同晒，已經醒唔起了⋯⋯
最後一年，變到可以唔知幾耐先見一次，佢又自己去旅行
可能一日whatsapp傾唔夠幾句，甚至搵都無搵對方
完全係變晒質，拖泥帶水，朋友都不如，陌生人都不如⋯⋯

到一年前多啲，有一日瞓醒收到佢話要分開，好冷靜無喊無盛
始終一早知呢一日一定會嚟，只係無諗過係呢一日
如是者開始呢個沒有她回到自己生活嘅日子，每日都好冷靜
只係覺得係少咗啲嘢係身邊，到後來分開咗好一段時間
可能因為某啲嘢勾起番晒所有嘢
然後開始好掛住佢，或者係我一直都好依賴佢，好想佢番嚟
但佢嗰陣已經開始新嘅關係
分開後先發現好多嘢不知不覺間受佢影響咗
甚至某啲生活上嘅習慣都變到佢咁
恰眼瞓、懶床、突然瞓著、唔願落床
唔飲咖啡走去飲佢最鍾意飲嘅咖啡
會SAVE低好多佢會睇嘅嘢，會笑佢會笑嘅嘢
四周圍都見到佢，屋企、搭車經過嘅地方，度度都充斥住有佢嘅身影
見到一間好似好食嘅餐廳、街邊小食、新上畫嘅電影、某隻歌都會諗起佢
生活所有大小事情都搵到佢蹤影

以前佢總係鍾意問：「你鍾意我啲咩啊？」
我總係會答佢：「鍾意咪鍾意囉。」
然後佢會追住問，我就會好唔耐煩
後來分開後我答番佢呢個問題
「喜歡，就是喜歡，
我喜歡妳是因為我覺得妳好，妳甚麼都好，
即使妳有十萬九千樣的不是和缺點，妳還是甚麼都好，我一樣喜歡。」
雖然妳真係好衰，雖然妳有好多壞習慣
但我都知妳付出過，包容體諒容忍咗我好多

親愛的，對不起，那年和妳有很多約定，我無法兌現得到
那天我跟妳說我比任何人都還要愛妳是真的
我時常說欠妳很多句「對唔住」
其實我欠妳一句「XXX，我愛妳」
儘管妳曾欺騙我過甚
可是從來妳說甚麼 我都相信
謝謝妳為我帶來過這麼一段的經歷
我也是對妳一樣又愛又恨
或者有多愛有多恨是真的⋯⋯
因為妳，我害怕遇上新對象
妳，讓我看清楚我還是不夠堅強
還是很懦弱，還是能力不足以保護些甚麼
我還是有很多很多不足之處
可是妳讓我開始反醒警惕，日後有甚麼地方我需要調整改進
可是我知道我只是在空口說白話
因為我根本改變不了甚麼

這次傷得所有正常反應都消失得無影無蹤
一直在心底最深處煎熬著⋯⋯

好多嘢無辦法霎時間整理到打到出嚟，好多過程細節被刪減
一來係唔知點講，二來係好多關於呢段關係嘅事我開始諗極都諗唔番起

Passenger - Let Her Go
「 Well you see her when you fall asleep
But never to touch and never to keep
Cause you loved her too much
And you dived too deep 」

My Chemical Romance - I Don't Love You
「 When you go
Would you have the guts to say
I don't love you
Like I loved you yesterday 」

呢種愛單方面付出 一定係唔適合
或者真係有下一個先會真真正正完全放低哂

lm
過左一年了，你真的有那麼恨我嗎？

真係太痛, 呢一星期每晚都係5點就因為心痛醒咗, 每晚都喊住咁同上天講如果有神嘅不如令我自己可以放低, 每一晚都係咁而醒

我見個網站寫到催眠可以幫助我將我同佢嘅一份情化作一滴眼淚然後再見到佢嘅野或者再想起已經無太大感覺

最痛係隔左一段時間 以為自己放低既時候。
先發現從來沒有

睇呢個POST 既每一位經歷都好似 每一日都係懷念過去同佢快樂既時光, 即使係講分手, 俾人分手既都好, 心中都有個包袱, 但個包袱只有自己先知 就算真係復合到又會害怕再有分手的一日, 完全放手自己又做唔到

樓主講得對, 分手後對方冷淡係必然既事, 琴晚我真係訓唔到, 一想起之前佢對我既關心同愛, 可以突然變到咁冷酷無情真係好傷心 係咁哭

但係今朝起身返工, 諗返佢點解唔復我, 可能佢都好唔開心, 掛住我但係唔敢/冇面面對我 "逃避你 卻又期待我可跟你做情人"

我會繼續等待 現在可以正常返工做野, 同朋友出街都唔會無啦啦情緒化係到哭了 希望時間可以令我更堅強, 唔會因為佢既某一句說話影響自己生活

其實最後佢會唔會返來我身邊都好, 過去同佢既開心時刻都係好既回憶

我希望你 是我獨家的記憶 擺在心底 不管別人說的多麼難聽
現在我擁有的事情 是你 是給我一半的愛情

係你教識我拍拖, 教識點樣真正愛一個人

誰也不行 從我這個身體中拿走你
在我感情的封鎖區
有關於你 絕口不提 沒關係

最心痛都係嗰刻你最愛嘅人同你講要復合要返嚟你身邊，大家喊完攬完講完拜拜之後
夜晚就發現佢又book咗房同人開房

同佢一齊左兩年 當初一開始就有同居 覺得同佢生活前所未有地舒服 嗰陣真係由一開始就認定大家係可以付託終身既伴侶 而我都一直好努力去讀書 為左可以比到佢幸福 知道cc 畢業 自己轉左去第二個州度讀書 我同佢講係我唔好 係我自私 我想去呢間好d既大學 為左好d既前途去照顧佢 佢話一直以黎都有條刺 但係我無放棄 反而更加去呵護佢 去體諒佢唸法 轉到新大學 佢屋企出左事 佢每日都負能量好大 好唔開心 對段感情好無安全感 但係我更加知道自己唔可以離開佢 我應該更加投放得更多時間比佢 無論個日幾辛苦 幾忙 幾眼睏 幾夜都好 我都每日搵佢傾計 為左比到佢咁多安全咁 我同異性關係應斷就斷 亦到好小心翼翼 每做一樣野都會考慮清楚 但係我第一年轉入去大學亦因此咁無玩到盡 無去好好寬展自己圈子 大家一直都好支持對方 好愛惜對方 好少嘈 但到今年佢轉入新大學 佢就開始變 身邊識左一群新朋友 而佢通常都同女人無緣 同男仔玩得最埋 咁我當然有小小在意 佢係個d成日好多時間去玩 每次都去飲酒唱k 到最後一次又一次去忍 發現佢根本無調適自己個生活 反而變本加厲 到最後爆發點就係佢問我可唔可以落club因為佢個fd 落黎搵佢 明明大家以前都覺得儘量唔應該無大家既陪同去d咁既場所 但係佢唔聽 我話我唔想 你可唔可以 但係佢竟然可以話你比我啦 我想玩 我未玩夠 我同佢係呢樣嘢把持左成半個鐘 雖然最後佢都係無去 但係段感情就開始越黎越衰 佢寧願放多d時間去同朋友玩 都唔肯搵我多d 就係識得話返到屋企都攰 體諒我 但係我自己都經歷人生低谷呢排 家庭 學業 搵工 自己好大壓力 好需要身邊有人陪伴我去挨過 但係去選擇唔去咁 佢開始唔再想比我管 到依家佢話好攰 同我一齊見唔到將來 個刻我真係痛到無得再痛 明明一個月前都唔係咁 點解可以咁忍心講得出咁傷我心既野 我話係我錯 一直唔要面咁去求佢 佢話我好好 係咁多個男仔裡面最愛佢 對佢最好既一個 係佢自己變左 對唔住 我好想佢為我做出改變 我好唔想佢淨係識得講對唔住 到依家佢話佢想冷靜 無左佢既生活就好似乜都無曬咁

點解我都個故事都係咁 想改變自己去追返去 但係唔知點樣可以令自己成熟

A0 路過，雖然冇經歷過，但係做過好多朋友嘅樹隆，再明白都感受唔到個種痛，但希望你地早日重新開始
樹隆tg: @tikdick

過左一年原來從來都係冇放低過
好後悔好後悔

但學番d興趣，都可以增加自己嘅魅力吸引異性

一年時間都唔短了，會唔會做個決斷？例如搵返對方／ 搵個更好既？

就算自己變得好好，但係對方一日打開唔到心扉，一日都係冇用 原來相愛並非講求付出過有幾多

我知道我ex一直仲鐘意我 冷靜期一日一日咁過

緣份過左就唔會返轉頭

就算到最後我地都係唔可以再一齊返 我都想係呢個時候盡能力一試 以前一齊嘅時候我唔識珍惜 失去左我想知呢啲時光並唔係必然 所以我想試 我唔想好似以前咁 望住佢走都唔做野 我真係好想佢係我身邊

我都係 好想佢返來我身邊 加油！

呢家可以做既就係等時間過去等佢回心轉意 其實遊戲玩法大家都知，只不過日日係到無限輪迴

好痛苦......冷靜期......覺得最後都會分開

搵過佢了 但原來對方覺得冇可能加有新曖昧對象
新對象？不了

就算思路幾清晰都好 一諗起佢都會心痛 只希望會痛少啲

同感 理性敵不過感性
知道佢返來我身邊既機會好微不過係到等奇跡出現 每日如是

共勉之
而家每日都要自己比琴日進步 我相信佢會見到我嘅改變

係你嘅始終係你嘅

放手 放開所有
還有這個好友 已經足夠
宜兩句係岩架

樓主既心聲正正係我既心聲，正評支持
分手三年係到講句
KK,我好掛住你

突然發現樓主個名好岩feel
我笑著痛 你也不懂

我應唔應該搵佢 我好想搵佢傾下閒計 但係我驚打擾到佢

我每日都問自己呢個問顯

樓主講過，分手打算要求復合，對方冷淡係必定的，如果唔係心中條刺都唔會去到分手呢一步。復合呢條路好辛苦，自己要準備好堅強既心態

唔知幾時佢會心情好，得閒應我 已讀不回就一定架啦

我分手後，早排試過一次單刀直入問佢得唔得出來見面食個飯 佢又肯出 不過呢家有簡單既對話感覺到佢呢家仲係煩惱緊，可能再等一頭半個月再搵佢

緊會有啲原因係令佢揀個男仔而唔揀我嘅...
佢提出分手之後第三日打電話過嚟搵返我, 喊住問我會唔會原諒佢
我仲好愛佢, 想原諒佢同返佢一齊
結果之後嗰日我地又變返好似男女朋友咁, 但係突然發生左咁多野, 好難平伏到, 有時會對佢有少少冷淡...

跟住佢就話"我暫時唔想同你單獨來往, 比d時間我地諗清楚先"
究竟仲有冇機會喺返一齊 好驚佢又飛多我一次

睇過一個巴打講佢點追返ex 佢話
唔好急 比大家時間 慢慢先聯絡返人 佢個陣係有野分享先講 講到冇野講就停 唔格硬講 後尾約睇戲慢慢就一齊返
我覺得重點係唔好chur人 同埋唔好當傾返計就成功咁 我地會分手都係有野做得唔好 我地一路令自己進步嘅時候 對話之間唔多唔少都會令對方感受到嘅
唔好話而家 如果我追得返ex 我每日都要問自己我有冇對佢好 同埋我有冇進步

我有cap低個巴打點講 不過我費時貼出嚟 如果想睇先貼

想睇
唔知女追番男係咪都係咁呢

可能cap圖個巴打口中既* 果一排* 係非常長既時間，用幾多個月去計

對方多唔多野講都係好重要 你分享果件事好好笑也好，對方唔想講就唔會講，係咁等待下次試水溫既日子

希望我既熱情唔會俾時間同佢既冷淡沖淡

女追男我覺得又唔同講法，首先係咩原因分手。我覺得男仔講分手一係完全死心，一係都係衝動下講。

間唔中搵下對方我覺得都係好事來，最小可以話俾對方知：我一直都會等你返來我身邊

不過約出街我覺得等男方做會好啲，如果佢有一日覺得佢對你仲有意思唔可以冇左你，做男仔既一定會千方百計追返個女仔；
但如果個男仔一直都無行動表示既話，我覺得佢應你機係出於禮貌／風度多過係對你留戀。

係已讀不回呢一方面，女仔係會絕情好多

如果佢話無feel 所以分手
又已讀不回又唔block 我
有冇可能一齊番?

利伸: 我係巴 對方提出分手仲要用whatapps 講

佢係死心果隻 以前對佢太差啦
可能大家仲有愛 但理性同佢講要斬啦

要追返ex真係好漫長 中間仲要可能有好多人追緊佢 或者佢短時間無意想復合等好多因素 不過我都會繼續堅持

我都分左手。

我同我剛剛分手既女朋友好好感情，雙方家長都見過，伯母好鐘意我，大家朋友都見過哂，而且諗住結婚，生bb。兩星期前重好開心一齊食飯行街。但同日半夜晚話要分手，因為有左bb, 唔覺得我係結婚理想對像，唔想咁樣就一世，所以無經我同意之下落左個bb。我當然失控啦，佢覺得我地可以做朋友，所以咩都無block, 我亦都不斷努力去救返段感情。但都救唔返，最近一次講野，佢已經話要忘記我。老實講，我真係唔知點做，亦唔知佢想點，但唯一肯定既，我重好愛佢。

有左自己落埋好唔正路。。。正常呢個時候女人應該最需要人係佢身邊喎

有左都自己走去落？ 好唔撚正常喎

我都覺得好有問題，我問佢就話唔想有家庭，亦覺得我唔係結婚對像。所以我都唔明點解。

我有不停去搵過佢，每次都避我，電話傾過好多次，都堅決分開。

只可以答你一定唔簡單 有共同朋友就問下
但你唔好再煩佢 比佢靜下 信我

D 共同朋友唔係知好多，淨係知好唔開心
我而家無再煩佢。
我都唔知可以點做。
Anyway, thx 巴打。

時間 佢同你分手呢刻佢會唔想你煩佢
你繼續煩佢 只會愈來愈反感 呢樣係真

擺一段時間 一個禮拜一個月出或者幾個月再傾計會好d

過來人身分 分手個刻好絕情 絕到每個人都話無見過
我忍痛辛苦咁捱過一個月 佢搵返我 就算只係傾計都已經夠 佢話我變左 改左 同我講野 舒服過以前

所以有d野 急唔來 試下放開來睇 你會更開心

但係擺一段時間 你要冒險佢會覺得你唔愛佢 因為你無搵佢 同埋 係試驗緊到底對方需唔需要你

我就賭贏左啦 我知佢心入面 一定仲有我 無論幾絕情 我都唔信

我keep住搵佢 又試驗唔到
我唔搵 搏一舖 又驚佢以為我唔在乎
即係要點

分左手兩個禮拜 我琴日忍唔住同左佢傾計 不過都係有野想同佢share先講 講完就停唔格硬講 希望可以慢慢同佢有返啲話題 close啲

最近走左去占卜..
話其實佢都已經放低左 好決絕咁唔回頭...

時間一日一日咁過，我既生活都回復正常，集慣左沒有佢既生活，做返平時既自己。可能佢都過返自己既生活啦

係好事定係壞事 所謂既感情真係好化學

係到諗，都知道大家分手係對大家好 不如就咁讓愛情結束吧

其實係將對佢既放係自己愛情封鎖區 有關於你 絕口不提 沒關係

分手二年 一直放唔低佢
分手原因係因為笠左n頂綠帽
但人就係犯賤 雖然佢唔係唯一一個比帽我ge ex
但唔知點解每個都可以放低 但偏偏放唔低佢
分手一年ge時候佢間唔中會搵我
初期會覆後來都係廢事覆
之後最多只會偷偷睇佢fb ig updates
如是者大家無contact左一年
今日佢又突然搵返我
我先發覺原來自己係咁放唔低

搵返你做咩？

行街睇戲食飯

如果你想放低佢嘅,你可以婉拒佢。
如果你仲想同返佢一齊,呢個係一個好嘅機會畀你同佢再了解大家。

提起都無所謂,如果現實係你仲會諗起佢,唔洗逼自己做唔想做嘅嘢,時間過咗,慢慢你會發現你諗起佢只係一個記憶,唔再揪心。

好矛盾個心情
以為自己已經放低一大半 但唔覺意睇到佢近況就好消沉

我明白
有咩就上嚟呻啦
慢慢會對呢啲無感覺

其實係有另一段感情先可以完全放低？

會放低快d

或者都唔會
曾經有個巴打咁做 最後半年後同個女仔分手原因係忘記唔到

冇人可以代替到佢

我第一個ex 仲勁，隔左7年搵返我

我都想快啲揾到下個我心動既人

我想佢可以返來我既身邊
我一直都很想你，想繼續同你分享生活所有事情，你知道嗎
唔敢短期之內再打攪你，希望你可以開開心心過每一日

下 佢搵你做乜鳩

當年比帽我
近排whatsapp我話咁多年一直都掛住我，問可唔可以做返朋友
我已讀不回

嘩屌
你咩感覺

屌一樣 話好掛住我

分左兩年幾發現仲係好愛佢，但已經回不去了，緣份既野。。。

心諗：我已經夠煩，咪搞9我

唔好意思 咁多位 前排去左旅行散心
宜加會多啲覆返大家

兩個人相愛 唔係計時間 係計愛得對方深唔深
我好明白你既感受
我係前排 都一直以為自己已經放底左
但原來 我仲會成日諗起佢
去旅行諗住散心 但都周不時會諗起同佢既全部
有時一個人行下行下 會諗 洗唔洗買啲野比佢呢 呢樣野佢一定好中意
如果同佢一齊去呢個旅行 又會過成點呢
放底一個人真係好難 唔好自責
請你 盡量唔好睇返同佢既野 唔好再令自己難受啦

大家都係有病既人 我好體會到你既感受
有時唔係想對佢咁 有時好想愛佢多啲
明明心底入面係好愛佢 但一次又一次咁收埋自己
你既痛 會令你成長
好似你入面都講到 係佢 令到你知道自己唔夠堅強
我同你一樣 好驚有新既對象 好唔識面對其他人
唔緊要 真係唔緊要 將來既日子會變好
嘗試下改變自己 要醫好自己個病
「喜歡，就是喜歡，
我喜歡妳是因為我覺得妳好，妳甚麼都好，
即使妳有十萬九千樣的不是和缺點，妳還是甚麼都好，我一樣喜歡。」
呢幾句 好感人
雖然你唔係最靚個個 你唔係性格最好個個
但我就係中意咁既你

哇...巴打 早走早著啊
咁既女仔 真係要唔過

巴打 你對佢既愛 我好感受到 你可以因為佢 而捨棄好多
就算自己有幾辛苦都好 你都會為左佢而不斷咁做好
但我覺得 如果當佢想要時間諗清楚 而問題又係佢到既時候 你就真係要比時間佢諗清楚
你應該好明白 就算呢一刻比你地係返埋一齊 你地都唔會開心
大家既相處都唔可以再好似以前咁
你好愛佢 的確係 但都要佢好愛你先得
愛情如果只有一方面付出 唔會有好結果
就比佢諗清楚 應該改變自己同你一齊 定 過住一個人既生活

祝你唔需要經歷呢啲痛楚

我都係盡我能力打出我既心中所想
雖然文寫唔好 雖然未必感動到人
但我好想比大家知道 我地係同路人
無咩問題係解決唔到
唔好再諗埋一邊啦 面對現實 好好努力咁走落去啦

呢個名 我好中意
係eason 首 黑洞 入面其中一句歌詞

唔知當呢個post開到(3)嘅時候 仲有幾多人未放得低呢

如果你都未做好自己
或者 你意識到 對方唔需要你既時候
就真係唔好搵對方 唔好令大家難做

以前我前度應承我話送部野比我
我前幾日睇到減價 忍唔住cap圖比佢買唔買得過
佢覆我：我都有留意
又好似有希望咁 好唔中意呢啲ups and downs

我覺得咁樣好唔正常
無理由有左bb仲會唔同你傾 之後一個人去左落仔
但我覺得無可能做得返朋友
不如你比啲時間佢諗清楚 到底發生咩事先

唔係叫你唔好信占卜
但兩個人既事 其實一直掌握係你地手上
如果你覺得 感覺得 佢真係唔中意你 有你係身邊佢會好唔開心 或者 你地本質上已經係唔同世界既人 你先好放手

曾經睇過幾句野
忘記一個人有兩個辦法
時間和新歡
如果還是忘不掉也只有兩個理由
時間不夠長 新歡不夠好

唔知嫁
但至少 我仲未放得底

最痛係呢啲
有希望 但又好似無咁
我都係同你一樣情況
但我地都無搵對方 但佢有like 我相個啲
好似有機 又好似無機咁

好多謝大家一直陪住我
如果無左你地 我相信我都捱唔到去呢一日

如果大家有興趣 而仲有好多心事放唔底
我已經開左post（3）嫁啦
如果仲想搵個人傾下計
或者係岩岩失戀/仍然放唔底既你
歡迎你地去留個名 留個言
我會一直係到陪住大家走過
亦好希望你地可以同你地相愛既人重逢